[["7027", "FARMA VI\u00d1A", "5 norte 430 l-12 y 13", "5", "53", "+5696791206", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:30 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 19:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7243", "FARMA VITALITY", "santa beatriz n\u00b0113", "13", "317", "", "1", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 14:00 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 18:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 18:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 14:00 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4225", "FARMA-MARKET", "balmaceda 4316. local 3. la islita", "13", "344", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 22:30 hrs.<br>Domingo: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 22:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1363", "FARMA-MARKET", "el manzano 285", "13", "345", "+560228341225", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 09:00 a 10:30 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 10:30 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 10:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["923", "FARMA-MARKET", "galvez 06", "13", "344", "+560228190180", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 08:30 a 23:00 hrs.<br>Domingo: 09:30 a 22:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 08:30 a 23:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1959", "FARMA-MARKET", "balmaceda 1147", "13", "342", "+560228156170", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 22:30 hrs.<br>Domingo: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 22:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1385", "FARMA-MARKET", "av. vicu\u00f1a mackenna 1374  loc. a,b,c,", "13", "346", "+560228127453", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 08:30 a 23:00 hrs.<br>Domingo: 09:30 a 21:30 hrs.<br>Festivos: 09:30 a 21:30 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 08:30 a 23:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5824", "FARMA-MARKET", "avenida miraflores n\u00b0 936, local 2", "13", "346", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:30 hrs.<br>Domingo: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1584", "FARMA-ULLOA", "gabriela poniente 835", "13", "327", "+560277627817", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7387", "FARMA-ULLOA", "nueva providencia 2160 l-46", "13", "317", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7459", "FARMAAHORRO", "avenida rancagua n\u00b0 0112", "13", "317", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7705", "FARMABARRIO", "avenida concha y toro n\u00b0 199", "13", "327", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 18:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6541", "FARMABARRIO", "avenida libertador bernardo o'higgins 4103, torre a, edificio ecocapital", "13", "300", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 19:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6525", "FARMABARRIO", "libertador bernardo o\u2019higgins n\u00b0 4103", "13", "295", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7110", "FARMABARRIO", "puente 620", "13", "295", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 18:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6383", "FARMABAST", "grajales n\u00b0 2167", "13", "295", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6782", "FARMABAST", "agustinas 1555", "13", "295", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6471", "FARMABIEN", "avenida san pablo n\u00b0 1527", "13", "295", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 y 17:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:00 y 17:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7259", "FARMABIEN", "avenida irarr\u00e1zaval 5350", "13", "314", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 19:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7057", "FARMABIEN", "diez de julio 1319, local 5", "13", "295", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 y 17:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:00 y 17:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6135", "FARMABIEN", "dieciocho 690", "13", "295", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 y 17:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:00 y 17:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7739", "FARMABIEN", "pedro de valdivia 2272, local 102", "13", "317", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 y 17:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:00 y 17:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7012", "FARMABIENESTAR SPA", "holanda 286, local 3", "13", "317", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 08:00 a 18:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>Festivos: 10:00 a 15:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 08:00 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1840", "FARMABIZA", "av. libertador bernardo o'higgins 1516", "13", "295", "+560226714500", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4489", "FARMAC IA TRI-O FARMA", "arturo fernandez 1371 (acceso por ernesto riquelme) , iquique", "1", "5", "+56572715482", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6809", "FARMACARE", "avenida irarr\u00e1zaval 2150, local 2a", "13", "314", "", "1", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:30 a 19:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 19:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4245", "FARMACENTER", "5 norte n\u00ba3471", "7", "116", "+566378", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4953", "FARMACENTER", "ruta de la fruta, km 62, el manzano", "6", "89", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 14:00 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 16:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:00 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5775", "FARMACENTRO", "calle bolivia 2833", "6", "83", "", "0", {"semana": "Martes - Viernes: 13:30 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["299", "FARMACHILE", "simon bolivar 263-a", "5", "53", "+562630526", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7832", "FARMACHILE", "uno poniente n\u00ba811, local 101", "5", "53", "+569999", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5834", "FARMACHILE", "av. libertad 1059", "5", "53", "+569977649346", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4001", "FARMACHILE", "quillota n\u00ba 0151", "5", "53", "+562683245", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3546", "FARMACHILE ", "sotomayor n\u00ba 398", "9", "210", "+56452611305", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 13:00 y 15:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 13:00 y 15:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3549", "FARMACHILE ", "lautaro n\u00ba 298", "9", "201", "+562652091", "0", {"semana": "Lunes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>Martes: 09:00 a 19:30 hrs.<br>Mi\u00e9rcoles - S\u00e1bado: 09:00 a 19:00 hrs.<br>Domingo: 09:00 a 13:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3152", "FARMACIA   LA NACIONAL", "colchagua  n\u00b0 581", "3", "26", "+56512612542", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:30 a 14:00 y 16:00 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:30 a 00:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 14:00 y 16:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6636", "FARMACIA  FARMACONTIGO", "3 sur n\u00ba2117, local 101", "7", "116", "+56933124078", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 17:30 a 23:30 hrs.<br>S\u00e1bado - Domingo: 12:00 a 20:00 hrs.<br>Festivos: 12:00 a 20:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 17:30 a 23:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7494", "FARMACIA  MI BARRIO", "avenida balmaceda 4958", "4", "30", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 14:00 y 15:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:00 y 15:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3133", "FARMACIA  SALCOBRAND", "chacabuco  n\u00b0 393", "3", "21", "+56522238916", "1", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 08:30 a 21:00 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 20:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 08:30 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3134", "FARMACIA  SALCOBRAND", "colipi  n\u00b0 484, mall plaza real", "3", "21", "+560224223300, anexo 5333", "1", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 08:30 a 21:00 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 19:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 19:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 08:30 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3135", "FARMACIA  SALCOBRAND", "maipu n\u00b0 355", "3", "21", "+562219975", "1", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 08:30 a 21:00 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 19:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 19:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 08:30 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3137", "FARMACIA  SALCOBRAND", "arturo prat  n\u00b0 1120", "3", "26", "+56512619226", "1", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 22:30 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 22:30 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 22:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 22:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4382", "FARMACIA  SALCOBRAND", "maipu n\u00b0 110, mall plaza copiapo", "3", "21", "", "1", {"semana": "Lunes - Domingo: 11:00 a 20:00 hrs.<br>Festivos: 11:00 a 20:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 11:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4106", "FARMACIA + VIDA", "carmen n\u00ba320", "7", "129", "", "0", {"semana": "S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["3944", "FARMACIA 11 ORIENTE", "11 oriente n\u00b0 1397 3 norte", "7", "116", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6193", "FARMACIA 18", "18 de septiembre 1394", "15", "1", "+56232678439", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7821", "FARMACIA 21 DE MAYO", "o'higgins poniente n\u00b077, local 5", "8", "146", "+5611111111", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 14:00 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:00 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5385", "FARMACIA 21 DE MAYO", "avenida 21 de mayo 2637 local 3", "8", "146", "", "1", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:00 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6369", "FARMACIA A.L.A.", "los clarines 1195", "4", "31", "+5622 323 9716", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5961", "FARMACIA A.L.A.", "gabriel gonzalez videla 3445", "4", "30", "+56961015246", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:30 a 13:30 y 15:00 a 19:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 13:30 y 15:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7144", "FARMACIA ACEVEDO", "14 de febrero n\u00b02001", "2", "12", "+56992089343", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 19:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4472", "FARMACIA ACEVEDO", "av. pedro aguirre cerda n\u00ba 8251, local 24", "2", "12", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 18:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5739", "FARMACIA ADONAY", "manuel castro ramos n\u00b02495", "1", "5", "+56572570930", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:30 a 18:30 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:30 a 18:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7693", "FARMACIA AHORRO", "tomas argomedo 1667", "6", "96", "+56984760958", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:30 a 13:30 y 15:30 a 19:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 13:00 y 15:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 13:30 y 15:30 a 19:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5183", "FARMACIA AHORRO MAS", "juan antonio rios 43", "8", "163", "", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 09:00 a 22:00 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3147", "FARMACIA AHUMADA", "av. copayapu n\u00b0 2296", "3", "21", "+5602232740630", "1", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 22:00 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 22:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 22:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4564", "FARMACIA AHUMADA", "av. los carrera n\u00b0 3791, int. lider", "3", "21", "+5602232740714", "1", {"semana": "Lunes - Domingo: 09:00 a 22:00 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3467", "FARMACIA AHUMADA", "latorre n\u00ba 1979", "2", "16", "+560226313120", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 23:00 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 22:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 22:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 23:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3794", "FARMACIA AHUMADA", "av. argentina n\u00ba 1105", "2", "12", "+560226313123", "1", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 21:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 21:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3576", "FARMACIA AHUMADA", "carretera el cobre n\u00b0 759", "6", "83", "+560226313162", "1", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 22:00 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 22:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 22:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3779", "FARMACIA AHUMADA", "rafael casanova n\u00b0104", "6", "115", "+560226313236", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 22:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3489", "FARMACIA AHUMADA", "av. angamos n\u00ba 745, local 2040", "2", "12", "+5626313114", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5431", "FARMACIA AHUMADA", "teresa wilms montt 2263, iquique", "1", "5", "+569977757349", "1", {"semana": "Lunes - Domingo: 08:30 a 18:00 hrs.<br>Festivos: 08:30 a 18:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 08:30 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3490", "FARMACIA AHUMADA", "av. universidad de antofagasta n\u00ba 2751", "2", "12", "+560226313051", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 22:00 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 22:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 22:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["314", "FARMACIA AHUMADA", "h\u00e9roes de la concepci\u00f3n 2653  supermercado lider", "1", "5", "+5602232740357", "1", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 08:30 a 19:00 hrs.<br>Domingo: 09:00 a 19:00 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 19:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 08:30 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3842", "FARMACIA AHUMADA", "anibal pinto n\u00b0640", "7", "141", "", "1", {"semana": "Lunes - Domingo: 09:00 a 22:00 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3534", "FARMACIA AHUMADA", "gral. lagos n\u00ba 567", "9", "231", "+56452910252", "1", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 22:00 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 22:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 22:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3861", "FARMACIA AHUMADA", "independencia n\u00b0 611", "7", "138", "", "1", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 22:30 hrs.<br>Domingo: 11:00 a 21:00 hrs.<br>Festivos: 11:00 a 21:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 22:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3862", "FARMACIA AHUMADA", "av. anibal le\u00f3n bustos n\u00b0 280", "7", "138", "", "1", {"semana": "Lunes - Domingo: 10:00 a 21:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 21:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3863", "FARMACIA AHUMADA", "independencia n\u00b0 535", "7", "138", "", "1", {"semana": "Lunes - Domingo: 09:00 a 22:00 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3625", "FARMACIA AHUMADA", "carretera el cobre n\u00b0190", "6", "83", "+560226313225", "1", {"semana": "Lunes - Domingo: 09:00 a 22:00 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3783", "FARMACIA AHUMADA", "carlos condell n\u00b0100, local 1.", "6", "97", "+567226313274", "1", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado - Domingo: 10:00 a 20:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3495", "FARMACIA AHUMADA", "caparrosa n\u00ba355", "2", "12", "+560226313428", "1", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 22:00 hrs.<br>Domingo: 11:00 a 14:00 y 17:00 a 22:00 hrs.<br>Festivos: 11:00 a 14:00 y 17:00 a 22:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3661", "FARMACIA AHUMADA", "carretera el cobre n\u00b0 1002", "6", "83", "+560226313777", "1", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3518", "FARMACIA AHUMADA", "lautaro n\u00ba 84", "9", "221", "+56452715708", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3929", "FARMACIA AHUMADA", "1 sur n\u00ba 1399", "7", "116", "", "1", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 23:00 hrs.<br>Domingo: 12:00 a 21:00 hrs.<br>Festivos: 12:00 a 21:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 23:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["9082", "FARMACIA AHUMADA", "maip\u00fa 110", "3", "21", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 21:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3785", "FARMACIA AHUMADA", "av. balmaceda n\u00ba 2408", "2", "12", "+560226313378", "1", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 22:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 11:00 a 22:00 hrs.<br>Domingo: 12:00 a 22:00 hrs.<br>Festivos: 12:00 a 22:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3475", "FARMACIA AHUMADA", "av. balmaceda n\u00ba 3242, l-116", "2", "16", "+560226313258", "1", {"semana": "Lunes - Domingo: 10:00 a 22:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 22:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3803", "FARMACIA AHUMADA", "zenteno n\u00ba 21, interior lider", "2", "12", "+565526313124", "1", {"semana": "Lunes - Domingo: 09:00 a 22:30 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 22:30 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 22:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3786", "FARMACIA AHUMADA", "arturo prat n\u00ba 605", "2", "12", "+560226313121", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: 11:00 a 21:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3476", "FARMACIA AHUMADA", "av. balmaceda n\u00ba 3242, int. lider", "2", "16", "+560226313470", "1", {"semana": "Lunes - Jueves: 09:00 a 22:00 hrs.<br>Viernes - S\u00e1bado: 09:00 a 23:00 hrs.<br>Domingo: 09:00 a 22:00 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 23:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5344", "FARMACIA AHUMADA", "avenida chorrrillos n\u00ba1821, local 1", "7", "143", "+56977766527", "1", {"semana": "Lunes - Domingo: 09:00 a 22:00 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3890", "FARMACIA AHUMADA", "jesus pons n\u00b0 409", "7", "129", "", "1", {"semana": "Lunes - Domingo: 09:00 a 22:00 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3453", "FARMACIA AHUMADA ", "eleuterio ramirez n\u00ba 2092", "2", "16", "+560226313802", "1", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["297", "FARMACIA AHUMADA", "bilbao esquina padre hurtado", "1", "5", "+56232740573", "1", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 19:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3769", "FARMACIA AHUMADA", "manuel rodriguez n\u00b0 902", "6", "106", "+560226313163", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 22:00 hrs.<br>Domingo: 11:00 a 22:00 hrs.<br>Festivos: 11:00 a 22:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3807", "FARMACIA AHUMADA", "hijuelas n\u00b03 ( servicentro ruta 5 sur)", "6", "92", "+560226313029", "1", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 22:00 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 22:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 22:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3832", "FARMACIA AHUMADA", "arturo prat n\u00b0 2405", "7", "143", "", "1", {"semana": "Lunes - Domingo: 00:00 a 00:00 hrs.<br>Festivos: 00:00 a 00:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 00:00 a 00:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3789", "FARMACIA AHUMADA", "maip\u00fa n\u00ba 689", "2", "12", "+560226313122", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3336", "FARMACIA AHUMADA ", "eleuterio  ramirez 981", "10", "263", "+562421561", "1", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: 11:00 a 19:00 hrs.<br>Festivos: 11:00 a 19:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3918", "FARMACIA AHUMADA", "1 norte n\u00ba 1472", "7", "116", "", "1", {"semana": "Lunes - Domingo: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5199", "FARMACIA AHUMADA", "av. perez zujovic n\u00b05470", "2", "12", "+56977757349", "1", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["3772", "FARMACIA AHUMADA", "german riesco n\u00b0 698", "6", "99", "+560226313294", "1", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 19:30 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3810", "FARMACIA AHUMADA", "avenida san juan n\u00b0133 locales b y c", "6", "90", "+5626313535", "1", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 22:00 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 22:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 22:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4476", "FARMACIA AHUMADA", "av. jorge alessandri 3177. l 6 boulevard", "8", "155", "+56410226313678", "1", {"semana": "Lunes - Domingo: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3337", "FARMACIA AHUMADA ", "errazuriz 1358", "10", "263", "+560226313375", "1", {"semana": "Lunes - Domingo: 08:30 a 22:30 hrs.<br>Festivos: 08:30 a 22:30 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 08:30 a 22:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["315", "FARMACIA AHUMADA", "tarapaca 599", "1", "5", "+560226313267", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 18:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4477", "FARMACIA AHUMADA", "av. pedro de valdivia 904", "8", "146", "", "1", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 22:00 hrs.<br>Domingo: 00:00 a 00:00 hrs.<br>Festivos: 00:00 a 00:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3116", "FARMACIA AHUMADA ", "guillermo buhler 1799", "10", "263", "+566528176555", "1", {"semana": "Lunes - Domingo: 09:00 a 22:00 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3142", "FARMACIA AHUMADA", "o'higgins n\u00b0 561", "3", "21", "+56232740394", "1", {"semana": "Lunes: 09:30 a 21:00 hrs.<br>Martes: 09:30 a 23:00 hrs.<br>Mi\u00e9rcoles - Viernes: 09:30 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: 11:00 a 21:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3965", "FARMACIA AHUMADA", "el arenal n\u00b0411 local 1027", "7", "116", "", "1", {"semana": "Lunes - Domingo: 09:00 a 22:00 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3855", "FARMACIA AHUMADA", "victoria n\u00b0 501", "7", "126", "", "1", {"semana": "Lunes - Domingo: 09:00 a 22:00 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3901", "FARMACIA AHUMADA", "pe\u00f1a n\u00b0 724", "7", "129", "", "1", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 22:30 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 21:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 21:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 22:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3146", "FARMACIA AHUMADA", "arturo prat n\u00b0 1100", "3", "26", "+5602232740395", "1", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 08:00 a 23:00 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 22:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 22:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 08:00 a 23:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["298", "FARMACIA AHUMADA", "vivar 723", "1", "5", "+560226313111", "1", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 18:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3527", "FARMACIA AHUMADA  L 340", "ohiggins n\u00ba 412", "9", "214", "+5626313116", "1", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3199", "FARMACIA AHUMADA L-209", "manuel montt 901", "9", "200", "+5626313209", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 08:00 a 23:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 23:00 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 22:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 22:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 08:00 a 23:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3507", "FARMACIA AHUMADA L-320", "av. alemania n\u00ba 0671 l.2086", "9", "200", "+5626313908", "1", {"semana": "Lunes - Domingo: 10:00 a 22:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 22:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3228", "FARMACIA AHUMADA L-368", "hochstetter n\u00b0890", "9", "200", "+5626313543", "1", {"semana": "Lunes - Domingo: 09:00 a 22:00 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4345", "FARMACIA AHUMADA L-448", "av. gabriela mistral 02621 l.1", "9", "200", "", "1", {"semana": "Lunes - Domingo: 09:00 a 22:00 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4399", "FARMACIA AHUMADA L-604", "barros arana n\u00b0308 l.3", "9", "200", "", "1", {"semana": "Lunes - Domingo: 09:00 a 22:00 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4346", "FARMACIA AHUMADA L-622", "los pablos n\u00b01880", "9", "200", "", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 09:00 a 22:00 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["9189", "FARMACIA ALA ", "avenida guillermo ulriksen 1637", "4", "30", "+56961015246", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:00 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5244", "FARMACIA ALAMED", "avenida bernardo o'higgins 516, rancagua", "6", "83", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:30 a 19:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:30 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 19:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5608", "FARMACIA ALAMEDA", "prieto n\u00ba941", "7", "117", "+560944614529", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 13:00 y 15:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 13:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 13:00 y 15:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["9055", "FARMACIA ALCACEUTICAL", "manuel antonio matta 2858 iquique", "1", "5", "+5656962371330", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 19:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3612", "FARMACIA ALEJANDRO RODR\u00cdGUEZ", "benavente 82", "4", "40", "+56532625250", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 08:00 a 22:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 08:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4335", "FARMACIA ALEMANA", "avenida  espa\u00f1a n\u00ba 872", "6", "83", "+5672722967698", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 00:00 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 00:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 00:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 00:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6396", "FARMACIA ALEMANA", "avenida cachapoal 225, local 3", "6", "83", "+56722967698", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:30 hrs.<br>Domingo: 11:00 a 20:00 hrs.<br>Festivos: 11:00 a 20:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7922", "FARMACIA ALEMANA", "pedro aguirre cerda 940, coya", "6", "90", "+56995029501", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 19:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5287", "FARMACIA ALEMANA", "avenida einstein n\u00ba 509", "6", "83", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:30 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 21:30 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 21:30 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["9229", "FARMACIA ALFA", "colo colo 197", "8", "165", "+56+56962193839", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5964", "FARMACIA ALGARROBO", "av. ramon perez opazo n\u00b0 2621, iquique", "1", "5", "+5678249611", "1", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 18:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6870", "FARMACIA ALI SPA", "ester pizarro perez 1253", "2", "13", "", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["6371", "FARMACIA ALIAGA", "avenida errazuriz 1479", "6", "115", "+56971418250", "0", {"semana": "Lunes - Mi\u00e9rcoles: 09:00 a 13:30 y 15:00 a 20:00 hrs.<br>Jueves: 09:00 a 20:00 hrs.<br>Viernes: 09:00 a 13:30 y 15:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 13:30 y 15:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7211", "FARMACIA ALMA", "los almendros n\u00b03185, local 1 (acceso por la pampa)", "1", "11", "+5602229201858", "1", {"semana": "Lunes - Viernes: 08:00 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 14:00 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 14:00 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 08:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6081", "FARMACIA ALMENDRA", "avenida duao n\u00ba058, santa teresita de colin", "7", "120", "+56954055978", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 13:00 y 15:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 13:00 y 15:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7240", "FARMACIA ALOIS", "murialdo 56", "6", "98", "+56956086306", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 13:00 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 13:00 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6413", "FARMACIA ALOPATICA LA BOTIKA", "salvador allende n\u00b0 3432, oficina 101", "1", "5", "+56572840214", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 22:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 11:00 a 22:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>Festivos: 11:00 a 22:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6410", "FARMACIA ALOPATICA NOVAVITA", "barros arana n\u00b0 1643", "1", "5", "+56572781395", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 18:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6345", "FARMACIA ALTO CACHAPOAL1", "ignacio carrera pinto 1240, local 3", "6", "95", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 y 15:00 a 19:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:00 y 15:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7787", "FARMACIA ALTO MIRADOR", "avenida manuel montt torres 993-a", "5", "71", "+56949575470", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:30 a 14:30 y 17:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 15:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 14:30 y 17:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7307", "FARMACIA AMATIST", "chorrillos n\u00ba1351 san javier", "7", "143", "+56223132197", "1", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 14:00 y 15:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:00 y 15:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6833", "FARMACIA ANDALU\u00c9", "av. el venado n\u00b0 620 l 3a-3", "8", "153", "", "1", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6742", "FARMACIA ANDES", "5 norte n\u00ba3555 talca", "7", "116", "+560988580710", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4879", "FARMACIA ANDRADE", "av. padre alberto hurtado 277, villa galilea", "8", "165", "+5663490130", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:30 a 19:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:30 a 15:30 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:30 a 19:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6489", "FARMACIA ANIBAL PINTO", "anibal pinto n\u00b0 1828", "8", "146", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 20:45 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>Festivos: 10:00 a 20:45 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:45 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3850", "FARMACIA ANTONIO VARAS", "antonio varas n\u00b0 505", "7", "126", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 13:00 y 16:00 a 22:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 13:00 y 16:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7421", "FARMACIA AQUAFARMA", "ortiz de rozas n\u00ba 902", "5", "59", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 08:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 08:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3841", "FARMACIA ARAG\u00d3N", "anibal pinto n\u00b0 602", "7", "141", "", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6632", "FARMACIA ARAG\u00d3N N\u00ba3", "camino la vi\u00f1a n\u00ba4475 local 5 talca", "7", "116", "+560712463853", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>S\u00e1bado - Domingo: 10:00 a 22:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 22:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["319", "FARMACIA ARAUCO", "vivar 976", "1", "5", "+56572419122", "1", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:30 a 19:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:30 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 19:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5999", "FARMACIA ARAVAL", "toscania n\u00b0 3467 local 2", "8", "157", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 13:00 y 15:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 11:00 a 13:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 13:00 y 15:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7771", "FARMACIA ARBER", "avenida argentina n\u00b0 603 local 3", "5", "45", "+5644712065", "0", {"semana": "Lunes - Mi\u00e9rcoles: 10:00 a 14:00 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>Jueves: 10:00 a 20:00 hrs.<br>Viernes: 10:00 a 14:00 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:00 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6825", "FARMACIA ARRAYAN", "17 norte n\u00ba3675", "7", "116", "+56951591409", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 17:00 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 11:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: 17:00 a 21:00 hrs.<br>Festivos: 17:00 a 21:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 17:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["8100", "FARMACIA AURA", "manuel rodr\u00edguez n\u00b0807, local 821-a y 821-b", "6", "106", "", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["4834", "FARMACIA AURORA", "carvallo n\u00b0 307", "3", "22", "+56522541721", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 y 16:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:00 y 16:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6801", "FARMACIA AVICENA", "balmaceda n\u00ba584", "7", "126", "+5687280290", "1", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 11:00 a 19:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 11:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7175", "FARMACIA BARATITA", "merced n\u00ba239 local 103", "7", "129", "+56752342082", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5480", "FARMACIA BARRIO SALUD", "o\u00b4higgins 825 local 14", "8", "146", "+5611111111", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 20:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 20:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5432", "FARMACIA BARRIO SALUD", "rengo 524", "8", "146", "+5611111111", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6805", "FARMACIA BARRIO SALUD", "barros arana n\u00b0 541", "8", "146", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:30 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7339", "FARMACIA BARRIO SALUD", "anibal pinto n\u00b0 598", "8", "146", "+561111111", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7824", "FARMACIA BARRIO SALUD", "av. colon n\u00b0352", "8", "155", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:30 a 18:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 18:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4620", "FARMACIA BARRIO SALUD", "ignacio serrano 917", "8", "156", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:30 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7880", "FARMACIA BARRIO SALUD", "barros arana 741 local 1", "8", "146", "+561111111", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4491", "FARMACIA BARUCH", "baquedano n\u00b0909", "2", "12", "", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["3361", "FARMACIA BELLO", "avenida la tirana 3745 local 19", "1", "5", "+562383585", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 10:00 a 21:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 21:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6881", "FARMACIA BELMONTE", "manuel montt n\u00ba568-b", "7", "129", "+56968550049", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 19:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3898", "FARMACIA BELMONTE", "avenida. rauquen n\u00b0 2229 curic\u00f3", "7", "129", "+560952188070", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 14:00 y 15:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 00:00 y 15:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 14:00 y 15:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4495", "FARMACIA BICENTENARIO", "av. oscar bonilla n\u00ba 9204", "2", "12", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 16:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5346", "FARMACIA BICENTENARIO", "20 norte n\u00ba3095 talca", "7", "116", "+560967260802", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 13:00 y 15:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 13:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 13:00 y 15:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6071", "FARMACIA BICENTENARIO II", "huamachuco n\u00b09594", "2", "12", "+5655224196726", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 11:00 a 16:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["8051", "FARMACIA BICENTENARIO III", "avda ricaventura 11710", "2", "12", "+5655 335 2750", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["6083", "FARMACIA BICHARA", "brasil 1033", "6", "83", "+56968376721", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 19:15 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["9027", "Farmacia Bienestar", "freire 115, local 3", "8", "165", "+56432352217", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 23:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 18:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 23:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7666", "FARMACIA BIENESTAR", "japon n\u00b04281", "1", "11", "+56936398160", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 14:00 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 14:00 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7338", "FARMACIA BIG FARMA", "colon 351", "8", "155", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6698", "FARMACIA BIG FARMA", "anibal pinto n\u00b0 534", "8", "146", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6905", "FARMACIA BIG FARMA", "maip\u00fa n\u00b0 808", "8", "146", "+561111111", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:30 a 18:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>Festivos: 09:30 a 18:30 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 18:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7953", "FARMACIA BIGFARMA", "freire 532", "8", "146", "+561111111", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:30 a 18:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 18:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["8001", "FARMACIA BIGFARMA", "barros arana 741 local 8", "8", "146", "+5611111111", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:30 a 18:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 18:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6350", "FARMACIA BIOBIO", "av. manuel rodriguez n\u00b0 1687", "8", "148", "+56552764875", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 09:00 a 19:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6796", "FARMACIA BIOCUBA", "aurelio manzano n\u00b0 531", "8", "146", "", "1", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:30 a 18:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>Festivos: 09:30 a 18:30 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 18:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7234", "FARMACIA BIOCUBA", "general aldunate n\u00ba 719 local 103", "9", "200", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>Festivos: 09:00 a 18:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4126", "FARMACIA BIOFARMA", "arturo prat n\u00ba116, local 3", "7", "129", "+560463", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4688", "FARMACIA BIOFARMA", "3 oriente n\u00ba1179 talca", "7", "116", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 14:00 y 15:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: 00:00 a 00:00 hrs.<br>Festivos: 00:00 a 00:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 14:00 y 15:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5886", "FARMACIA BIOFARMA LAGUNILLAS", "juan antonio rios n\u00b0 3039 local 1", "8", "147", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 20:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7378", "FARMACIA BIOPHARMA", "zegers n\u00b0 910, local 2 (acceso por amun\u00e1tegui)", "1", "5", "+562788563", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 y 17:00 a 22:00 hrs.<br>Domingo: 11:00 a 15:00 y 17:00 a 21:00 hrs.<br>Festivos: 11:00 a 15:00 y 17:00 a 21:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 15:00 y 17:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["9266", "FARMACIA BIOPHARMA", "membrillar 50", "6", "83", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 14:00 y 15:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:00 y 15:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["9063", "FARMACIA BL\u00dcMEL ", "carrera 1195", "5", "65", "+56998278766", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 15:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4599", "FARMACIA BOTICA CUENCA DEL MATAQUITO", "calle jos\u00e9 miguel carrera n\u00ba19, local 2", "7", "118", "+5676442359", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 14:00 y 16:00 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 14:00 y 16:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5378", "FARMACIA BOTICA DE  MELANIA N\u00ba2", "avenida centenario n\u00ba 15", "7", "145", "+56998884195", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:30 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:30 a 13:30 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:30 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["9233", "FARMACIA BRICE\u00d1O", "jos\u00e9 a. ortuzar n\u00b0 568", "5", "71", "+56940045476", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 15:00 y 17:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 13:00 y 15:00 a 17:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 15:00 y 17:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4042", "FARMACIA BRIELY", "gregorio mira n\u00ba208 local 4", "5", "71", "+56352210464", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 y 16:00 a 19:30 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:00 y 16:00 a 19:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5294", "FARMACIA BUENA SALUD", "pedro montt 160", "10", "265", "+56995341547", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6070", "FARMACIA BUENASALUD", "av. pedro aguirre cerda n\u00b09448-b", "2", "12", "+56995748367", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["7034", "FARMACIA B\u00dcHLER", "av. guillermo b\u00fchler  n 2005 local 3 y 4 osorno", "10", "263", "+569995341547", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 08:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 08:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4648", "FARMACIA CABRERO", "r\u00edo claro 185 local 25", "8", "167", "+569992849531", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:30 a 22:00 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 21:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 21:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7982", "FARMACIA CALAFATE", "avenida atlantico 500 local 7 y 8", "4", "30", "+5640716084", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["7934", "FARMACIA CAMUS Y SUAREZ", "cabello 391", "6", "115", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3974", "FARMACIA CARACOL", "1 sur n\u00b0858", "7", "116", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 08:30 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 08:30 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3964", "FARMACIA CARACOL", "avenida carlos schorr 265", "7", "116", "", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 09:00 a 22:00 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5857", "FARMACIA CARLOS SCHORR", "avenida carlos schorr n\u00ba272 talca.", "7", "116", "+560962557230", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 14:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4557", "FARMACIA CATIRAI", "av pedro de valdivia 1493 local 7", "8", "154", "", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["9352", "FARMACIA CAUPOLIC\u00c1N", "caupolic\u00e1n 270", "8", "151", "+56941434957", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:30 a 19:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5912", "FARMACIA CENTENARIO", "bernardo o`higgins n\u00ba423", "7", "139", "+56991006303", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3536", "FARMACIA CENTRAL", "confederaci\u00f3n suiza n\u00ba1268", "9", "231", "+56452842608", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 13:00 y 14:30 a 19:50 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 13:30 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 13:00 y 14:30 a 19:50 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4085", "FARMACIA CENTRAL", "sucre n\u00ba 393", "2", "12", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 08:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 08:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3234", "FARMACIA CENTRAL", "manuel montt 730", "9", "200", "+56452910391", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 13:30 y 15:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:30 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 13:30 y 15:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7239", "FARMACIA CENTRO FARMA", "o'higgins 643", "6", "106", "+56982775900", "0", {"semana": "Lunes - Martes: 09:00 a 14:00 y 15:00 a 19:00 hrs.<br>Mi\u00e9rcoles: 09:00 a 19:00 hrs.<br>Jueves - Viernes: 09:00 a 14:00 y 15:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 14:00 y 15:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6635", "FARMACIA CERRO ALTO", "rosas n\u00ba1063 constituci\u00f3n", "7", "117", "+56979764608", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 18:00 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 13:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4143", "FARMACIA CHANCO", "abdon fuentealba n\u00b0 202", "7", "127", "", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["4416", "FARMACIA CHANCO", "calle arturo prat n\u00ba560, pelluhue", "7", "128", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:30 a 13:30 y 15:30 a 19:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 10:00 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 13:30 y 15:30 a 19:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4146", "FARMACIA CHANCO", "padre samuel jofr\u00e9 n\u00b0 441", "7", "128", "", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["5878", "FARMACIA CHILENA", "colo colo n\u00b0 682", "8", "146", "", "1", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7914", "FARMACIA CL\u00cdNICA CERRILLOS", "avenida buzeta n\u00b0 4442", "13", "296", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 13:00 y 15:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 13:00 y 15:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7646", "FARMACIA CLINICA LA PORTADA", "avda balmaceda n\u00b0 2648", "2", "12", "+569979969158", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5523", "FARMACIA CODEGUA", "calle andes n\u00ba 88, codegua", "6", "84", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:45 a 13:00 y 14:30 a 19:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 11:00 a 19:30 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:45 a 13:00 y 14:30 a 19:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["9280", "Farmacia Coinco", "francisco d\u00edaz mu\u00f1oz 194", "6", "85", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 20:30 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>Festivos: 09:00 a 20:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 20:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7162", "FARMACIA COLONIAL", "avda centenario con jm carrera n\u00ba31 block 4", "7", "145", "+56950917912", "1", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado - Domingo: 08:00 a 14:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6855", "FARMACIA CONAC CONCEPCI\u00d3N", "caupolican n\u00b0 518 oficina 301", "8", "146", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:30 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4807", "FARMACIA CONCEPCION", "cochrane 1012", "8", "146", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 20:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 13:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 20:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6436", "FARMACIA CONDELL", "avenida manso de velasco n\u00ba298-b curic\u00f3", "7", "129", "+560942257897", "1", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6633", "FARMACIA CONDELL N\u00ba2", "membrillar n\u00ba225", "7", "129", "+56966067037", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 13:00 y 15:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 13:00 y 15:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5292", "FARMACIA CONSTITUCI\u00d3N", "infante n\u00ba207, local 3", "7", "117", "+56092327407", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:30 a 14:30 y 15:30 a 17:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:30 a 17:30 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:30 a 14:30 y 15:30 a 17:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6618", "FARMACIA COOPERCARAB LIMITADA", "vicu\u00f1a mackenna n\u00b0 435 temuco", "9", "200", "+5645233039940", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["6824", "FARMACIA COPEL", "buenos aires n\u00ba454", "7", "141", "+5656894471", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["6988", "FARMACIA CORDILLERA", "avenida san juan 804, locales 3 y 4", "6", "90", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 14:00 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 16:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:00 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6869", "FARMACIA COSTA NORTE", "av. argentina n\u00b02370", "2", "12", "+5655227696242", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4674", "FARMACIA CRERIK", "avenida independencia n\u00ba 457 local 2", "6", "83", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:30 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 16:30 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3544", "FARMACIA CRISTAL", "ohiggins n\u00ba 405", "9", "223", "+56452881279", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 13:00 y 15:00 a 19:45 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 13:00 y 15:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 13:00 y 17:00 a 20:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 13:00 y 15:00 a 19:45 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3153", "FARMACIA CRUZ", "gana n\u00b0 298", "3", "22", "+56522315133", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 y 17:00 a 22:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:00 y 17:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4349", "FARMACIA CRUZ AZUL", "miraflores n\u00b01508", "9", "200", "+56452213090", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 19:30 hrs.<br>Domingo: 09:00 a 14:00 hrs.<br>Festivos: 00:00 a 00:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 19:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3503", "FARMACIA CRUZ AZUL SEVILLA", "a. pinto n\u00ba 196", "9", "200", "+562215971", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 19:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3903", "FARMACIA CRUZ DE ORO", "pe\u00f1a n\u00b0 851", "7", "129", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["321", "FARMACIA CRUZ DEL SUR", "avenida los c\u00f3ndores 3824", "1", "11", "+56572323097", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3923", "FARMACIA CRUZ VERDE", "1 norte n\u00ba 1518", "7", "116", "", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 09:00 a 22:00 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3778", "FARMACIA CRUZ VERDE", "orlandi n\u00b0 34", "6", "115", "+56722822449", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 08:30 a 22:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 08:30 a 21:30 hrs.<br>Domingo: 09:30 a 21:00 hrs.<br>Festivos: 09:30 a 21:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 08:30 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7212", "FARMACIA CRUZ VERDE", "oficina salitrera victoria s/n, local n\u00b0 7126, primer nivel, etapa vii, mall zofri", "1", "5", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 11:00 a 18:30 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 11:00 a 18:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6491", "FARMACIA CRUZ VERDE", "pedro aguirre cerda 350 local 1a y 1b", "8", "153", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 19:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3972", "FARMACIA CRUZ VERDE", "avda. bernardo o\u00b4higgins n\u00b0 201, local 1008", "7", "129", "", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 09:00 a 22:00 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3674", "FARMACIA CRUZ VERDE", "av. pedro aguirre cerda n\u00ba 9400", "2", "12", "+56552236072", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 10:00 a 22:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 22:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6593", "FARMACIA CRUZ VERDE", "av. bernardo o\u00b4higgins 701 locales: 2228, 2232, 2236", "6", "106", "+56226944000/51098", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: 10:30 a 21:00 hrs.<br>Festivos: 10:30 a 21:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7513", "FARMACIA CRUZ VERDE", "avenida colin, 0635 local 2", "7", "116", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 08:30 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 08:30 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3128", "FARMACIA CRUZ VERDE", "atacama n\u00b0 567", "3", "21", "+56522230220", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3876", "FARMACIA CRUZ VERDE", "januario espinoza n\u00b0 1183", "7", "138", "", "0", {"semana": "Lunes - Jueves: 08:30 a 22:00 hrs.<br>Viernes - S\u00e1bado: 08:30 a 23:00 hrs.<br>Domingo: 08:30 a 22:00 hrs.<br>Festivos: 08:30 a 22:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 08:30 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4284", "FARMACIA CRUZ VERDE", "maipu n\u00b0 110  mall plaza copiapo", "3", "21", "+56022237000", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 10:00 a 21:30 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 21:30 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 21:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4583", "FARMACIA CRUZ VERDE", "avenida carlos prats 901 local 1258, coronel, chile", "8", "147", "", "0", {"semana": "Lunes - Jueves: 10:30 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:30 a 21:30 hrs.<br>Domingo: 10:30 a 21:00 hrs.<br>Festivos: 10:30 a 21:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 10:30 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5236", "FARMACIA CRUZ VERDE", "mujica 475, rancagua", "6", "83", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 19:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3469", "FARMACIA CRUZ VERDE", "av. granaderos n\u00ba 3651, l-1070", "2", "16", "+56552339575", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 08:30 a 22:00 hrs.<br>Domingo: 09:00 a 22:00 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 08:30 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6691", "FARMACIA CRUZ VERDE", "rafael casanova n\u00b0412 (ex n\u00b0344)", "6", "115", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6060", "FARMACIA CRUZ VERDE", "avenida paicavi n\u00b0 312 local 1 y 2", "8", "146", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3675", "FARMACIA CRUZ VERDE", "samuel roman rojas n\u00b0 810 local 1", "6", "83", "+56722955190", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 22:00 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 22:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 22:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3859", "FARMACIA CRUZ VERDE", "victoria n\u00b0545  local 100", "7", "126", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 22:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7302", "FARMACIA CRUZ VERDE", "san mart\u00edn n\u00b0 1386", "8", "146", "+56111111", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 19:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3780", "FARMACIA CRUZ VERDE", "avenida ortuzar n\u00b0323 local 1", "6", "100", "+56722842080", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: 10:30 a 20:00 hrs.<br>Festivos: 10:30 a 20:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5262", "FARMACIA CRUZ VERDE", "avenida las rastras n\u00ba1695, local n\u00ba10 talca", "7", "116", "+5602269440000", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 22:00 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 22:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 22:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6598", "FARMACIA CRUZ VERDE", "diagonal do\u00f1ihue 2251", "6", "83", "", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 09:00 a 19:00 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 19:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3878", "FARMACIA CRUZ VERDE", "avda. independencia n\u00b0504", "7", "138", "", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 09:00 a 22:00 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6452", "FARMACIA CRUZ VERDE", "av. portal de san pedro 6950 locales 5, 6a y 6b, patio bosquemar, san pedro de la paz", "8", "153", "+560226944000 ANEXO 51108", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 21:30 hrs.<br>S\u00e1bado - Domingo: 10:00 a 21:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 21:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7381", "FARMACIA CRUZ VERDE", "los creadores n\u00ba 0191, local n\u00ba 1756, fundo el carmen", "9", "200", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 20:30 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3781", "FARMACIA CRUZ VERDE", "miraflores n\u00b0 399", "6", "108", "+56722781395", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:30 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5485", "FARMACIA CRUZ VERDE", "tarapaca n\u00b0 503, esq. obispo labbe", "1", "5", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 08:30 a 17:45 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 08:30 a 17:45 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3492", "FARMACIA CRUZ VERDE", "av. argentina n\u00ba 01910", "2", "12", "+56552560187", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 09:00 a 21:30 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 21:30 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3535", "FARMACIA CRUZ VERDE", "gral. lagos n\u00ba 522", "9", "231", "+56452844046", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:30 a 21:00 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 20:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3782", "FARMACIA CRUZ VERDE", "arturo prat n\u00b0140", "6", "97", "+56722514306", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:30 hrs.<br>Domingo: 10:30 a 19:30 hrs.<br>Festivos: 10:30 a 19:30 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3948", "FARMACIA CRUZ VERDE", "el arenal n\u00ba 411 local 1018", "7", "116", "", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 09:00 a 22:00 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5293", "FARMACIA CRUZ VERDE", "avda. teresa wills montt n\u00b0 2263, iquique", "1", "5", "+569974760492", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 08:30 a 22:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 22:30 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 21:30 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 21:30 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 08:30 a 22:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3494", "FARMACIA CRUZ VERDE", "ignacio carrera pinto n\u00ba909", "2", "12", "+56552551587", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["337", "FARMACIA CRUZ VERDE", "av. arturo prat 1170 local 1", "1", "5", "+56572416442", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 08:30 a 20:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 08:30 a 20:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5337", "FARMACIA CRUZ VERDE", "av. pedro aguirre cerda n\u00ba 10850, local 10", "2", "12", "+56026944000", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 14:00 y 16:00 a 22:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>Festivos: 10:00 a 14:00 y 16:00 a 22:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 14:00 y 16:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7527", "FARMACIA CRUZ VERDE", "san mart\u00edn n\u00b0 715 local 3", "8", "146", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 08:30 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 08:30 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3126", "FARMACIA CRUZ VERDE", "o'higgins  n\u00b0 500", "3", "21", "+56522241213", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 08:30 a 22:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 22:30 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 22:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 22:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 08:30 a 22:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3908", "FARMACIA CRUZ VERDE", "pe\u00f1a n\u00b0 898", "7", "129", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 22:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5265", "FARMACIA CRUZ VERDE", "arturo prat n\u00b0491", "2", "12", "+560228700717", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["3473", "FARMACIA CRUZ VERDE", "av. grau n\u00ba 1060", "2", "16", "+56552339770", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 23:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 22:30 hrs.<br>Domingo: 10:30 a 22:00 hrs.<br>Festivos: 10:30 a 22:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 23:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3800", "FARMACIA CRUZ VERDE", "av. j.m. carrera n\u00ba 1527, local 3", "2", "12", "+56552224232", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 08:30 a 22:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 22:00 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 22:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 08:30 a 22:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["338", "FARMACIA CRUZ VERDE", "vivar 706-710", "1", "5", "+56572422908", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 08:00 a 23:00 hrs.<br>S\u00e1bado - Domingo: 09:30 a 22:30 hrs.<br>Festivos: 09:30 a 22:30 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 08:00 a 23:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7977", "FARMACIA CRUZ VERDE", "avda o\u00b4higgins n\u00b0 892 lautaro", "9", "207", "+56956142633", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["3538", "FARMACIA CRUZ VERDE", "pisagua n\u00ba 1257-a", "9", "231", "+56452844539", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3864", "FARMACIA CRUZ VERDE", "independencia n\u00b0 543", "7", "138", "", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 09:00 a 22:00 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3127", "FARMACIA CRUZ VERDE", "av. copayapu  n\u00b0 2406, int. portal jumbo", "3", "21", "+56522221622", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 08:30 a 22:30 hrs.<br>Domingo: 09:00 a 22:30 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 22:30 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 08:30 a 22:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4083", "FARMACIA CRUZ VERDE", "av. pedro aguirre cerda n\u00ba 11385", "2", "12", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 08:00 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 20:30 hrs.<br>Domingo: 09:00 a 19:00 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 19:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 08:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3909", "FARMACIA CRUZ VERDE", "prat n\u00b0 499", "7", "129", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 00:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 00:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3450", "FARMACIA CRUZ VERDE", "sotomayor n\u00ba 1898", "2", "16", "+56552343906", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 08:30 a 23:30 hrs.<br>S\u00e1bado - Domingo: 10:00 a 22:30 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 22:30 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 08:30 a 23:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3474", "FARMACIA CRUZ VERDE", "av. balmaceda n\u00ba 3242, l-145", "2", "16", "+56552319790", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 08:30 a 22:30 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 22:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 22:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 08:30 a 22:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3662", "FARMACIA CRUZ VERDE", "brasil n\u00b0 801", "6", "83", "+56722222180", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 08:30 a 21:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 08:30 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 08:30 a 21:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3283", "FARMACIA CRUZ VERDE", "21 de mayo n\u00ba 1685-1687", "2", "19", "+56552815523", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 22:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:30 a 22:00 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 22:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 22:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 22:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["341", "FARMACIA CRUZ VERDE", "vivar 854", "1", "5", "+56572318321", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 08:30 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:30 a 20:00 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 18:00 hrs.<br>Festivos: 10:30 a 18:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 08:30 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7979", "FARMACIA CRUZ VERDE", "jos\u00e9 ignacio zenteno n\u00ba 2719", "10", "263", "+5664226941156", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["3539", "FARMACIA CRUZ VERDE", "santa cruz n\u00ba 795", "9", "230", "+56452467616", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 19:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:30 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 19:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3129", "FARMACIA CRUZ VERDE", "colipi  n\u00b0 484, mall plaza real", "3", "21", "+56522242275", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:30 a 22:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3130", "FARMACIA CRUZ VERDE", "av. los carrera n\u00b0 3356, stripcenter jumbo", "3", "21", "+56522222482", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 22:30 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 22:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 22:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 22:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["9316", "FARMACIA CRUZ VERDE", "german riesco 510", "6", "99", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4336", "FARMACIA CRUZ VERDE", "avenida san juan n\u00ba 2184. machali", "6", "90", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 22:00 hrs.<br>Domingo: 09:30 a 21:30 hrs.<br>Festivos: 09:30 a 21:30 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3930", "FARMACIA CRUZ VERDE", "1 sur n\u00ba 1296", "7", "116", "", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 09:00 a 22:00 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6290", "FARMACIA CRUZ VERDE", "9 oriente n\u00ba1241", "7", "116", "+56981369881", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 22:00 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 22:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 22:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3664", "FARMACIA CRUZ VERDE", "independencia n\u00b0 602", "6", "83", "+56722228311", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 08:30 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 20:30 hrs.<br>Domingo: 10:30 a 19:30 hrs.<br>Festivos: 10:30 a 19:30 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 08:30 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6093", "FARMACIA CRUZ VERDE", "avda. o\u00b4higgins n\u00b0 1744 local 4 - 5 - 6", "9", "221", "+5645+56232787376", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: 10:30 a 19:30 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["342", "FARMACIA CRUZ VERDE", "av. franciso bilbao 3545 local 14", "1", "5", "+56572329247", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: 09:00 a 18:00 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 19:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3329", "FARMACIA CRUZ VERDE ", "avenida ramon perez opazo n\u00ba 3161 local 5 y 6", "1", "11", "+56572248754", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 18:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4059", "FARMACIA CRUZ VERDE", "arturo prat n\u00ba 61. rengo", "6", "97", "+560222301889", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 18:00 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3888", "FARMACIA CRUZ VERDE", "freire n\u00b0 664-a", "7", "117", "", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 09:00 a 22:00 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3132", "FARMACIA CRUZ VERDE", "arturo prat n\u00b0 1040", "3", "26", "+565122618851", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:30 a 22:00 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 22:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 22:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["322", "FARMACIA CRUZ VERDE", "h\u00e9roes de la concepci\u00f3n 2555 l158-160a", "1", "5", "+56572439694", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 08:30 a 19:30 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 08:30 a 19:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4139", "FARMACIA CRUZ VERDE", "barros arana 805", "1", "5", "+56572210561", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:30 a 21:30 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 21:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4414", "FARMACIA CRUZ VERDE", "2 norte n\u00ba3230 local h (jumbo norte)", "7", "116", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 00:00 y 00:00 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 00:00 y 00:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 00:00 y 00:00 a 21:20 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 00:00 y 00:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3804", "FARMACIA CRUZ VERDE", "av. balmaceda n\u00ba 2355, interior tottus", "2", "12", "+56552533536", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 22:00 hrs.<br>Domingo: 09:30 a 22:00 hrs.<br>Festivos: 09:30 a 22:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3521", "FARMACIA CRUZ VERDE", "lautaro n\u00ba 302", "9", "221", "+56452712398", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["343", "FARMACIA CRUZ VERDE", "manuel rodriguez 964 local 8", "1", "5", "+56572790185", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 19:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:30 a 19:30 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 17:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 19:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3683", "FARMACIA CRUZ VERDE", "m. a. matta n\u00ba1919", "2", "12", "+56552551580", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:30 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3332", "FARMACIA CRUZ VERDE", "tarapaca 1695", "1", "5", "+56572415437", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 08:00 a 21:30 hrs.<br>S\u00e1bado - Domingo: 10:00 a 21:30 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 21:30 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 08:00 a 21:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4060", "FARMACIA CRUZ VERDE", "cuevas n\u00ba 405. local 1030. mall del centro", "6", "83", "+560222301814", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 09:30 a 21:30 hrs.<br>Festivos: 09:30 a 21:30 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 21:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3362", "FARMACIA CRUZ VERDE", "eleuterio ramirez 903", "10", "263", "+56642317906", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 08:30 a 22:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 08:30 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5443", "FARMACIA CRUZ VERDE", "av. los carrera n\u00b0 4723, paseo sn. fernando", "3", "21", "+56981369881", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>S\u00e1bado - Domingo: 10:00 a 22:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 22:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3767", "FARMACIA CRUZ VERDE", "manuel rodriguez n\u00b0826", "6", "106", "+56722714203", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>Festivos: 10:00 a 14:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3932", "FARMACIA CRUZ VERDE", "4 norte n\u00ba 1530", "7", "116", "", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 09:00 a 22:00 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3477", "FARMACIA CRUZ VERDE", "av. chorrillos n\u00ba 1749, l-109, int jumbo", "2", "16", "+56552346133", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 08:30 a 22:30 hrs.<br>Festivos: 08:30 a 22:30 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 08:30 a 22:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5880", "FARMACIA CRUZ VERDE", "barros arana n\u00b0 1068 local 26", "8", "146", "", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 09:30 a 21:00 hrs.<br>Festivos: 09:30 a 21:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3806", "FARMACIA CRUZ VERDE", "14 de febrero n\u00ba2465", "2", "12", "+56552268416", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 11:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: 10:30 a 21:00 hrs.<br>Festivos: 10:30 a 21:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3666", "FARMACIA CRUZ VERDE", "dr. salinas n\u00b0 1165", "6", "83", "+56722224640", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 08:30 a 21:00 hrs.<br>Domingo: 09:00 a 14:30 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 14:30 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 08:30 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5047", "FARMACIA CRUZ VERDE", "avenida manuel labra lillo n\u00ba350", "7", "129", "+56698445006", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 10:00 a 21:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 21:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["344", "FARMACIA CRUZ VERDE", "genaro gallo 2955 local 7", "1", "5", "+56572248817", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 23:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 11:00 a 15:00 y 17:00 a 23:00 hrs.<br>Domingo: 11:30 a 14:30 y 17:00 a 23:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 23:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3846", "FARMACIA CRUZ VERDE", "anibal pinto n\u00b0632", "7", "141", "", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 09:00 a 22:00 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3333", "FARMACIA CRUZ VERDE", "santiago polanco 2315 local 14", "1", "5", "+56572441223", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 10:00 a 23:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 23:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 23:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3363", "FARMACIA CRUZ VERDE", "eleuterio ramirez 884", "10", "263", "+56642249220", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 08:30 a 22:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 08:30 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6422", "FARMACIA CRUZ VERDE", "tangue 26 - 36", "4", "40", "+5682996529", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: 09:30 a 21:00 hrs.<br>Festivos: 09:30 a 21:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5997", "FARMACIA CRUZ VERDE", "autopista concepcion talcahuano 6891 local 7", "8", "155", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 08:30 a 22:00 hrs.<br>S\u00e1bado - Domingo: 09:00 a 22:00 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 08:30 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3667", "FARMACIA CRUZ VERDE", "recreo n\u00b0 620, locales 7,8 y 9", "6", "83", "+56722252587", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 22:00 hrs.<br>Domingo: 09:30 a 22:00 hrs.<br>Festivos: 09:30 a 22:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3298", "FARMACIA CRUZ VERDE", "caracoles n\u00ba359", "2", "501", "+56552851285", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 22:00 hrs.<br>Domingo: 10:30 a 14:00 y 16:00 a 22:00 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3364", "FARMACIA CRUZ VERDE", "eleuterio ramirez 1000", "10", "263", "+56642311618", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 08:30 a 23:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 20:30 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 20:30 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 20:30 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 08:30 a 23:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5998", "FARMACIA CRUZ VERDE", "avenida bellavista n\u00b0 1273 local 1", "8", "146", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 08:30 a 22:00 hrs.<br>Domingo: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 08:30 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6264", "FARMACIA CRUZ VERDE", "av. brasil n\u00b0 941, centro comercial tottus", "3", "26", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3770", "FARMACIA CRUZ VERDE", "german riesco n\u00b0 1001-1009", "6", "99", "+56722572374", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:30 a 19:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4185", "FARMACIA CRUZ VERDE", "paseo independencia n\u00ba 757", "6", "83", "+5602800802800 5793", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 21:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 21:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 21:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6351", "FARMACIA CRUZ VERDE", "av: roosevelt n\u00b0 1694", "8", "146", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: 11:00 a 20:00 hrs.<br>Festivos: 11:00 a 20:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["323", "FARMACIA CRUZ VERDE", "heroes de la concepcion 2855", "1", "5", "+56572248719", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 08:30 a 21:30 hrs.<br>Domingo: 09:00 a 20:30 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 20:30 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 08:30 a 21:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3668", "FARMACIA CRUZ VERDE", "carretera el cobre n\u00b0 750 local 1030", "6", "83", "+56722218942", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 08:30 a 22:00 hrs.<br>Domingo: 09:30 a 22:00 hrs.<br>Festivos: 09:30 a 22:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 08:30 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3131", "FARMACIA CRUZ VERDE", "arturo prat n\u00b0 1101", "3", "26", "+56512610254", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 08:30 a 23:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:30 a 22:30 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 22:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 22:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 08:30 a 23:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3870", "FARMACIA CRUZ VERDE", "eleuterio ramirez n\u00ba1977-1979", "2", "16", "+56552364724", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 22:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 22:30 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 22:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 22:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 22:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3365", "FARMACIA CRUZ VERDE", "zenteno 1518", "10", "263", "+56642316623", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6020", "FARMACIA CRUZ VERDE", "chacabuco n\u00b0 209, int. unimarc", "3", "21", "+56226944000, anexo 51077", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 22:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3463", "FARMACIA CRUZ VERDE", "latorre n\u00ba 1997", "2", "16", "+56552363079", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 08:30 a 22:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 22:30 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 21:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 21:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 08:30 a 22:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3790", "FARMACIA CRUZ VERDE", "arturo prat n\u00ba 543", "2", "12", "+56552220654", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 08:00 a 23:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:30 a 22:00 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 22:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 22:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 08:00 a 23:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["335", "FARMACIA CRUZ VERDE ", "tarapaca 496", "1", "5", "+56572425641", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 08:30 a 20:30 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 08:30 a 20:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3669", "FARMACIA CRUZ VERDE", "miguel ramirez n \u00b0 1550 local 3", "6", "83", "+56722216602", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:30 a 22:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 22:30 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 22:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 22:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 22:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4119", "FARMACIA CRUZ VERDE", "o\u00b4higgins 449", "8", "146", "+56412229489", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 08:30 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 08:30 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6304", "FARMACIA CRUZ VERDE", "maipon n\u00b0 801", "16", "179", "+5632058797", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 08:30 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 18:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 08:30 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3791", "FARMACIA CRUZ VERDE", "arturo prat n\u00ba 640", "2", "12", "+56552493164", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 08:30 a 22:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 22:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 08:30 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4420", "FARMACIA CRUZ VERDE", "maipu n\u00ba 210", "2", "12", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 08:30 a 22:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 22:00 hrs.<br>Domingo: 10:30 a 22:00 hrs.<br>Festivos: 10:30 a 22:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 08:30 a 22:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7417", "FARMACIA CRUZ VERDE", "av. diego portales 81, strip center, local 7", "6", "99", "+56226944000", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 08:30 a 21:00 hrs.<br>Festivos: 08:30 a 21:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 08:30 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4660", "FARMACIA CRUZ VERDE", "barros arana 780, local 2", "8", "146", "+56431111111", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 21:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 21:30 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["9181", "FARMACIA CRUZ VERDE", "pedro aguirre cerda 646", "8", "151", "+56111111111", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 08:30 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 19:30 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 18:30 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 18:30 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 08:30 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3671", "FARMACIA CRUZ VERDE", "alameda n\u00b0 604, local 1", "6", "83", "+56722226319", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 08:00 a 21:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 08:00 a 21:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3835", "FARMACIA CRUZ VERDE", "quechereguas n\u00b01995", "7", "132", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 13:00 y 15:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 13:00 y 15:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3690", "FARMACIA CRUZ VERDE", "manuel rodriguez n\u00b0 787 locales 1 y 2", "6", "106", "+56722712927", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 08:30 a 22:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 21:30 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 20:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 08:30 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3547", "FARMACIA CRUZ VERDE", "a. prat n\u00ba 269", "9", "210", "+56452613008", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 20:30 hrs.<br>Domingo: 10:30 a 20:30 hrs.<br>Festivos: 10:30 a 20:30 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3372", "FARMACIA CRUZ VERDE", "julio bushmann 2223", "10", "263", "+56642314941", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 09:00 a 22:00 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3921", "FARMACIA CRUZ VERDE", "1 sur n\u00ba 1196", "7", "116", "", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 09:00 a 22:00 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3465", "FARMACIA CRUZ VERDE", "latorre n\u00ba 1965", "2", "16", "+56552312133", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 08:30 a 23:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 23:00 hrs.<br>Domingo: 11:30 a 21:00 hrs.<br>Festivos: 11:30 a 21:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 08:30 a 23:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3792", "FARMACIA CRUZ VERDE", "m. a. matta n\u00ba 2490", "2", "12", "+56552220400", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 08:30 a 23:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:30 a 23:00 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 23:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 23:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 08:30 a 23:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7946", "FARMACIA CRUZ VERDE", "barros arana 472", "8", "146", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 08:30 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 08:30 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3672", "FARMACIA CRUZ VERDE", "c.c. oviedo cavada n\u00ba 5319", "2", "12", "+56552495908", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 22:00 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 22:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 22:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5661", "FARMACIA CRUZ VERDE", "vivar n\u00b0 1091, iquique", "1", "5", "+5692 28481008", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 11:00 a 22:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 11:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 11:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4067", "FARMACIA CRUZ VERDE", "avenida libertador bernardo o\u00b4higgins n\u00b0 0450, local c9", "6", "106", "+56722718270", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 09:00 a 22:00 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3373", "FARMACIA CRUZ VERDE", "plazuela yungay  n|609", "10", "263", "+56642540133", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 21:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 21:30 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 21:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 21:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3777", "FARMACIA CRUZ VERDE", "plaza de armas 98", "6", "115", "+56722824420", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 08:30 a 21:30 hrs.<br>Domingo: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 08:30 a 21:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3942", "FARMACIA CRUZ VERDE", "2 sur n\u00ba 2015", "7", "116", "", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3793", "FARMACIA CRUZ VERDE", "jos\u00e9 santos ossa n\u00ba2332", "2", "12", "+56552490708", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 08:30 a 22:30 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 21:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 22:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 08:30 a 22:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7251", "FARMACIA CRUZ VERDE", "ossa cerda n\u00b0 330", "3", "22", "+5602226944000", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5596", "FARMACIA CRUZ VERDE", "chacabuco n\u00b0 281, quillota", "5", "64", "+562319578", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["3673", "FARMACIA CRUZ VERDE", "avenida einstein n\u00b0287 local 116", "6", "83", "+56722216146", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 22:00 hrs.<br>Domingo: 09:30 a 22:00 hrs.<br>Festivos: 09:30 a 22:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3374", "FARMACIA CRUZ VERDE", "victoria 380", "10", "263", "+56642313935", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 21:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 21:30 hrs.<br>Domingo: 11:00 a 20:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6795", "FARMACIA CRUZ VERDE 1109", "av. pedro aguirre cerda n\u00b010578", "2", "12", "+5655226944000", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["9079", "FARMACIA CRUZ VERDE 9104", "avenida la feria 48 local 2", "4", "40", "+56966374678", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["3530", "FARMACIA CRUZ VERDE L 371", "ohiggins n\u00ba 400", "9", "214", "+562441230", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>S\u00e1bado - Domingo: 10:00 a 22:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 22:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3531", "FARMACIA CRUZ VERDE L 373", "ohiggins n\u00ba 302", "9", "214", "+562449091", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:30 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5401", "FARMACIA CRUZ VERDE L-1025", "avda. pablo neruda n\u00b0 02025", "9", "200", "+5626944000", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 19:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 19:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6088", "FARMACIA CRUZ VERDE L-1087", "diego portales n\u00b0 996", "9", "200", "+56226944000 ANEXO 51087", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 08:30 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 20:30 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 08:30 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3187", "FARMACIA CRUZ VERDE L-114", "manuel montt 902", "9", "200", "+562272497", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 08:00 a 23:30 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 22:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 22:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 08:00 a 23:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3227", "FARMACIA CRUZ VERDE L-116", "manuel bulnes 298", "9", "200", "+562217860", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 08:30 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 20:30 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 19:30 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 19:30 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 08:30 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3232", "FARMACIA CRUZ VERDE L-169", "arturo prat 530", "9", "200", "+562270031", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 21:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3191", "FARMACIA CRUZ VERDE L-367", "avenida alemania 0780", "9", "200", "+562244915", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 08:30 a 23:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:30 a 23:30 hrs.<br>Domingo: 10:30 a 23:30 hrs.<br>Festivos: 10:30 a 23:30 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 08:30 a 23:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3197", "FARMACIA CRUZ VERDE L-368", "manuel montt 801", "9", "200", "+562213467", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:30 a 22:00 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 21:30 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 21:30 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3513", "FARMACIA CRUZ VERDE L-370", "av. alemania n\u00ba 0671 l-1011", "9", "200", "+562230032", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 09:00 a 22:00 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3511", "FARMACIA CRUZ VERDE L-372", "av. alemania n\u00ba 0671 l-1002", "9", "200", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 21:30 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 21:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 21:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3198", "FARMACIA CRUZ VERDE L-377", "avenida san martin 0831", "9", "200", "+562261177", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 22:00 hrs.<br>Domingo: 10:30 a 22:00 hrs.<br>Festivos: 10:30 a 22:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3194", "FARMACIA CRUZ VERDE L-380", "avenida alemania 0425", "9", "200", "+562953340", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 21:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 20:30 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5116", "FARMACIA CRUZ VERDE L-489", "ines de suarez n\u00b0 1513 local 2 temuco", "9", "200", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: 11:00 a 20:00 hrs.<br>Festivos: 11:00 a 20:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["8165", "FARMACIA CRUZ VERDE L-9098", "avda. los pablos n\u00b0 2050 local 1", "9", "200", "", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["3512", "FARMACIA CRUZ VERDE L-947", "rudecindo ortega n\u00ba 01575 l-1 y 2", "9", "200", "+562389283", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 22:00 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 21:30 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 21:30 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3927", "FARMACIA CUBILLOS", "1 sur n\u00ba 1606", "7", "116", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3551", "FARMACIA CUNCO", "av. santa mar\u00eda n\u00ba 520", "9", "202", "+56452573506", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["9364", "FARMACIA CURACAUTIN", "serrano 195", "9", "223", "+56942806982", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["4147", "FARMACIA CUREPTO", "o'higgins n\u00b01", "7", "118", "", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["7622", "FARMACIA DAFARMA", "avenida barros luco n\u00ba 1401, local 1", "5", "71", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6184", "FARMACIA DE LA FAMILIA", "5 oriente n\u00ba1120 talca", "7", "116", "+5609865415699", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6634", "FARMACIA DE LA FAMILIA N\u00ba2", "2 sur n\u00ba1501 talca", "7", "116", "+56986515699", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 18:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 18:30 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 18:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7898", "FARMACIA DE MAR\u00cdA ELENA - FRACCI\u00d3N", "diego de almagro sin numero", "2", "20", "+5636541152", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["6646", "FARMACIA DE TODOS E.I.R.L", "miguel ansorena n\u00b0 425 c local 5 pucon", "9", "214", "+56988822413", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 22:00 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 20:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5461", "FARMACIA DE URGENCIA", "bajos de matte n\u00b0 0620", "13", "334", "", "1", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 y 16:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:00 y 16:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6865", "FARMACIA DEL CACHAPOAL", "ruta travesia ex ruta 5 sur n\u00b0 480", "6", "93", "+56964074122", "1", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:15 a 20:15 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:15 a 20:15 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4084", "FARMACIA DEL DESIERTO", "huamachuco n\u00ba 9003", "2", "12", "+565559025545", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 10:00 a 21:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 21:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5235", "FARMACIA DEL DESIERTO II", "huamachuco 9163, antofagasta", "2", "12", "+56978916495", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["5867", "FARMACIA DEL DESIERTO MEF", "av. pedro aguirre cerda n\u00b09630", "2", "12", "+56552866597", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3438", "FARMACIA DEL DR SIMI", "eleuterio ramirez 370", "10", "265", "+56642350770", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 18:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3156", "FARMACIA DEL DR.  SIMI", "atacama n\u00b0 592", "3", "21", "+56522381337", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7863", "FARMACIA DEL DR. SIMI", "avenida el peral n\u00b0 191", "5", "73", "+56978587705", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 18:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3655", "FARMACIA DEL DR. SIMI", "aldunate 1185", "4", "31", "+56512310885", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 08:00 a 19:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 18:30 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 08:00 a 19:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5037", "FARMACIA DEL DR. SIMI", "avda. heroes de la concepcion 2608, iquique", "1", "5", "+56572767902", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 19:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 19:30 hrs.<br>Domingo: 11:00 a 19:30 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 19:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5641", "FARMACIA DEL DR. SIMI", "balmaceda 619", "4", "30", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3157", "FARMACIA DEL DR. SIMI", "maipu   n\u00b0 445", "3", "21", "+56522384916", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 16:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7844", "FARMACIA DEL DR. SIMI", "avenida playa ancha n\u00b0 194, valpara\u00edso", "5", "45", "+560223673560", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 18:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3158", "FARMACIA DEL DR. SIMI", "arturo prat n\u00b0 850", "3", "26", "+56512547431", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5444", "FARMACIA DEL DR. SIMI", "diego portales 331, coquimbo", "4", "31", "+569942995598", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 20:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 20:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5276", "FARMACIA DEL DR. SIMI", "varela 1300, coquimbo", "4", "31", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5277", "FARMACIA DEL DR. SIMI", "vicu\u00f1a mackenna 204, ovalle", "4", "40", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5746", "FARMACIA DEL DR. SIMI", "av. los carrera n\u00b0 3408, l. 7", "3", "21", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6818", "FARMACIA DEL DR. SIMI", "merino jarpa n\u00b0 552", "3", "24", "+56976856843", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:30 a 14:00 y 15:00 a 20:30 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 14:00 y 15:00 a 20:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3636", "FARMACIA DEL DR. SIMI", "avenida balmaceda 887", "4", "30", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 08:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 08:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7084", "FARMACIA DEL DR. SIMI  F-0319", "avenida los poetas n\u00ba 233, local n\u00ba dos-c", "9", "200", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 18:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:30 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 18:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6062", "FARMACIA DEL ELQUI", "balmaceda s/n", "4", "34", "+56959782049", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 20:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4634", "FARMACIA DEL FORMULARIO", "av. la pampa s/n local 14 centro comercial rossi", "1", "11", "+56948650233", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 17:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 17:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4010", "FARMACIA DEL FORMULARIO", "los clarines n\u00ba 2281", "4", "31", "+56998757041", "0", {"semana": "Martes - Domingo: 11:00 a 21:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["4673", "FARMACIA DEL LAGO", "colo - colo n\u00b0 1814", "9", "219", "+569984640944", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7158", "FARMACIA DEL MAULE", "freire n\u00ba 766", "7", "117", "+56985016269", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7151", "FARMACIA DEL MAULE", "1 norte n\u00ba385 b", "7", "140", "+56973009901", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5420", "FARMACIA DEL NORTE", "av. ricaventura n\u00ba 11785", "2", "12", "+56964080846", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["7874", "FARMACIA DEL VALLE", "avenida valle noble 184, sector valle noble", "8", "146", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 14:00 y 15:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:00 y 15:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7437", "FARMACIA DELTASALUD", "lincoyan n\u00b0 461", "8", "146", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 15:00 y 16:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 15:00 y 16:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7773", "FARMACIA DERMAEXPRES", "av. pedro aguirre cerda n\u00b0 8251, local 17", "2", "12", "+56552768792", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4501", "FARMACIA DERMAEXPRES", "salvador reyes n\u00b01145", "2", "12", "+56552768792", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 17:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7802", "FARMACIA DIAGUITA", "calle el litre 2103", "4", "30", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 14:00 y 15:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 14:00 y 15:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3820", "FARMACIA DOCTOR FARMA", "comalle n\u00b0 102", "7", "136", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 13:00 y 15:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 13:00 y 15:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6694", "FARMACIA DOCTOR FARMA", "avenida 18 de septiembre, ch\u00e9pica", "6", "107", "+56967797925", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 14:00 y 15:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 14:00 y 15:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7838", "FARMACIA DOCTOR MONTECINOS", "valdivia 394, los angeles", "8", "165", "+569 9068 4364", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7216", "FARMACIA DOCTOR SIMI", "avenida marquez de montepio 343, local 1", "4", "39", "+5623673560", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7183", "FARMACIA DOCTOR SIMI", "benavente n\u00b0 41", "4", "40", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6863", "FARMACIA DOCTOR SIMI", "alberto solari n\u00b01400 local 232 236 y 240", "4", "30", "+5668983526", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: 09:00 a 20:00 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 20:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4127", "FARMACIA DON FERNANDO", "16 sur 9 1/2 oriente n\u00ba1526", "7", "116", "+5681262", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 22:30 hrs.<br>S\u00e1bado - Domingo: 10:00 a 22:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 22:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 22:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5959", "FARMACIA DON JOS\u00c9", "constitucion 136", "4", "36", "+56945269871", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 y 16:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: 11:00 a 13:00 y 16:00 a 19:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:00 y 16:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["9018", "Farmacia Dr Simi ", "walker mart\u00ednez 407", "6", "94", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 18:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5371", "FARMACIA DR SIMI", "av. b. o'higgins n\u00ba2933, villa nueva alameda", "6", "83", "+56932513999", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 13:00 y 14:00 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>Festivos: 09:00 a 13:00 y 14:00 a 21:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 13:00 y 14:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["8141", "FARMACIA DR SIMI", "avenida armando jaramillo n\u00b0217", "6", "110", "", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["7118", "FARMACIA DR SIMI", "los ma\u00f1ios 7287 local 8", "8", "153", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:30 a 18:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 18:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6415", "FARMACIA DR SIMI", "arturo prat n\u00b0619", "2", "12", "+562489705", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>Festivos: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7436", "FARMACIA DR SIMI", "campos 385", "6", "83", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 17:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6621", "FARMACIA DR SIMI", "1 norte n\u00b0 0115 local 1 labranza", "9", "200", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6901", "FARMACIA DR SIMI", "o\u00b4higgins n\u00b0 1107", "8", "146", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["9277", "Farmacia Dr Simi ", "urriola 215", "6", "97", "+5656932415282", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6608", "FARMACIA DR SIMI", "avda. pisagua n\u00b0 1150 local 1 y 2 victoria", "9", "231", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["9015", "Farmacia Dr Simi ", "avenida san juan 133", "6", "90", "+56992379692", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>Festivos: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3466", "FARMACIA DR SIMI", "latorre n\u00ba 1883 local 4", "2", "16", "+56552316022", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:30 a 21:30 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 21:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["9016", "Farmacia Dr Simi ", "av. b. o'higgins n\u00ba 024.", "6", "83", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 18:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6648", "FARMACIA DR SIMI F0183", "palguin n\u00b0 590 local 2 y 4 pucon", "9", "214", "+562441164", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 17:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5402", "FARMACIA DR SIMI F0203", "avda. san martin n\u00b0 0567 local 2", "9", "200", "+562425151", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 11:00 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 11:00 a 18:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 11:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6747", "FARMACIA DR. AMIGO", "diego portales 878", "5", "50", "+5699625048", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6644", "FARMACIA DR. SALUD", "arturo prat n\u00b0 310", "9", "218", "", "1", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 19:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 19:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3902", "FARMACIA DR. SIMI", "pe\u00f1a n\u00b0 707", "7", "129", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5259", "FARMACIA DR. SIMI", "1 sur n\u00ba1678 talca", "7", "116", "+560996996924", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 09:30 a 19:00 hrs.<br>Festivos: 09:30 a 19:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6059", "FARMACIA DR. SIMI", "avenida jorge alessandri n\u00b0 3177 local 13/bg-194", "8", "155", "", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 09:00 a 22:00 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4449", "FARMACIA DR. SIMI", "avenida 21 de mayo 3225 local 258", "8", "146", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5396", "FARMACIA DR. SIMI", "lord cochrane n\u00b0 520", "9", "206", "+562491029", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3973", "FARMACIA DR. SIMI", "8 oriente n\u00b01154", "7", "116", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 08:30 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 19:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 08:30 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3843", "FARMACIA DR. SIMI", "igualdad n\u00b0 689-c", "7", "141", "", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 00:00 a 20:00 hrs.<br>Festivos: 00:00 a 20:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 00:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3881", "FARMACIA DR. SIMI", "januario espinoza n\u00b0612 local 4-b", "7", "138", "", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 10:00 a 21:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 21:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["9080", "FARMACIA DR. SIMI", "ignacio carrera pinto 583. local 2", "8", "163", "+56988229035", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4464", "FARMACIA DR. SIMI", "1 oriente n\u00ba315", "7", "140", "+560983309", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["2395", "FARMACIA DR. SIMI", "ohiggins n\u00ba 101", "8", "162", "+56412692915", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5918", "FARMACIA DR. SIMI", "avenida arturo prat n\u00ba 2318", "7", "143", "+56998039659", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5699", "FARMACIA DR. SIMI", "1 sur n\u00ba1138", "7", "116", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3883", "FARMACIA DR. SIMI", "freire n\u00b0 702", "7", "117", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 22:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4412", "FARMACIA DR. SIMI", "benavente 371", "4", "40", "+56532622994", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 14:00 y 16:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 14:00 y 16:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7820", "FARMACIA DR. SIMI", "manuel montt n\u00b02117, local 4", "8", "147", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3828", "FARMACIA DR. SIMI", "huamachuco n\u00b0841", "7", "124", "", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["8182", "FARMACIA DR. SIMI", "progreso n\u00b0 2000, local 21", "1", "5", "+56553661820", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 08:00 a 17:30 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>Festivos: 08:00 a 17:30 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 08:00 a 17:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5196", "FARMACIA DR. SIMI", "o\u00b4higgins 2401 l 1 y 2", "8", "148", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5441", "FARMACIA DR. SIMI", "maquehue n\u00b0 1281 local 4  padre  las casas", "9", "211", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado - Domingo: 12:00 a 21:00 hrs.<br>Festivos: 12:00 a 21:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5585", "FARMACIA DR. SIMI", "tarapac\u00e1 n\u00b0 385", "1", "5", "+56572506708", "0", {"semana": "Lunes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>Martes - Viernes: 09:00 a 17:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 14:30 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6740", "FARMACIA DR. SIMI", "anibal pinto n\u00b0 311", "8", "146", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:30 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3541", "FARMACIA DR. SIMI", "santa cruz n\u00ba 902", "9", "230", "+56452862763", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 00:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 00:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4862", "FARMACIA DR. SIMI", "avenida los alamos 3052-b, alto hospicio,  tarapaca", "1", "11", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4338", "FARMACIA DR. SIMI", "ramirez n\u00ba 538", "1", "5", "+56572345181", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 18:50 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 18:50 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3523", "FARMACIA DR. SIMI", "lautaro n\u00ba 1", "9", "221", "+56452755898", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 17:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7823", "FARMACIA DR. SIMI", "freire n\u00b0550-560", "8", "152", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7875", "FARMACIA DR. SIMI", "francisco pleiteado n\u00b0 712 local 108", "9", "211", "+56092254950", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7063", "FARMACIA DR. SIMI", "avenida gran breta\u00f1a n\u00b0 4041 local 1", "8", "157", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 15:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3334", "FARMACIA DR. SIMI", "vivar 762-a", "1", "5", "+56572472750", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3897", "FARMACIA DR. SIMI", "bernardo o\u00b4higgins n\u00b0828", "7", "129", "", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 10:00 a 20:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6858", "FARMACIA DR. SIMI ", "pedro felix vicu\u00f1a 268, local 2", "5", "69", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 19:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7246", "FARMACIA DR. SIMI", "los condores n\u00b03854, local 11 y 12", "1", "11", "+560223140660", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 21:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6904", "FARMACIA DR. SIMI ", "manuel bulnes n\u00ba 270", "9", "208", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3545", "FARMACIA DR. SIMI", "ohiggins n\u00ba 640", "9", "223", "+56452882640", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7568", "FARMACIA DR. SIMI", "gomez carre\u00f1o, 3425, local interior del supermercado", "8", "155", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 18:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6645", "FARMACIA DR. SIMI", "avda. bernardo o\u00b4higgins n\u00b0 402", "9", "221", "+56452743786", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 18:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4377", "FARMACIA DR. SIMI", "fco. bilbao 402", "9", "213", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5732", "FARMACIA DR. SIMI", "an\u00edbal pinto n\u00ba695 local-a", "7", "141", "+56989298601", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 14:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4867", "FARMACIA DR. SIMI", "carlos prats 0901 local 1206", "8", "147", "", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 09:00 a 22:00 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5284", "FARMACIA DR. SIMI", "avenida la tirana n\u00b0 3745, iquique", "1", "5", "+56572383548", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4689", "FARMACIA DR. SIMI", " manuel rodr\u00edguez n\u00ba 719", "7", "129", "+56996996924", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:30 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:30 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3548", "FARMACIA DR. SIMI", "p. de valdivia n\u00ba 117", "9", "201", "+562651811", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6447", "FARMACIA DR. SIMI", "avenida camilo henr\u00edquez n\u00ba434-a", "7", "129", "+56229802163", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:30 a 17:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:30 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 17:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6276", "FARMACIA DR. SIMI", "avenida nueva einstein 290", "6", "83", "", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 10:00 a 21:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 21:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5478", "FARMACIA DR. SIMI", "av. rauqu\u00e9n n\u00ba 2118 local 2 y 3", "7", "129", "+5696996924", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:30 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:30 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3838", "FARMACIA DR. SIMI", "quechereguas n\u00b0 2047", "7", "132", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3856", "FARMACIA DR. SIMI", "victoria n\u00b0 607", "7", "126", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5365", "FARMACIA DR. SIMI", "salvador allende n\u00b02241, local 5 y 6", "1", "5", "+56572226246", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 17:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3875", "FARMACIA DR. SIMI", "independencia n\u00b0 536", "7", "138", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6619", "FARMACIA DR. SIMI  F0268", "torremolinos n\u00b0 485 local 109 temuco", "9", "200", "+5681697638", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["6090", "FARMACIA DR. SIMI 168", "avda. luis durand n\u00b0 02175 local b - 101 temuco", "9", "200", "+562949809", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3196", "FARMACIA DR. SIMI F 0053", "diego portales 907", "9", "200", "+562260969", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["9358", "FARMACIA DR. SIMI F 0320", "avda. pablo neruda n\u00b0 02050  local 122", "9", "200", "+56997084612", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["7876", "FARMACIA DR. SIMI F 0321", "avda. las encinas n\u00b0 02470 local 9", "9", "200", "+5690008972", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3216", "FARMACIA DR. SIMI F0026", "manuel bulnes 274", "9", "200", "+562273134", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: 09:00 a 14:00 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 14:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3514", "FARMACIA DR. SIMI F0070", "av. balmaceda n\u00ba 1498", "9", "200", "+562324759", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4358", "FARMACIA DR. SIMI F0129", "m. montt n\u00b0890", "9", "200", "+562734666", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5967", "FARMACIA DR. SIMI F0237", "acevedo aviador n\u00b0 1258 local 4  villarrica", "9", "219", "+56977848328", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 11:30 a 20:45 hrs.<br>Festivos: 11:30 a 20:45 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 11:30 a 20:45 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6651", "FARMACIA DR. SIMI F0286", "pedro leon gallo n\u00aa 706 local 5 villarrica", "9", "219", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:30 a 17:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 17:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5046", "FARMACIA DR. SIMI LOCAL", "chill\u00e1n n\u00b0 637, rahue bajo", "10", "263", "+56642221290", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 18:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7650", "FARMACIA DR.SIMI ", "av.errazuriz n\u00b0 380-a", "6", "112", "+56992847622", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 19:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3434", "FARMACIA DROGUETT", "pedro montt 296", "10", "265", "+56642651296", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 13:00 y 15:00 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 13:00 y 15:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7146", "FARMACIA ECO FARMA, CAMINO PUERTAS NEGRAS", "calle 4 sur, loteo poeta max jara n\u00ba4219", "7", "116", "+56981357862", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4482", "FARMACIA ECOFARMA LAS HERAS", "7 norte n\u00ba1218  5 y 6 oriente talca", "7", "116", "+560993460353", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 14:00 y 16:30 a 21:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 00:30 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:00 y 16:30 a 21:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["9294", "FARMACIA ECONOMIK ", "valle del para\u00edso 2746", "5", "50", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6091", "FARMACIA ECONOSUR", "pasaje roberto bola\u00f1os n\u00b0 1890 villarrica", "9", "219", "+5698418705", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 10:00 a 20:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6123", "FARMACIA EL AMIGO DEL PUEBLO", "avda. playa brava n\u00b0 2125", "1", "5", "+56+56988084520", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 11:00 a 21:00 hrs.<br>Festivos: 11:00 a 21:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 11:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4900", "FARMACIA EL BOTICARIO", "avenida abate molina n\u00ba663", "7", "144", "+562310557", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:30 a 13:30 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:30 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 13:30 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3865", "FARMACIA EL CARMEN", "brasil n\u00b0 699", "7", "138", "", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 09:00 a 20:00 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 20:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3815", "FARMACIA EL CARMEN", "1 norte n\u00b0 175", "7", "140", "", "0", {"semana": "Lunes - Martes: 09:00 a 13:00 y 15:00 a 21:00 hrs.<br>Mi\u00e9rcoles: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Jueves: 09:00 a 13:00 y 15:00 a 21:00 hrs.<br>Viernes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 13:00 y 15:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 13:00 y 15:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6006", "FARMACIA EL CARMEN N\u00ba2", "avenida bernardo o\u00b4higgins n\u00ba479-b linares", "7", "139", "+560732219028", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["40", "FARMACIA EL MELON", "isabel brown n\u00b0 123", "5", "69", "+56034 - 2591629", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 12:00 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 13:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 12:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["8098", "FARMACIA EL RETIRO", "el retiro 380", "5", "50", "+56998311688", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:30 a 19:30 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 19:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6642", "FARMACIA EL SOL", "valdivia n\u00ba157", "7", "135", "+5697930306", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 13:00 y 16:00 a 19:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 19:30 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 13:00 y 16:00 a 19:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3959", "FARMACIA EL SOL", "26 sur n\u00ba 457 esq. 4 pte", "7", "116", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 00:00 a 22:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 00:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5239", "FARMACIA EL TREBOL", "av. laguna redonda pasaje 17 n\u00b0 425", "8", "146", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:30 a 14:00 y 15:00 a 19:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 11:00 a 18:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 14:00 y 15:00 a 19:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["9381", "FARMACIA ELIXIR", "isabel riquelme 665", "16", "179", "+56981304653", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["7305", "FARMACIA EMA", "rengo 1014", "8", "146", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["9236", "FARMACIA EMILUC", "rancagua 2740", "1", "5", "+56933228510", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 11:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 11:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["9267", "FARMACIA ENDESALUD", "alonso de ercilla n\u00b0 279, local c", "16", "179", "+56975658850", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 18:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3911", "FARMACIA ENOC", "o\u00b4higgins n\u00b0 760-b", "7", "129", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["9265", "FARMACIA ENTRE PUEBLOS", "avenida doctor moore n 62-a", "6", "105", "+56995815707", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7237", "FARMACIA EPUFARMA", "javiera carrera n\u00ba 1555 local 1", "9", "200", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:30 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: 11:00 a 19:00 hrs.<br>Festivos: 11:00 a 19:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7999", "FARMACIA ESENCIAL", "o'higgins n\u00ba 333", "5", "64", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7095", "FARMACIA ESFARMA", "avenida rep\u00fablica n\u00ba 770, local n\u00ba 1b y local n\u00ba12", "9", "210", "", "1", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:30 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado - Domingo: 10:00 a 17:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 17:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["8129", "FARMACIA ESPACIO BILBAO IQUIQUE", "francisco bilbao n\u00b03634, local 3", "1", "5", "+560222243300", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["7205", "FARMACIA ESPACIO PIEL", "coquimbo 349, segundo piso, interior ctinica dermatol\u00f3gica valle norte", "4", "40", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:30 a 13:30 y 15:00 a 18:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:30 a 13:30 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 13:30 y 15:00 a 18:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6309", "FARMACIA ESTACI\u00f3N", "avenida monse\u00f1or enrique alvear n\u00ba285", "7", "126", "+56965098735", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:30 a 18:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 11:00 a 18:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3956", "FARMACIA ESTACION", "calle 12 norte n\u00ba 1590", "7", "116", "+56081496009", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:30 a 21:30 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:30 a 21:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7171", "FARMACIA EXPRES JH", "anibal pinto n\u00ba328 local 108", "7", "141", "+56932569746", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 19:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3953", "FARMACIA EXPRESS", "8 sur 29 y 30 oriente  n\u00ba2987 talca", "7", "116", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 y 15:30 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:00 y 15:30 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5115", "FARMACIA EXPRESS", "calle 29 sur 13 poniente n\u00ba161 talca", "7", "116", "+560974082661", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 16:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 14:00 a 22:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 16:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["2400", "FARMACIA EXTERNA CLINICA ANDES SALUD CONCEPCION", "av. jorge alessandri 2047", "8", "157", "+56412666000", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:30 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["9071", "FARMACIA FAGGANI", "calle  caupolican 720", "4", "43", "+5656940421295", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["7964", "FARMACIA FAMILIAR", "avenida argentina n\u00b0 383", "5", "45", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 14:00 y 15:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:00 y 15:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["8064", "FARMACIA FAMILIAR", "esmeralda 537", "5", "55", "+569352312258", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 18:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["351", "FARMACIA FAMILIAR ", "republica 221", "5", "68", "+562417707", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7954", "FARMACIA FARMA AL DIA", "paicavi 1376 local 1", "8", "146", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6323", "FARMACIA FARMA ATACAMA", "av. el palomar n\u00b0 1419", "3", "21", "+5676243712", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 13:00 y 17:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 13:00 y 17:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3516", "FARMACIA FARMA LAWEN", "huichahue n\u00ba260", "9", "211", "+56964407199", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6884", "FARMACIA FARMA MAYRA", "lazcano n\u00ba 270", "9", "220", "+5661427499", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4297", "FARMACIA FARMA PAZ", "balmaceda n\u00ba1015, local 1, edificio feleming, la serena", "4", "30", "+56959749642", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7060", "FARMACIA FARMA RANCO", "joaquin prieto n\u00b0530, local 7", "14", "243", "+56963290300", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["8012", "Farmacia Farma Sur", "constituci\u00f3n 380", "5", "46", "+56949575470", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4855", "FARMACIA FARMABOTICA", "balmaceda 1115, la serena", "4", "30", "+56966873015", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3957", "FARMACIA FARMACENTER", "2 norte n\u00ba 3158", "7", "116", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7218", "FARMACIA FARMACENTRAL", "alameda 386, loc 2", "6", "83", "+56722596848", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3967", "FARMACIA FARMACITY", "20 sur n\u00b0318, villa ecuador", "7", "116", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7935", "FARMACIA FARMACLEVER", "av. libertador bernardo o\u00b4higgins 634, local 1", "6", "83", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 13:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7150", "FARMACIA FARMACONTIGO", "1 oriente b n\u00ba2108", "7", "120", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6743", "FARMACIA FARMADERM", "5 oriente n\u00ba1166 talca", "7", "116", "+562679904", "1", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:30 a 19:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 19:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6306", "FARMACIA FARMAELQUI", "pasaje j 496, tierras blancas", "4", "31", "+56985022750", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3526", "FARMACIA FARMAEXPRESS", "crnel. ilabaca n\u00ba 810", "9", "221", "+56452713754", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 22:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7078", "FARMACIA FARMAFAST", "chillan 1020", "6", "106", "+56991453523", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 11:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["9164", "Farmacia Farmagratis", "arlegui 631", "5", "53", "+56981316872", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 19:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 19:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7779", "FARMACIA FARMAHORRA", "maipu n\u00ba 191", "5", "55", "+56342-471184 / 964481667", "1", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["7172", "FARMACIA FARMAHORRO", "chacabuco n\u00ba640 locales c y d", "7", "138", "+56921674520", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 19:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6661", "FARMACIA FARMAHORRO", "libertad n\u00ba247 chanco", "7", "127", "+560997717862", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 13:00 y 15:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 13:00 y 15:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7998", "FARMACIA FARMAHORRO 24/7", "blanco encalada n\u00ba 456, local 5", "5", "64", "+5699999", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["9133", "FARMACIA FARMAHORRO DISTRIBUIDORA IVONNE ", "blanco encalada 43", "5", "64", "+56972479021", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:30 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 17:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7497", "FARMACIA FARMALAB", "blanco 1199 local 2", "5", "45", "+56997998976", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 08:30 a 18:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 08:30 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7203", "FARMACIA FARMALIFE", "benito ocampo 11640 local 15", "2", "12", "+569933358665", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 13:30 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 13:30 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 13:30 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7159", "FARMACIA FARMALILAS", "avda. san rafael n\u00ba376 local d", "7", "125", "+56977752231", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 19:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6741", "FARMACIA FARMALUZ", "lincoyan n\u00b0 1089 local 1", "8", "146", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:30 a 19:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4887", "FARMACIA FARMANDINA", "av. progreso 2000, local 74, rampa 2, iquique", "1", "5", "+56572410564", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 08:30 a 16:30 hrs.<br>Festivos: 08:30 a 16:30 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 08:30 a 16:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7232", "FARMACIA FARMANOR", "carlos van buren n\u00b0 507", "3", "21", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6617", "FARMACIA FARMANOVA", "inmaculada concepci\u00f3n n\u00ba180, local 3", "5", "71", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:30 a 19:30 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 19:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6835", "FARMACIA FARMANOVA", "centenario n\u00ba 176", "5", "71", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:30 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3665", "FARMACIA FARMANUESTRA", "bandera n\u00ba 7525", "2", "12", "+56552551585", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:30 a 14:00 y 16:30 a 21:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 y 17:30 a 21:00 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 15:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 14:00 y 16:30 a 21:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6924", "FARMACIA FARMAP", "pje. montalban n\u00b0 1251, villa o'higgins", "3", "21", "+56522286016", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 13:00 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 13:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 13:00 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7320", "FARMACIA FARMAPLUS", "arturo prat n\u00ba2389", "7", "143", "+56983458999", "0", {"semana": "Lunes - Martes: 10:00 a 13:30 y 14:30 a 19:00 hrs.<br>Mi\u00e9rcoles - S\u00e1bado: 10:00 a 19:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 13:30 y 14:30 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4381", "FARMACIA FARMAPLUSS", "prat n\u00ba 785, taltal", "2", "15", "+56552612199", "1", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 21:30 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 21:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7941", "FARMACIA FARMAPUEBLO", "arlegui n\u00ba 867", "5", "53", "+56954988847", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 19:30 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 19:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3719", "FARMACIA FARMAS", "monse\u00f1or larra\u00edn n\u00b0 1499", "6", "106", "+56722718696", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6643", "FARMACIA FARMAS", "blanco encalada n\u00b0 476 local6 pitrufquen", "9", "213", "", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["6372", "FARMACIA FARMAS", "avenida comercio 1990, local4", "6", "100", "+56+56961496694", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 14:00 y 15:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:00 y 15:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7566", "FARMACIA FARMAS", "avenida centenario n\u00b0 22, local 30", "5", "71", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["8061", "FARMACIA FARM\u00c1S", "avenida san juan bosco 2119", "8", "146", "+56111111111", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6025", "FARMACIA FARMAS 2", "pisagua 12", "6", "108", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 14:00 y 15:00 a 19:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:00 y 15:00 a 19:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3118", "FARMACIA FARMASALUD", "av. el palomar n\u00b0 1525, int. unimarc", "3", "21", "+56522212561", "1", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 22:30 hrs.<br>Domingo: 09:30 a 22:00 hrs.<br>Festivos: 09:30 a 22:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 22:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4563", "FARMACIA FARMASALUD", "prat n\u00ba762 curic\u00f3", "7", "129", "+5657985420", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7206", "FARMACIA FARMASKIN", "avenida videla 348, local 6 edificio strip center arenas de coquimbo", "4", "31", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 14:00 y 15:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:00 y 15:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3824", "FARMACIA FARMASUR", "huamachuco n\u00b0 830", "7", "124", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3884", "FARMACIA FARMASUR", "freire n\u00b0 805-b", "7", "117", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3149", "FARMACIA FARMATERRA", "miguel lemeur   n\u00b0 418", "3", "23", "+56522329554", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 14:00 y 16:00 a 22:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 14:00 y 16:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6810", "FARMACIA FARMATERRA", "av. cancha rayada n\u00b0 419, l. 1-2, stripcenter la chimba", "3", "21", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 14:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["8002", "FARMACIA FARMATODO", "los leones n\u00b0 790 (acceso por riquelme 751)", "8", "162", "+5611111111", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["9109", "FARMACIA FARMATOTAL  L-09", "avenida pablo neruda n\u00b002491,temuco", "9", "200", "+56452219471", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["6437", "FARMACIA FARMATOTAL 2", "camilo henriquez n\u00b0 392", "9", "219", "", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 09:00 a 22:00 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6650", "FARMACIA FARMATOTAL 4", "camilo henriquez n\u00aa 558 villarrica", "9", "219", "+562412746", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7973", "FARMACIA FARMATOTAL L 06", "avda. bernardo o\u00b4higgins n\u00b0 311 local 04, pucon", "9", "214", "+56452755888", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["7975", "FARMACIA FARMATOTAL L-07", "avda. jose manuel balmaceda n\u00b0 421", "9", "208", "+562885097", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["9017", "FARMACIA FARMATOTAL L-08", "manuel bulnes n\u00b0 396", "9", "200", "+5656996966163", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7818", "FARMACIA FARMATUYA", "los claveles, 455, local 2, huertos familiares", "8", "153", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 16:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 16:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["9025", "FARMACIA FARMAUNI\u00d3N", "victoria 2830", "5", "45", "", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["4888", "FARMACIA FARMAVECINA", "astorga n\u00ba 319", "6", "83", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 16:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5409", "FARMACIA FARMAVEGA", "av. salvador allende n\u00ba 330", "2", "12", "+5675722077", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 08:00 a 16:30 hrs.<br>Domingo: 09:00 a 16:00 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 16:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 08:00 a 16:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7889", "FARMACIA FARMAVID", "av francisco de aguirre 02 local 01 y 02", "4", "30", "+5635052664", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 09:00 a 20:00 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 20:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7200", "FARMACIA FARMAVIDA", "avda. rendic 4793 local 1", "2", "12", "+569974085647", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["7709", "FARMACIA FARMAVITAL", "mauel matta n\u00b0 400 - a", "9", "206", "+56953462170", "1", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["7166", "FARMACIA FARMAVITALID", "avda 1 oriente n\u00ba1936", "7", "120", "+56977658128", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 11:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 11:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3947", "FARMACIA FARMAX", "avda. colin n\u00ba 0264", "7", "116", "", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4076", "FARMACIA FE Y ALEGRIA", "juan o'donovan  n\u00b0 6521, paipote", "3", "21", "+562384624", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:30 a 13:00 y 17:00 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:30 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:30 a 13:00 y 17:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["9188", "FARMACIA FENIX", "avenida varela 1450", "4", "31", "+56993945473", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3907", "FARMACIA FERNANDEZ", "prat n\u00b0 780", "7", "129", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 22:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3294", "FARMACIA FIGUESAN", "almirante latorre n\u00b0 637", "2", "13", "+56552622038", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 22:00 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 21:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 21:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4595", "FARMACIA FIJA", "alcazar n\u00ba 1059 collipulli", "9", "222", "+56452812942", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["2530", "FARMACIA FLORIDA", "e. ram\u00edrez 563", "8", "149", "+56412645269", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7037", "FARMACIA FREIRE", "freire n\u00b0 1032", "8", "146", "", "1", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7881", "FARMACIA FUNDACION DIABETES JUVENIL DE CHILE", "cochrane 635 of 703-a", "8", "146", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 08:00 a 17:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 08:00 a 17:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5544", "FARMACIA G Y M", "2 norte 1 oriente n\u00ba35", "7", "144", "+56985182359", "0", {"semana": "Martes - Viernes: 10:00 a 15:00 y 16:30 a 20:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["5041", "FARMACIA GACEMA II", "av. argentina n\u00b01667", "2", "12", "+56934189735", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:30 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3833", "FARMACIA GAETE", "arturo prat n\u00b0 2464", "7", "143", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 13:00 y 14:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 13:00 y 14:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3488", "FARMACIA GALENO", "las cruces n\u00ba 790", "2", "12", "+56552933066", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 22:30 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 22:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 22:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 22:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5240", "FARMACIA GALENO", "maipu n\u00b0 220", "2", "12", "+56956679799", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["3290", "FARMACIA GALENO G", "almirante latorre n\u00b0 795-b", "2", "13", "+56552621755", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 22:00 hrs.<br>Domingo: 10:30 a 13:00 y 17:00 a 22:00 hrs.<br>Festivos: 10:30 a 13:00 y 17:00 a 22:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3788", "FARMACIA GALENO G", "m. a. matta n\u00ba 2019", "2", "12", "+56552549646", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["9397", "FARMACIA GALENO G-002", "manuel antonio matta 2554", "2", "12", "+569-56679821", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6734", "FARMACIA GEN\u00c9RICA", "manuel montt n\u00b0 460 local 1", "8", "147", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:30 a 19:30 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:30 a 19:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7878", "FARMACIA GENERICA", "ministro diego portales 374", "6", "83", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 08:00 a 13:00 y 15:00 a 18:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 08:00 a 13:00 y 14:00 a 17:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 08:00 a 13:00 y 15:00 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4835", "FARMACIA GENESIS", "tarapaca n\u00b0 1698", "1", "5", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:30 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4250", "FARMACIA GREEN", "calle duao n\u00ba163 villa santa tersita de colin maule", "7", "120", "+5663086697", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 12:00 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 12:00 a 17:00 hrs.<br>Domingo: 00:00 a 00:00 hrs.<br>Festivos: 00:00 a 00:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 12:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["2534", "FARMACIA GREENFARMA", "lautaro 355 int. supermercado", "8", "154", "+56412778428", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 21:30 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 21:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6183", "FARMACIA GUERRA", "balmaceda n\u00ba62", "7", "133", "+56966592104", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 18:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 11:00 a 18:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5198", "FARMACIA GUTI", "avenida argomedo n\u00ba 1753-a", "6", "96", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 20:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 22:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 20:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5399", "FARMACIA GUZMAN", "comercio n\u00b0 101", "9", "229", "+56452774794", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 00:00 y 00:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 00:00 y 00:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5400", "FARMACIA GUZMAN", "bernardo o\u00b4higgins n\u00b0 253", "9", "221", "+5694891635", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["7321", "FARMACIA HCB", "4 poniente a c/avenida duao n\u00ba1730 maule", "7", "120", "+56949168539", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 17:30 a 22:00 hrs.<br>Festivos: 17:30 a 22:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 17:30 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5411", "FARMACIA HCS", "cardenio avello 36", "8", "146", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6347", "FARMACIA HERRERA", "manuel solis 340", "6", "97", "", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["5888", "FARMACIA HIGEA", "14 de febrero 2578", "2", "12", "+5694537438", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 08:30 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 13:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 08:30 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["9223", "FARMACIA HIGEA II", "antonio jos\u00e9 de sucre 711", "2", "12", "+5694537438", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["6846", "FARMACIA HIGUERAS", "alto horno n\u00b0 714", "8", "155", "+56974317607", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5118", "FARMACIA HOFFEN", "vivar n\u00b0 1187", "1", "5", "+56984493945", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 15:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 11:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 15:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7097", "FARMACIA HOMEOPATICA KNOP", "av ramon picarte n\u00b0489", "14", "232", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3851", "FARMACIA HOSPITAL", "victoria n\u00b0653", "7", "126", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 13:00 y 15:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 13:00 y 15:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3818", "FARMACIA HUALA\u00d1\u00c9", "arturo prat n\u00b0 286", "7", "130", "", "1", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 13:00 y 16:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 13:00 y 16:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7316", "FARMACIA HUALA\u00d1\u00c9 M\u00c1S SALUD Y BELLEZA", "arturo prat n\u00ba423, local- a", "7", "130", "+56940290644", "1", {"semana": "Lunes - Domingo: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5052", "FARMACIA HUEPE", "argentina 440, chillan", "16", "179", "", "0", {"semana": "Lunes: 10:00 a 20:30 hrs.<br>Martes - Viernes: 10:00 a 21:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 11:00 a 19:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4633", "FARMACIA HUMANA", "orsodeli n\u00ba108-a licant\u00e9n", "7", "131", "+56056298797", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 13:00 y 15:00 a 17:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 13:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 13:00 y 15:00 a 17:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7924", "FARMACIA HUMANA", "juan godoy 880, villa los casta\u00f1os", "6", "106", "+560442920802", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 19:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 19:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5195", "FARMACIA IGNAFAR", "maip\u00fa 155 c", "8", "152", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:30 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4410", "FARMACIA IGUALDAD", "igualdad n\u00ba 640", "7", "141", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5386", "FARMACIA ILOCA", "avenida besoain s/n duao", "7", "131", "", "0", {"semana": "Lunes - Mi\u00e9rcoles: 10:00 a 13:00 y 15:00 a 19:00 hrs.<br>Jueves: 10:00 a 19:00 hrs.<br>Viernes - S\u00e1bado: 10:00 a 13:00 y 15:00 a 19:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>Festivos: 10:00 a 13:00 y 15:00 a 19:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 13:00 y 15:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4286", "FARMACIA INDEPENDIENTE EL LOA", "avda.  vicu\u00f1a mackena n\u00b0 2201", "2", "16", "+56552341643", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["7708", "FARMACIA INKA\u00dcN", "avenida bernardo o\u00b4higgins n\u00b0 964 local 3, pucon", "9", "214", "+5683641003", "1", {"semana": "Lunes - Domingo: 08:00 a 21:30 hrs.<br>Festivos: 08:00 a 21:30 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 08:00 a 21:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7799", "FARMACIA INNOVAFARMA", "san mart\u00edn 815 dpto 104", "8", "146", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:30 a 18:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 18:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6630", "FARMACIA INSTITUCIONAL", "camino a penco n\u00b0 450", "8", "146", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 08:30 a 17:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 08:30 a 17:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7119", "FARMACIA INTEGRAL OSORNO", "eleuterio ramirez 951", "10", "263", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["8053", "FARMACIA IRIS", "riquelme n\u00b0 767", "1", "5", "+56332520908", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["8019", "FARMACIA ISIDAN", "almagro 313, local a1", "8", "165", "+56994685996", "1", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7444", "FARMACIA ISOLINA", "av. cisternas 2037, local 2", "4", "30", "+5683127734", "1", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 13:30 y 15:00 a 18:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 18:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 13:30 y 15:00 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3356", "FARMACIA JERUSALEN", "comercio 307, pozo almonte, tarapaca, chile", "1", "10", "+56572751030", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["9398", "FARMACIA JUAN PABLO II", "avenida huamachuco 9926", "2", "12", "+56975549019", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 18:00 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 16:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4125", "FARMACIA JULIAN", "los alerces n\u00b0 125", "6", "109", "+56722941311", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 13:00 y 15:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 13:00 y 15:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5891", "FARMACIA JUMBO ANTOFAGASTA", "av. angamos n\u00b0745", "2", "12", "+569988184968", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["5865", "FARMACIA JUMBO CALAMA", "avenida chorrillos 1759", "2", "16", "+56552686903", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["4950", "FARMACIA JUMBO RANCAGUA", "carretera el cobre n\u00ba 750. rancagua", "6", "83", "", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6014", "FARMACIA JUNTO A TI", "avenida colin n\u00ba0695, local n\u00ba10 talca", "7", "116", "", "1", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 17:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 17:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6663", "FARMACIA JUNTO A TI", "5 oriente n\u00ba1255", "7", "116", "+56712219906", "1", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: 09:00 a 18:00 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 18:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6756", "FARMACIA JUNTO A TI", "8 sur 30 oriente n\u00ba3035", "7", "116", "+56940087268", "1", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 14:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7716", "FARMACIA KARAL", "av. juan mart\u00ednez n\u00b0714", "3", "25", "+56998313278", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 13:00 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 13:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3650", "FARMACIA KARVIC", "santiago trigo 570", "4", "31", "", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["4352", "FARMACIA KNOP", "m. rodriguez n\u00b0961", "9", "200", "+56452275827", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7117", "FARMACIA KNOP", "eleuterio ram\u00edrez 1101", "10", "263", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5791", "FARMACIA KNOP", "vivar n\u00b0762", "1", "5", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7939", "FARMACIA KNOP", "independencia n\u00ba 460", "7", "138", "", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["5383", "FARMACIA KNOP", "1 sur n\u00ba1339", "7", "116", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6401", "FARMACIA KNOP", "gregorio cordovez 676", "4", "30", "+56965723719", "0", {"semana": "S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["7782", "FARMACIA KNOP", "avenida edmundo eluchans n\u00ba1850 local 5, re\u00f1aca", "5", "53", "+56974455358", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>Festivos: 09:00 a 19:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7088", "FARMACIA KNOP", "barros arana 451 local 2", "8", "146", "", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["5427", "FARMACIA KNOP", "prat n\u00b0441", "2", "12", "+5664716827", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7356", "FARMACIA KNOP", "avenida san juan 133", "6", "90", "+56974455358", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4423", "FARMACIA KNOP", "independencia n\u00ba521 local b", "6", "83", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7089", "FARMACIA KNOP", "colon 200 local 1", "8", "155", "", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["4424", "FARMACIA KNOP", "rafael casanova n\u00ba 222", "6", "115", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5616", "FARMACIA KUMELEN", "general urrutia n\u00b0 725 lican ray", "9", "219", "+56972312988", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:30 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: 10:30 a 15:00 hrs.<br>Festivos: 10:30 a 15:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5288", "FARMACIA LA AVENIDA", "errazuriz 989, santa cruz", "6", "115", "", "1", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 14:30 y 15:30 a 20:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:30 y 15:30 a 18:30 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:30 y 15:30 a 20:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7542", "FARMACIA LA BARATITA N\u00ba2", "manuel rodr\u00edguez n\u00ba687, local 4 curic\u00f3", "7", "129", "+56991723122", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 13:00 y 15:00 a 18:30 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 13:00 y 15:00 a 18:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3826", "FARMACIA LA BOTICA", "huamachuco n\u00b0 880", "7", "124", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6303", "FARMACIA LA BOTICA", "arturo prat 1570, coihueco", "16", "183", "+56920267373", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 11:00 a 14:00 y 15:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 11:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 11:00 a 14:00 y 15:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6402", "FARMACIA LA BOTICA", "alberto hurtado 4192", "4", "30", "+56512285094", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 14:00 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:00 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4604", "FARMACIA LA BOTICA CURIC\u00d3", "calle montt n\u00ba625-b curic\u00f3", "7", "129", "+56998804314", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 13:00 y 15:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 13:00 y 15:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6894", "FARMACIA LA BOTICA DE REQU\u00edNOA", "comercio 162", "6", "98", "+56944094718", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 08:30 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 13:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 08:30 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4588", "FARMACIA LA BOTICA DEL RIO", "avda vicu\u00f1a mackenna n\u00ba 263, rio negro", "10", "267", "+56078080990", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:30 a 13:30 y 15:30 a 18:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 11:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 13:30 y 15:30 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3124", "FARMACIA LA BOTIKA", "cousi\u00f1o  n\u00b0 325", "3", "22", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 y 17:00 a 22:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:00 y 17:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["8130", "FARMACIA LA BOTIKA", "eleuterio ramirez n\u00b0 698", "1", "5", "+560223239103", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4892", "FARMACIA LA BOTIKA", "o'higgins n\u00b0 801", "3", "21", "+56522541750", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:30 a 20:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:30 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 20:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7643", "FARMACIA LA COMARCA", "avenida manso de velasco 224", "6", "106", "+56722367195", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6991", "FARMACIA LA ECONOMICA", "urriola n\u00ba 128- a", "6", "97", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5350", "FARMACIA LA ECON\u00d3MICA ", "av. argentina n\u00b001975", "2", "12", "+56995889924", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["8049", "FARMACIA LA ECONOMICA III", "condell 2268", "2", "12", "+56940167257", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["2405", "FARMACIA LA FLORESTA", "avenida dos n\u00ba 35", "8", "157", "+56412596299", "0", {"semana": "Lunes - Jueves: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Viernes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:30 hrs.<br>Domingo: 08:30 a 21:30 hrs.<br>Festivos: 08:30 a 21:30 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3945", "FARMACIA LA FLORIDA", "19 sur n\u00ba 0173", "7", "116", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6209", "FARMACIA LA F\u00d3RMULA", "villa don sebasti\u00e1n de rauqu\u00e9n, calle recife n\u00ba2714", "7", "129", "+56998147212", "0", {"semana": "Lunes - Mi\u00e9rcoles: 10:00 a 14:00 y 16:00 a 22:30 hrs.<br>Jueves: 10:00 a 22:30 hrs.<br>Viernes - S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 y 16:00 a 22:30 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:00 y 16:00 a 22:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6085", "FARMACIA LA GLORIA", "avenida bernardo o'higgins 0484", "6", "83", "+56945694099", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7161", "FARMACIA LA MODESTA", "avda presidente iba\u00f1ez n\u00ba0609", "7", "138", "+5696129613", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 19:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7981", "FARMACIA LA PAZ", "avenida la paz 1143", "4", "40", "+5678990613", "1", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4145", "FARMACIA LA PAZ", "avda. libertador b. o\"higgins n\u00b0 405-b", "7", "139", "", "0", {"semana": "Domingo: 00:00 a 00:00 hrs.<br>S\u00e1bado: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["7651", "FARMACIA LA PRINCIPAL", "rancagua n\u00b0722", "6", "106", "+56962645460", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7315", "FARMACIA LA REBAJA", "avenida circunvalaci\u00f3n 30 oriente n\u00ba1420, local 2 talca-35.430352", "7", "116", "+56959640267", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 08:30 a 19:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:30 a 16:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 08:30 a 19:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4589", "FARMACIA LA SALUD", "cochrane n\u00ba 104, entre lagos", "10", "266", "+56642371586", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5607", "FARMACIA LA VIOLETA", "23 oriente n\u00ba1655 local 6 talca", "7", "116", "", "1", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6794", "FARMACIA LACKUNTUR", "la torre n\u00ba 1497", "2", "16", "+569971703099", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 08:30 a 19:30 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 08:30 a 19:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5621", "FARMACIA LAHUEN", "arturo prat n\u00b0 394", "9", "218", "+56984126521", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 20:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 20:30 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 20:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7798", "FARMACIA LAJA SALUD", "arturo prat 479 local 2", "8", "168", "+56982218162", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["7168", "FARMACIA LAS CUMBRES", "alejandro cruz n\u00ba125", "7", "124", "+56920369431", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 19:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7016", "FARMACIA LAS ENCINAS", "las encinas n\u00b061", "14", "232", "+56977005876", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5247", "FARMACIA LAS RASTRAS", "32 oriente n\u00ba1447 talca.", "7", "116", "+560959103559", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 14:00 y 15:30 a 19:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 14:00 y 15:30 a 19:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6145", "FARMACIA LAWEN", "5 oriente n\u00ba925 esquina 3 sur", "7", "116", "+560961204532", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5245", "FARMACIA LEON", "arturo prat 21, machali", "6", "90", "+560+56 962959570", "0", {"semana": "S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["7768", "FARMACIA LIBERTAD", "constituci\u00f3n n\u00b0 110 local 7", "5", "46", "+56984353756", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 08:30 a 21:30 hrs.<br>Domingo: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 08:30 a 21:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7061", "FARMACIA LIBERTADOR", "rio calle calle n\u00b04045", "14", "232", "+56978970346", "0", {"semana": "S\u00e1bado: 09:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["4150", "FARMACIA LICANTEN", "lautaro n\u00b0 436-a licant\u00e9n", "7", "131", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 13:00 y 15:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 13:00 hrs.<br>Domingo: 12:00 a 15:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 13:00 y 15:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5782", "FARMACIA LIGA CHILENA", "chacabuco n\u00ba557", "7", "129", "+562320337", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:30 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5783", "FARMACIA LIGA CHILENA", "7 oriente n\u00ba 1264", "7", "116", "+562210956", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 18:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6469", "FARMACIA LIGA CHILENA CONTRA LA EPILEPSIA", "claro solar n\u00b0 780 local 11", "9", "200", "+562237793", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:30 a 17:15 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:30 a 13:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 17:15 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6822", "FARMACIA LINARES CENTRO", "maipu n\u00ba615, linares", "7", "138", "+56942712540", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 10:00 a 22:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 22:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4806", "FARMACIA LINCOYAN", "lincoyan n\u00ba 530", "8", "146", "", "1", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5889", "FARMACIA LIRCAY", "2 poniente n\u00ba 1372", "7", "116", "+562209900", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3941", "FARMACIA LIRCAY", "8 sur n\u00ba 2866", "7", "116", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6424", "FARMACIA LITORAL", "camino a mirasol 2348 b", "5", "72", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:00 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["8191", "FARMACIA LO CASTILLO", "avda santa mar\u00eda 354-a", "6", "83", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 18:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>Festivos: 09:00 a 18:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["8134", "FARMACIA LOMAS SALUD", "victoria 7b", "8", "153", "+5611111111", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 14:00 y 15:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 14:00 y 15:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6647", "FARMACIA LOS LAGOS", "o'higgins 778", "10", "263", "+5652174612", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 18:40 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 18:40 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7174", "FARMACIA LOS NICHES", "oceano pacifico n\u00ba5033", "7", "129", "+5661253462", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 19:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7822", "FARMACIA LOTA SALUD", "pedro aguirre cerda n\u00b0735", "8", "151", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:30 a 19:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:30 a 18:30 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 19:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7443", "FARMACIA LUPITA", "arturo prat n\u00ba 710", "9", "223", "+5696596764", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 13:00 y 15:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 13:00 y 15:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3352", "FARMACIA LYNCH", "patricio lynch 1733", "10", "263", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6910", "FARMACIA M Y N", "avenida carlos fresno n\u00ba 564", "6", "89", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 08:00 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 08:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 08:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7308", "FARMACIA MAGISTRAL", "5 oriente n\u00ba1058 talca", "7", "116", "+56990993521", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:00 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["9076", "FARMACIA MAICAO ", "ger\u00f3nimo de alderete 635", "9", "219", "+56972004730", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["8026", "FARMACIA MAICAO", "lautaro n\u00b0 36 angol", "9", "221", "", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["9021", "FARMACIA MAICAO", "avenida valpara\u00edso 612", "5", "53", "+5622694400", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 12:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["8099", "FARMACIA MAICAO", "rafael casanova n\u00b0239", "6", "115", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["8139", "FARMACIA MAICAO", "calle domingo santa mar\u00eda 387-b", "6", "83", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7836", "FARMACIA MAICAO", "freire n\u00b0 681-699", "8", "146", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:15 a 18:15 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:15 a 18:15 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7819", "FARMACIA MAICAO", "manuel montt n\u00b0 480", "8", "147", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7927", "FARMACIA MAICAO", "colon n\u00b0 260 local 7", "8", "155", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["8073", "FARMACIA MAICAO", "1 sur n\u00ba1598", "7", "116", "+5651599431", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["9001", "FARMACIA MAICAO ", "claudio vicu\u00f1a n\u00b0 932-936", "5", "50", "+56226944000", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:30 a 19:30 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 19:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["9222", "FARMACIA MAICAO", "21 de mayo n\u00b0 1709", "2", "19", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["9247", "farmacia Maicao", "calle 1 sur 1150", "7", "116", "", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["8101", "FARMACIA MAICAO", "paseo independencia n\u00b0683", "6", "83", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:30 a 19:30 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:30 a 19:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["9320", "FARMACIA MAICAO", "calle 1 sur 1371", "7", "116", "", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["7781", "FARMACIA MAICAO", "avemida valparaiso 473-477 local 1 y 2", "5", "53", "+5682098605", "0", {"semana": "Lunes: 09:00 a 19:30 hrs.<br>Martes - Viernes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 19:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7969", "FARMACIA MAICAO", "manuel rodr\u00edguez 734", "6", "106", "+56226944000", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 14:00 y 15:30 a 19:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 11:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:00 y 15:30 a 19:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["9053", "FARMACIA MAICAO", "tarapac\u00e1 521", "1", "5", "+56226944000", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7995", "FARMACIA MAICAO", "paseo independencia n\u00b0782, local 2", "6", "83", "", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["9285", "farmacia Maicao ", "arturo prat n\u00ba2378", "7", "143", "", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["9385", "FARMACIA MAICAO", "indepencia n\u00ba615", "7", "138", "", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["9182", "FARMACIA MAICAO", "esmeralda 312", "8", "159", "+56956722031", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:30 a 19:30 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:30 a 19:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["9132", "FARMACIA MAICAO 79", "diego portales 986", "9", "200", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7974", "FARMACIA MAICAO L-457", "manuel bulnes n\u00b0 537 local1", "9", "200", "+5626944000", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["8147", "FARMACIA MAICAO LOCAL 073", "manuel antonio matta n\u00b0 2465", "2", "12", "+5626944000", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["7546", "FARMACIA MAIP\u00da", "maip\u00fa n\u00b0 1171", "8", "156", "+5611111111", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 19:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>Festivos: 10:00 a 19:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["9325", "FARMACIA MAIRA", "eduardo frei 3872", "5", "53", "+56981316872", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["6005", "FARMACIA MANANTIALES", "daniel bernales n\u00b03", "6", "91", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["8090", "FARMACIA MANQUEHUE", "balmaceda n\u00ba63", "7", "133", "+56952276528", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["9175", "FARMACIA MANZANAL", "avenida einstein 857", "6", "83", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 17:00 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 14:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5380", "FARMACIA MANZANO", "avenida rauqu\u00e9n n\u00ba672, sarmiento", "7", "129", "+56988558080", "0", {"semana": "Lunes - Mi\u00e9rcoles: 10:00 a 14:00 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>Jueves - Viernes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 11:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:00 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6166", "FARMACIA MANZANO", "avenida esperanza n\u00ba537-a sagrada familia", "7", "135", "+56988558080", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 15:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 15:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7090", "FARMACIA MAPUCHE MAKELAWEN CONCEPCION", "barros arana n\u00b0 251", "8", "146", "", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["8036", "FARMACIA MARGA MARGA", "avenida normandie n\u00b01889", "5", "51", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7777", "FARMACIA MARGA MARGA", "maipu 205", "5", "55", "+56981938990", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["7657", "FARMACIA MARTIN GALENO", "quechereguas n\u00ba1985", "7", "132", "+56956118548", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 09:00 a 20:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5358", "FARMACIA MART\u00cdN GALENO", "av. luis cruz mart\u00ednez n\u00ba1366", "7", "132", "+56956118548", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 10:00 a 20:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["9007", "FARMACIA MAS BIENESTAR", "avenida antonio rendic 5834", "2", "12", "+56940126396", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["9019", "FARMACIA MAS SALUD", "avenida borgo\u00f1o 24930", "5", "47", "+56958724494", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 18:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4473", "FARMACIA M\u00c1S SALUD", "avenida san  mart\u00edn n\u00ba49 curic\u00f3", "7", "129", "+560665394", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 23:00 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 21:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 23:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["9065", "Farmacia Mas Salud", "javiera carrera n\u00b0 330, local 8", "6", "108", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 11:00 a 17:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6718", "FARMACIA MASSALUD SPA", "general urrutia n\u00b0 605 lican ray", "9", "219", "+562605394", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 y 16:00 a 21:30 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:00 y 16:00 a 21:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4152", "FARMACIA MAULE", "avda. diego portales, sitio n\u00b0 2, esq. serrano", "7", "120", "", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["5397", "FARMACIA MAXAHORRO", "maquehue n\u00b0 850", "9", "211", "+56997782148", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:30 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7201", "FARMACIA MEBUR", "avda bonilla 8724", "2", "12", "+569941606843", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["4061", "FARMACIA MED", "arturo prat  n\u00ba 295. rengo", "6", "97", "+56722753783", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3375", "FARMACIA MEDICAMENTA", "errazuriz 1298", "10", "263", "+56642233094", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 19:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7062", "FARMACIA MEGAFARMA", "las americas n\u00b04141", "1", "11", "+56948664829", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 17:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 17:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6915", "FARMACIA MELIPILLA", "calle serrano n\u00b0323,  melipilla", "13", "337", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 14:00 y 15:30 a 18:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 14:00 y 15:30 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6814", "FARMACIA MERCADOFARMA", "avenida circunvalaci\u00f3n oriente n\u00ba1330, local 1 talca", "7", "116", "+56996425681", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:15 a 22:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:15 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:15 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6994", "FARMACIA METFARMA", "avenida balmaceda 4271", "4", "30", "+569942164882", "1", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4878", "FARMACIA MI BOTICA", "villa alegre 675 local1", "8", "170", "+56956614050", "0", {"semana": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>Martes - Viernes: 10:00 a 13:30 y 15:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:30 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7311", "FARMACIA MI FARMACIA", "arturo prat n\u00ba615 curic\u00f3", "7", "129", "+56992173629", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 19:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3138", "FARMACIA MILANO", "av. henriquez n\u00b0 495", "3", "21", "+56522211305", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 14:00 y 17:00 a 22:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 14:00 y 00:00 a 00:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 14:00 y 17:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6689", "FARMACIA MIMIZA", "arturo prat n\u00b02599 san javier", "7", "143", "+560983259741", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3834", "FARMACIA MIMIZA", "avenida abate molina n\u00ba605", "7", "144", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5225", "FARMACIA MIMIZA", "balmaceda n\u00ba 290", "7", "143", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 14:00 y 15:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 14:20 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 14:00 y 15:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["217", "FARMACIA MINELY", "av. providencia n\u00ba 121", "5", "71", "+5635282498", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:30 a 19:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7198", "FARMACIA MIRAFLORES", "avenida pinto n\u00ba 2, local 2", "9", "200", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 17:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3540", "FARMACIA MIRAFLORES", "santa cruz n\u00ba 730", "9", "230", "+56452861993", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 13:00 y 14:30 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 13:00 y 14:30 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["9062", "FARMACIA MOLCO", "sector molco bajo, km 10,3 s/n, camino villarrica-puc\u00f3n", "9", "219", "+56993154053", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3837", "FARMACIA MOLINA", "quechereguas n\u00b01972", "7", "132", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 08:30 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 08:30 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3150", "FARMACIA MULET", "arturo prat n\u00b0 1410", "3", "26", "+56522612304", "1", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5958", "FARMACIA NA-ROA", "avda villarrica n\u00b0 300 g local 7", "9", "208", "+5686927813", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: 11:00 a 21:00 hrs.<br>Festivos: 11:00 a 21:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6610", "FARMACIA NACIONAL", "vivar n\u00b0630", "1", "5", "+56572225408", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>S\u00e1bado - Domingo: 10:00 a 21:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6760", "FARMACIA NAHUEN", "calle sargento aldea n\u00ba510", "5", "69", "+5698738846", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 14:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["9359", "FARMACIA NAROA", "manuel bulnes n\u00b0 214", "9", "208", "+56996878689", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["5980", "FARMACIA NEOFARMA", "vivar n\u00b0 1191, iquique", "1", "5", "+560229078933", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7945", "FARMACIA NETFARMA", "av. andalien n\u00b0 950 locales 2 y 3", "8", "146", "", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 09:30 a 13:00 y 15:00 a 20:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 13:00 y 15:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["9166", "FARMACIA NEVADOS", "avenida luis durand 02187, local 107", "9", "200", "+5656998223390", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5644", "FARMACIA \u00d1IELOL L-01", "manuel bulnes n\u00b0 279 local 2", "9", "200", "+5694436816", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 08:30 a 17:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 17:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 08:30 a 17:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4849", "FARMACIA NOGALES", "pedro felix vicu\u00f1a 368", "5", "69", "+56999978882", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 14:00 y 17:00 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:00 y 17:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["9145", "FARMACIA NOLY ", "calle chacabuco n\u00b0590", "6", "106", "+56722874174", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:30 a 20:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:30 a 14:30 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 20:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6397", "FARMACIA NOLY", "chillan 645- a1", "6", "106", "+56972653699", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: 10:30 a 21:00 hrs.<br>Festivos: 10:30 a 21:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7930", "FARMACIA NORTHFARMA", "simon bolivar n\u00b0935, local 1", "2", "12", "+5698630037", "0", {"semana": "S\u00e1bado: 09:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["7326", "FARMACIA NOVASALUD", "almirante latorre 675", "1", "5", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3226", "FARMACIA NOVASALUD", "general lagos 468 local 6", "9", "200", "+56452464610", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:30 a 14:30 y 15:30 a 19:30 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>Festivos: 00:00 a 19:30 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 14:30 y 15:30 a 19:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6745", "FARMACIA NOVAVIDA", "avenida esperanza n\u00ba41 local 2 y 3 sagrada familia", "7", "135", "+560992075788", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado - Domingo: 09:30 a 20:30 hrs.<br>Festivos: 09:30 a 20:20 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5414", "FARMACIA NOVAVITA", "patricio lynch n\u00b0 426", "1", "5", "+56989007959", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 08:30 a 18:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:30 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 08:30 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3796", "FARMACIA NOVOA", "m. a. matta n\u00ba 2517", "2", "12", "+56552268827", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 13:45 y 16:30 a 20:45 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 13:45 y 16:30 a 20:45 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7318", "FARMACIA NOVUSPHARMA", "calle san jorge hjs ltd-2 dpto. 2 y 3 pencahue", "7", "122", "+56978013875", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 09:00 a 22:00 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3867", "FARMACIA NUEVA FRANCESA", "independencia n\u00b0 794", "7", "138", "", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 10:00 a 20:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3869", "FARMACIA NUEVA FRANCESA N\u00b0 2", "chacabuco n\u00b0 483", "7", "138", "", "1", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6753", "FARMACIA NUEVA NATURA", "av. valpara\u00edso 499", "5", "52", "+56228942615", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3874", "FARMACIA NUEVA PROGRESO", "independencia n\u00b0 481", "6", "92", "+5672722491117", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:30 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado - Domingo: 10:00 a 21:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 21:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["9066", "Farmacia O'Higgins", "calle pintor gustavo cabello olguinn\u00b0 804, local 2 torre b", "6", "83", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 11:00 a 16:00 y 18:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 11:00 a 16:00 y 18:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6374", "FARMACIA O'HIGGINS", "genaro lisboa 344", "6", "99", "+5693718713", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:30 a 13:00 y 15:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:30 a 14:30 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 13:00 y 15:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5595", "FARMACIA O'HIGGINS", "arturo prat 115, machali", "6", "90", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 14:30 y 16:00 a 21:30 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:30 y 16:00 a 21:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6895", "FARMACIA OLIFARMA", "av. jos\u00e9 hip\u00f3lito salas n\u00b0112", "6", "93", "+56920404104", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4909", "FARMACIA OLIPAR N\u00ba2", "1 oriente n\u00ba176, local 2 talca", "7", "116", "+560984405331", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:00 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6802", "FARMACIA OLIVAR", "manuel olegario soto n\u00ba 5", "6", "93", "+56+56967750073", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 22:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>Festivos: 09:00 a 14:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7164", "FARMACIA OMEGA", "carmen 695 dpto a", "7", "129", "+56958467727", "1", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 19:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["8183", "FARMACIA OPTIMUS", "vivar n\u00b0 1320", "1", "5", "+56979588788", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3877", "FARMACIA ORIENTE 2", "januario espinoza n\u00b0 643 l-4", "7", "138", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 19:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3949", "FARMACIA ORIENTE N\u00ba 1", "14 oriente n\u00ba1246 (1 y 2 norte) talca", "7", "116", "+560271-241994", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 13:00 y 15:30 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 13:00 y 15:30 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3946", "FARMACIA ORIENTE N\u00ba3", "2 sur  n\u00ba 1996", "7", "116", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5193", "FARMACIA O\u00b4HIGGINS", "o\u00b4higgins 265, taltal", "2", "15", "+56996915608", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["3159", "FARMACIA PAEZ", "raul barrionuevo  n\u00b0 156", "3", "24", "+56522481455", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 14:00 y 17:00 a 22:00 hrs.<br>Domingo: 10:30 a 14:00 y 18:30 a 22:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 14:00 y 17:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3937", "FARMACIA PALMA", "14 sur n\u00ba 1310", "7", "116", "", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5238", "FARMACIA PARADA", "maip\u00fa n\u00ba419 local 8 linares", "7", "138", "+560976978087", "1", {"semana": "Lunes - Jueves: 10:00 a 14:00 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>Viernes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:00 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3552", "FARMACIA PARIS", "lord cochrane n\u00ba 600", "9", "206", "+56452492048", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 13:30 y 15:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: 11:00 a 14:00 hrs.<br>Festivos: 11:00 a 14:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 13:30 y 15:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["9117", "FARMACIA PARQUE LANTA\u00d1O", "camino parque lanta\u00f1o n\u00b0 498-a", "16", "179", "+56972371846", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["3844", "FARMACIA PARRAL", "anibal pinto n\u00b0 550", "7", "141", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 13:00 y 15:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 13:00 y 15:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["9388", "FARMACIA PELQU\u00c9N", "avenida santa rosa 414", "6", "91", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 14:00 y 15:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:00 y 15:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4171", "FARMACIA PENCAHUE", "alonso de rivera n\u00b0780", "7", "122", "", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["5792", "FARMACIA PENINSULA", "filomena valenzuela n\u00b0295-c", "1", "5", "+56957086446", "1", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 22:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7623", "FARMACIA PHARMAPUERTO", "ruta 66 # 311, local 11", "5", "76", "", "1", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4905", "FARMACIA PORTOFINO", "merino jarpa n\u00b0 547", "3", "24", "+56522513739", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:30 a 13:30 y 16:30 a 21:30 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:30 a 13:30 y 16:30 a 21:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5749", "FARMACIA POSTO VERDE", "avenida ortuzar n\u00ba 334", "6", "100", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3817", "FARMACIA PRAT", "arturo prat n\u00b0 212", "7", "130", "+56752481670", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: 09:00 a 14:00 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 14:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3900", "FARMACIA PRAT", "prat n\u00b0 619 - a", "7", "129", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6373", "FARMACIA PRINCIPAL", "avenida espa\u00f1a 975", "6", "99", "+56993133521", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:30 a 13:30 y 15:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 13:30 y 15:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3871", "FARMACIA PRINCIPAL", "miraflores n\u00b0 497", "6", "108", "+56722782311", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 08:30 a 23:00 hrs.<br>Domingo: 09:00 a 23:00 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 23:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 08:30 a 23:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3915", "FARMACIA PRINCIPAL N\u00ba 2", "1 sur n\u00ba 1699-b", "7", "116", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5667", "FARMACIA PRO-B", "manuel rodr\u00edguez n\u00ba456, local 1, linares", "7", "138", "+560978601172", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:30 a 14:30 y 15:00 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:30 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 14:30 y 15:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5045", "FARMACIA PRO-B", "3 oriente n\u00ba2, local n\u00ba1", "7", "140", "+56978601172", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:30 a 21:00 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 18:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 18:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4494", "FARMACIA PROSALUD", "simon bolivar n\u00ba 598", "2", "12", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7652", "FARMACIA PROVINCIAL", "independencia n\u00b0 1702", "5", "45", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:30 a 19:30 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 19:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3533", "FARMACIA PUC\u00d3N", "cam. internacional n\u00ba 2000 l-3", "9", "214", "+562685917", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6041", "FARMACIA PUERTO OCTAY", "amunategui 598", "10", "264", "+5683763772", "1", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 11:00 a 16:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["9317", "FARMACIA PULMAHUE", "n\u00b0 980", "6", "89", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4178", "FARMACIA PUMAITEN", "oscar bonilla n\u00b0 177", "7", "134", "+56752554612", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 13:30 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: 09:30 a 14:00 hrs.<br>S\u00e1bado: Cerrado<br>Festivos: 09:30 a 14:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 13:30 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6792", "FARMACIA PUNTA DE LOBOS", "comercio 2241", "6", "100", "+56937100650", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3148", "FARMACIA PUNTA NEGRA", "av. los carrera n\u00b0 5926", "3", "21", "+56522369900", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 13:00 y 16:00 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 13:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 13:00 y 16:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5962", "FARMACIA PUNTO BLANCO", "vicu\u00f1a  mackenna 212", "4", "40", "+5631913323", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6898", "FARMACIA PURAPHARMA", "avda colin", "7", "116", "", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7882", "FARMACIA QFARMA", "blanco encalada 411, local 6", "5", "64", "+563208123", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["9002", "FARMACIA QUINTA", "arlegui 633", "5", "53", "+56945748307", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:30 a 18:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:30 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3385", "FARMACIA RAHUE", "temuco 633", "10", "263", "+56642213440", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 16:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 16:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["8035", "FARMACIA RECIPE", "avenida balmaceda 4521, local 5 y 6", "4", "30", "", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["5669", "FARMACIA RED DE CLINICAS REGIONALES", "infante n\u00b0 861", "3", "21", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7285", "FARMACIA RED FARMA", "jose manuel balmaceda n\u00ba5", "7", "120", "+5667492420", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 09:00 a 19:00 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 19:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7959", "FARMACIA REDFARMA", "barros arana 699", "8", "146", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 16:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7866", "FARMACIA REDFARMA", "lago puyehue n\u00b0 01745", "9", "200", "+56966279106", "0", {"semana": "Lunes: 09:00 a 00:00 hrs.<br>Martes: 09:00 a 19:30 hrs.<br>Mi\u00e9rcoles - Viernes: 09:00 a 00:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 00:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5194", "FARMACIA REDFARMA", "barros arana 871 local 4", "8", "146", "+561111111", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 20:30 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 20:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["8067", "FARMACIA REDFARMA", "lautaro n\u00b0 20 local 101 angol", "9", "221", "+56992982850", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["6772", "FARMACIA REDFARMA", "colon n\u00b0 200 local 6", "8", "155", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7976", "FARMACIA REDFARMA", "avda. conferacion suiza n\u00b0 1166 victoria", "9", "231", "+56944063912", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["9353", "FARMACIA REDFARMA", "avenida manuel montt 291", "8", "147", "+561111111", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 19:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 16:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 19:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6144", "FARMACIA REDFARMA", "6 oriente n\u00ba1015", "7", "116", "+5656404684", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6349", "FARMACIA REDFARMA", "quechereguas n\u00ba1797", "7", "132", "+56752343217", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: 09:00 a 16:00 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 16:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7167", "FARMACIA REDFARMA", "quechereguas n\u00ba1931", "7", "132", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 19:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7624", "FARMACIA REDFARMA", "arturo prat 619", "5", "65", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:30 a 19:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 18:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 19:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6000", "FARMACIA REDFARMA", "barros arana n\u00b0 746", "8", "146", "+56111111", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5885", "FARMACIA REDFARMA", "avenida 21 de mayo n\u00b0 3225 locales 122, 123 y 124", "8", "146", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 18:30 hrs.<br>S\u00e1bado - Domingo: 10:00 a 16:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 18:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6840", "FARMACIA REDNORTE", "eleuterio ramirez n\u00b0 1340", "1", "5", "+5656390165", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 14:00 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 12:30 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>Festivos: 12:30 a 20:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:00 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7638", "FARMACIA REGIONAL", "avenida guillermo ulriksen 2728", "4", "30", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 13:00 y 14:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 17:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 13:00 y 14:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3529", "FARMACIA RELMU", "fresia n\u00ba 354", "9", "214", "+562441204", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 13:00 y 15:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 13:00 y 15:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7783", "FARMACIA RE\u00d1ACA", "avenida borgo\u00f1o 14490, local 5", "5", "53", "+5693772811", "1", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 15:30 y 16:30 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 15:30 y 16:30 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3659", "FARMACIA RENDIC", "juan bolivar n\u00b0 314", "2", "12", "+56552543003", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 22:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4880", "FARMACIA RENGO", "rengo, urriola 481", "6", "97", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 14:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3433", "FARMACIA REPUBLICA", "republica 440", "10", "263", "+56642315655", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 14:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3380", "FARMACIA REPUBLICA", "real 1293", "10", "263", "+56642249523", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3812", "FARMACIA RETIRO", "errazuriz 151", "7", "142", "", "0", {"semana": "Lunes - Mi\u00e9rcoles: 09:00 a 13:00 y 15:00 a 20:00 hrs.<br>Jueves: 09:00 a 20:00 hrs.<br>Viernes - S\u00e1bado: 09:00 a 13:00 y 15:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 13:00 y 15:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6076", "FARMACIA REYES", "av. general ren\u00e9 schneider n\u00ba63, local 8", "7", "138", "+56930109054", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 14:00 y 17:00 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 14:00 y 17:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5913", "FARMACIA R\u00cdO CLARO", "2 sur n\u00ba2380 talca", "7", "116", "+56966567183", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:30 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:30 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3868", "FARMACIA ROCA", "maip\u00fa n\u00b0 511", "7", "138", "", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 10:00 a 21:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 21:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6693", "FARMACIA ROMERAL", "avenida quilvo n\u00b0620 romeral", "7", "134", "+560979897222", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 13:00 y 16:00 a 19:30 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 13:00 y 16:00 a 19:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6470", "FARMACIA RORAIMA", "gran avenida jos\u00e9 miguel carrera n\u00b0 6761", "13", "303", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3554", "FARMACIA RUKALAHUEN", "saavedra n\u00ba 393", "9", "228", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4654", "FARMACIA S Y G", "granaderos n\u00b02205", "2", "16", "+56552866270", "1", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["9270", "FARMACIA SABINA", "los puelches n\u00b0 283", "16", "179", "+56992935895", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 14:00 y 15:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 14:00 y 15:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4623", "FARMACIA SALCOBRAND", "oficina petronila n\u00b0195 a y b", "2", "12", "", "1", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["4626", "FARMACIA SALCOBRAND", "avenida col\u00edn n\u00ba 665", "7", "116", "", "1", {"semana": "Lunes - Domingo: 09:00 a 22:00 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3904", "FARMACIA SALCOBRAND", "pe\u00f1a n\u00b0 856", "7", "129", "", "1", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6692", "FARMACIA SALCOBRAND", "avenida ortuzar 314", "6", "100", "+5602 24223300 -anexo 57644.", "1", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 20:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3676", "FARMACIA SALCOBRAND", "independencia n\u00b0 798", "6", "83", "+56722227528", "1", {"semana": "Lunes - Domingo: 00:00 a 00:00 hrs.<br>Festivos: 00:00 a 00:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 00:00 a 00:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3906", "FARMACIA SALCOBRAND", "arturo prat n\u00b0 500", "7", "129", "", "1", {"semana": "Lunes - Domingo: 10:00 a 22:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 22:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3399", "FARMACIA SALCOBRAND", "tarapaca 671-683", "1", "5", "+56572471143", "1", {"semana": "Lunes - Viernes: 08:30 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 08:30 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7966", "FARMACIA SALCOBRAND", "cuevas n\u00b0483, local 101", "6", "83", "+56224223300", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3677", "FARMACIA SALCOBRAND", "independencia n\u00b0 615", "6", "83", "+56722228214", "1", {"semana": "Lunes - Viernes: 08:30 a 19:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 19:30 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 08:30 a 19:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3678", "FARMACIA SALCOBRAND", "avenida einstein n\u00b0287 local 110", "6", "83", "+562216394", "1", {"semana": "Lunes - Domingo: 09:00 a 15:00 y 15:30 a 21:00 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 15:00 y 15:30 a 21:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 15:00 y 15:30 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3882", "FARMACIA SALCOBRAND", "freire n\u00b0 586-b", "7", "117", "", "1", {"semana": "Lunes - Domingo: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6189", "FARMACIA SALCOBRAND", "carmen n\u00ba1220, local 117 curic\u00f3", "7", "129", "+560224223300 anexo 5626", "1", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3401", "FARMACIA SALCOBRAND", "avenida arturo prat 1732", "1", "5", "+56572518649", "1", {"semana": "Lunes - Viernes: 08:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado - Domingo: 09:00 a 20:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 08:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3928", "FARMACIA SALCOBRAND", "1 sur n\u00ba 1403", "7", "116", "", "1", {"semana": "Lunes - Domingo: 09:00 a 22:00 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6366", "FARMACIA SALCOBRAND", "avenida las parcelas 990 locales 1 2 3", "4", "30", "+56224223300", "1", {"semana": "Lunes - Domingo: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3679", "FARMACIA SALCOBRAND", "carretera el cobre n\u00b0 750 local 1069", "6", "83", "+56722217003", "1", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 20:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3784", "FARMACIA SALCOBRAND", "arturo prat n\u00b0 54", "6", "97", "+56722513101", "1", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>Festivos: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4675", "FARMACIA SALCOBRAND", "avenida bernardo o''higgins n\u00ba 701.san fernando", "6", "106", "", "1", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: 11:00 a 21:00 hrs.<br>Festivos: 11:00 a 21:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3519", "FARMACIA SALCOBRAND", "chorrillos n\u00ba 402", "9", "221", "+564527155150", "1", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:30 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 20:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 21:30 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3680", "FARMACIA SALCOBRAND", "independencia n\u00b0 548  a 566", "6", "83", "+56722229566", "1", {"semana": "Lunes - Viernes: 08:30 a 22:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 21:30 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 21:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 21:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 08:30 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7641", "FARMACIA SALCOBRAND", "avenida san juan 6 local 1", "6", "90", "+56224223300 ANEXO 5775", "1", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["3520", "FARMACIA SALCOBRAND", "pedro aguirre n\u00ba 421 l-1 y 2", "9", "221", "+56452778127", "1", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3681", "FARMACIA SALCOBRAND", "recreo n\u00b0 620 locales15 a 17", "6", "83", "+562740665", "1", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 08:30 a 22:00 hrs.<br>Domingo: 09:00 a 22:00 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 08:30 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3866", "FARMACIA SALCOBRAND", "independencia n\u00b0 495", "7", "138", "", "1", {"semana": "Lunes - Domingo: 09:00 a 22:00 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5994", "FARMACIA SALCOBRAND", "av. copayapu n\u00b0 2406, l. 1008, portal jumbo", "3", "21", "+560224223300", "1", {"semana": "Lunes - Domingo: 09:00 a 19:00 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 19:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5879", "FARMACIA SALCOBRAND", "av. roosevelt n\u00b0 1702", "8", "146", "", "1", {"semana": "Lunes - Domingo: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3830", "FARMACIA SALCOBRAND", "arturo prat n\u00b0 2305", "7", "143", "", "1", {"semana": "Lunes - Domingo: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3891", "FARMACIA SALCOBRAND", "calle bernardo o'higgins n\u00b0 201 local 72", "7", "129", "+560224223300 A 5626", "1", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6042", "FARMACIA SALCOBRAND", "soriano 2855", "10", "263", "", "1", {"semana": "Lunes - Domingo: 09:30 a 20:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4655", "FARMACIA SALCOBRAND", "av. balmaceda n\u00b02355", "2", "12", "", "1", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["3685", "FARMACIA SALCOBRAND", "manuel rodriguez n\u00b0 901", "6", "106", "+56722715665", "1", {"semana": "Lunes - Viernes: 08:30 a 22:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 22:00 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 22:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 22:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 08:30 a 22:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3542", "FARMACIA SALCOBRAND", "santa cruz n\u00ba 813", "9", "230", "+56452869095", "1", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3892", "FARMACIA SALCOBRAND", "avda. espa\u00f1a n\u00b0 703", "7", "129", "", "1", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:30 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 21:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 21:30 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3409", "FARMACIA SALCOBRAND", "ruta a -16 3350 local 3 supermercado unimarc", "1", "11", "+568006003606000", "1", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 08:30 a 14:00 y 14:30 a 20:00 hrs.<br>Domingo: 09:00 a 14:00 y 14:30 a 19:00 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 14:00 y 14:30 a 19:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 08:30 a 14:00 y 14:30 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3933", "FARMACIA SALCOBRAND", "1 sur n\u00ba 1591", "7", "116", "", "1", {"semana": "Lunes - Domingo: 09:00 a 22:00 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6073", "FARMACIA SALCOBRAND", "2 norte n\u00ba3587 local n\u00ba3 talca", "7", "116", "", "1", {"semana": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Martes: 21:00 a 21:00 hrs.<br>Mi\u00e9rcoles - Domingo: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3847", "FARMACIA SALCOBRAND", "anibal pinto n\u00b0 650", "7", "141", "", "1", {"semana": "Lunes - Domingo: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3389", "FARMACIA SALCOBRAND", "vivar 647", "1", "5", "+56572410171", "1", {"semana": "Lunes - Viernes: 08:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 08:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3412", "FARMACIA SALCOBRAND", "heroes de la concepcion 2555, mall las americas", "1", "5", "+56572483116", "1", {"semana": "Lunes - Domingo: 08:30 a 19:30 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 08:30 a 19:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3809", "FARMACIA SALCOBRAND", "avenida padre hurtado n\u00b0 3, locales 4b, 5 y 6", "6", "90", "+56722280470", "1", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 20:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3687", "FARMACIA SALCOBRAND", "manuel rodriguez 796", "6", "106", "+56722710656", "1", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5982", "FARMACIA SALCOBRAND", "quechereguas n\u00ba1987 local-2", "7", "132", "+56224223300", "1", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4343", "FARMACIA SALCOBRAND", "maquehue n\u00b01244 l.5 y 6", "9", "211", "", "1", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 22:00 hrs.<br>Domingo: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3939", "FARMACIA SALCOBRAND", "avenida el arenal n\u00ba 411 talca", "7", "116", "+560995455021", "1", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 08:30 a 22:00 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 21:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 21:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 08:30 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4419", "FARMACIA SALCOBRAND", "m. a. matta n\u00ba 2001", "2", "12", "", "1", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 22:00 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 22:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 22:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3688", "FARMACIA SALCOBRAND", "carampangue n\u00b0 923", "6", "106", "+56722717091", "1", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 08:30 a 22:00 hrs.<br>Domingo: 09:00 a 22:00 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 08:30 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3920", "FARMACIA SALCOBRAND", "1 sur n\u00ba 1201", "7", "116", "", "1", {"semana": "Lunes - Domingo: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3773", "FARMACIA SALCOBRAND", "german riesco n\u00b0 902", "6", "99", "+56722572374", "1", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado - Domingo: 10:00 a 20:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6376", "FARMACIA SALCOBRAND", "general lagos n\u00b0  545 victoria", "9", "231", "", "1", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 21:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 21:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3340", "FARMACIA SALCOBRAND", "cesar ercilla 1075", "10", "263", "+56642428274", "1", {"semana": "Lunes - Domingo: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3775", "FARMACIA SALCOBRAND", "rafael casanova n\u00b0 199", "6", "115", "+56722821878", "1", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 19:00 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 16:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 16:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3344", "FARMACIA SALCOBRAND", "zenteno 1530", "10", "263", "+56642253120", "1", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5342", "FARMACIA SALCOBRAND", "av. balmaceda n\u00b02355", "2", "12", "", "1", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["3395", "FARMACIA SALCOBRAND", "tarapaca 538", "1", "5", "+568006003606000", "1", {"semana": "Lunes - Viernes: 08:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 18:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 08:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6058", "FARMACIA SALCOBRAND", "avenida cristobal col\u00f3n n\u00b0 9500 local 1", "8", "157", "", "1", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3345", "FARMACIA SALCOBRAND", "eleuterio ramirez 935", "10", "263", "+56642253035", "1", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:30 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4071", "FARMACIA SALCOBRAND", "eleuterio ramirez 1027 osorno", "10", "263", "+566527150399", "1", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado - Domingo: 10:00 a 21:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 21:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4341", "FARMACIA SALCOBRAND 280", "saturnino epulef 1504", "9", "219", "+562413803", "1", {"semana": "Lunes - Jueves: 09:00 a 21:30 hrs.<br>Viernes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 21:30 hrs.<br>Domingo: 09:30 a 21:30 hrs.<br>Festivos: 09:30 a 21:30 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6936", "FARMACIA SALCOBRAND 769", "camilo henr\u00edquez n\u00ba515 l-1", "9", "219", "", "1", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 20:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["9278", "FARMACIA SALCOBRAND JUMBO MAITENCILLO", "marbella lote a locales 9 y 10", "5", "49", "+56224223300", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 21:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 21:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3528", "FARMACIA SALCOBRAND L 434", "ohiggins n\u00ba 717 l- 1 y 2", "9", "214", "+562443970", "1", {"semana": "Lunes - Jueves: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Viernes - S\u00e1bado: 10:00 a 22:00 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 21:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3222", "FARMACIA SALCOBRAND L-319", "manuel bulnes 532", "9", "200", "+562237144", "1", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 22:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3200", "FARMACIA SALCOBRAND L-36", "manuel bulnes 502", "9", "200", "+562215930", "1", {"semana": "Lunes - Viernes: 08:30 a 23:00 hrs.<br>S\u00e1bado - Domingo: 09:00 a 23:00 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 23:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 08:30 a 23:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3509", "FARMACIA SALCOBRAND L-369", "av. prieto norte n\u00ba 0320", "9", "200", "+562223983", "1", {"semana": "Lunes - Domingo: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3214", "FARMACIA SALCOBRAND L-374", "manuel montt 701", "9", "200", "+562237321", "1", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3188", "FARMACIA SALCOBRAND L-377", "manuel rodriguez 911", "9", "200", "+562210936", "1", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 20:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3510", "FARMACIA SALCOBRAND L-435", "av. alemania n\u00ba 0671 l-1107", "9", "200", "+562211350", "1", {"semana": "Lunes - Domingo: 10:00 a 21:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3229", "FARMACIA SALCOBRAND L-481", "san martin 0675 local 2 y 3", "9", "200", "+562216310", "1", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 08:30 a 22:00 hrs.<br>Domingo: 09:00 a 21:30 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 21:30 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 08:30 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7571", "FARMACIA SALCOBRAND L-712", "pablo neruda n\u00ba 02189, locales 101-102-103", "9", "200", "", "1", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 19:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 19:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7225", "FARMACIA SALCOBRAND L-752", "avenida angamos 745", "2", "12", "+5655224223300", "1", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["6089", "FARMACIA SALCOBRAND L-759", "manuel bulnes n\u00b0 413 temuco", "9", "200", "+56224223300 ANEXO 5759", "1", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 08:30 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 08:30 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3225", "FARMACIA SALCOBRAND L-83", "avenida alemania 0815", "9", "200", "+562386259", "1", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: 11:00 a 20:00 hrs.<br>Festivos: 11:00 a 20:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5451", "FARMACIA SALUD MAULE", "12 norte n\u00ba1354 talca", "7", "116", "+560966256282", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 13:00 y 15:00 a 23:00 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 13:00 y 15:00 a 23:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 13:00 y 15:00 a 23:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3943", "FARMACIA SAN AGUSTIN", "2 sur esq. 12 oriente n\u00ba 1907", "7", "116", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5622", "FARMACIA SAN AGUSTIN", "pedro aguirre cerda n\u00ba 536, local 101", "9", "209", "+5678365856", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3853", "FARMACIA SAN ALFONSO", "montt n\u00b0 587", "7", "126", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 08:00 a 13:00 y 15:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 08:00 a 13:00 y 15:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5604", "FARMACIA SAN ANDRES", "avenida cahuil 310, pichilemu", "6", "100", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["9176", "FARMACIA SAN ANDRES", "avenida las salinas n 595, cahuil, pichilemu", "6", "100", "+56948899769", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4899", "FARMACIA SAN BENJAMIN-2", "avenida caracol del castillo s/n", "7", "121", "+5673-2430841", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 11:00 a 13:30 y 15:00 a 19:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:30 a 14:30 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 11:00 a 13:30 y 15:00 a 19:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4645", "FARMACIA SAN CARLOS", "constituci\u00f3n n\u00b0260", "4", "36", "+56983628104", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7170", "FARMACIA SAN CARLOS", "av. san sebastian n\u00b0 916 local 3", "8", "146", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7947", "FARMACIA SAN CRISTOBAL", "av. jose joaquin perez 3505 local 7 y 8", "4", "31", "+5697974397", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 18:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5539", "FARMACIA SAN DANIEL", "avenida huamachuco n\u00ba632-a san clemente", "7", "124", "+560974850405", "1", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>Festivos: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7504", "FARMACIA SAN ESTEBAN", "av. alessandri n\u00b0 1609 local 4, san esteban", "5", "58", "+56999198932", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 14:00 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:00 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7079", "FARMACIA SAN FERNANDO", "manuel rodriguez 657", "6", "106", "+56+56940039787", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3819", "FARMACIA SAN FRANCISCO", "comalle n\u00b0147-b", "7", "136", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 08:00 a 13:00 y 16:00 a 22:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 08:00 a 13:00 y 16:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7620", "FARMACIA SAN FRANCISCO", "damian heredia 915, local l1-3", "4", "40", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3397", "FARMACIA SAN IGNACIO", "patricio lynch 1742", "10", "263", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:30 a 13:00 y 14:30 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 18:30 y 00:00 a 00:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 13:00 y 14:30 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4854", "FARMACIA SAN JUAN", "vicu\u00f1a mackenna 223, ovalle", "4", "40", "+569963060175", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 y 15:30 a 19:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:00 y 15:30 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5990", "FARMACIA SAN JUAN", "balmaceda n\u00b0 438", "4", "30", "+5663060175", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 00:00 a 23:59 hrs.<br>Festivos: 00:00 a 23:59 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 00:00 a 23:59 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4679", "FARMACIA SAN JUAN", "francisco de aguirre 02, la serena", "4", "30", "+56963060175", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 14:00 y 16:00 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:00 y 16:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3912", "FARMACIA SAN JUAN", "constitucion 405", "4", "36", "+562522373", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:30 a 22:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4291", "FARMACIA SAN JUAN", "avenida caupolican 545, los vilos", "4", "38", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 14:00 y 16:00 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:00 y 16:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3914", "FARMACIA SAN JUAN", "manuel bulnes 399", "4", "39", "+562553301", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 13:00 y 15:30 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 13:00 y 15:30 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7868", "FARMACIA SAN LUIS", "antonio varas n\u00b0 657", "9", "200", "+5685549900", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["3797", "FARMACIA SAN LUIS", "uribe n\u00ba 800", "2", "12", "+56552779360", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 21:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:30 a 21:30 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3813", "FARMACIA SAN LUIS", "errazuriz n\u00b024", "7", "142", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 13:00 y 15:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 13:00 y 15:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5866", "FARMACIA SAN MARCO", "av. los exploradores n\u00b014123", "2", "12", "+56996126649", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 21:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 21:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6490", "FARMACIA SAN MARCOS", "claudio gay oriente n\u00b0 4395", "8", "155", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 14:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3839", "FARMACIA SAN MARTIN", "maip\u00fa n\u00b0 2083", "7", "132", "", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3155", "FARMACIA SAN MARTIN", "juan martinez n\u00b0 1107", "3", "25", "+56522449032", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 13:30 y 17:00 a 22:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:30 a 13:30 y 17:00 a 22:00 hrs.<br>Domingo: 12:00 a 13:00 hrs.<br>Festivos: 12:00 a 13:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 13:30 y 17:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5456", "FARMACIA SAN MARTIN 2", "avda. ignacio carrera pinto n\u00ba170", "7", "116", "+56967134715", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5793", "FARMACIA SAN MATEO", "avenida o\u00b4higgins n\u00ba203, local 1 colb\u00fan", "7", "139", "+560944955126", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 11:00 a 19:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 11:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6078", "FARMACIA SAN MATEO N\u00ba2", "capitan rebolledo n\u00ba186 panim\u00e1vida", "7", "139", "+56988283260", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 17:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 17:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3857", "FARMACIA SAN MIGUEL", "victoria n\u00b0 611", "7", "126", "", "1", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 13:00 y 14:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 13:00 y 14:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5374", "FARMACIA SAN MIGUEL ", "chacabuco n\u00ba390 linares", "7", "138", "+56732327415", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 08:30 a 20:30 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 08:30 a 20:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3180", "FARMACIA SAN MIGUEL", "av. 4 de julio n\u00b0 706", "3", "25", "+56522475425", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:30 a 14:00 y 16:00 a 21:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 y 17:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: 11:00 a 14:00 hrs.<br>Festivos: 11:00 a 14:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 14:00 y 16:00 a 21:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7209", "FARMACIA SAN MIGUEL", "1 sur n\u00ba1218", "7", "116", "+56712272826", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 13:00 y 15:00 a 19:30 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 13:00 y 15:00 a 19:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7160", "FARMACIA SAN MIGUEL N\u00b05", "1 sur n\u00ba1669", "7", "116", "+56712271231", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5242", "FARMACIA SAN MIGUEL N\u00ba2", "freire n\u00ba632, local n\u00ba3", "7", "117", "+560228858494", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 13:00 y 15:00 a 19:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 13:00 y 15:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3825", "FARMACIA SAN PABLO", "huamachuco n\u00b0 735", "7", "124", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 13:00 y 16:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 13:00 y 16:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6812", "FARMACIA SAN PABLO", "covadonga n\u00b0 316", "8", "160", "", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["7929", "FARMACIA SAN PEDRO DE ATACAMA - FRACCION", "vilama n\u00b0 425", "2", "501", "+5687290062", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 20:30 hrs.<br>Domingo: 09:00 a 13:15 y 14:30 a 16:30 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 13:15 y 14:30 a 16:30 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 20:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6638", "FARMACIA SAN RAFAEL", "antonio varas n\u00ba696", "7", "126", "+560920069576", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 18:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 18:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7877", "FARMACIA SAN RAFAEL", "millahue 392", "4", "36", "+5672892692", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 14:00 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:00 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5949", "FARMACIA SANA", "los canelos n\u00b0 102", "8", "153", "", "1", {"semana": "Lunes - Domingo: 10:00 a 20:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4715", "FARMACIA SANA SANA", "o\u00f1ederra n\u00ba698-d", "7", "117", "+560973317133", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 14:00 y 16:30 a 20:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:00 y 16:30 a 20:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["8071", "FARMACIA SANA SANA", "avda ignacio carrera pinto n\u00b00218 local a", "7", "116", "", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["4009", "FARMACIA SANA SANA", "libertad n\u00ba 249", "4", "40", "+562621081", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 22:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6466", "FARMACIA SANA SANA", "calle luz divina n\u00ba 1181, local 6 y 7", "5", "72", "+562239732", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 09:00 a 20:00 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 20:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["9324", "FARMACIA SANTA ANA", "esmeralda 161 b", "4", "36", "+56956407643", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 14:00 y 15:00 a 18:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 14:00 y 15:00 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3872", "FARMACIA SANTA CRUZ", "rafael casanova n\u00b0 454-c", "6", "115", "+5672722824448", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:30 a 13:30 y 14:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 14:00 y 00:00 a 00:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 13:30 y 14:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5437", "FARMACIA SANTA FE", "avenida balmaceda n\u00ba1598-c, villa la paz ii curic\u00f3", "7", "129", "+560949015435", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 22:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7955", "FARMACIA SANTA INES", "calle cuatro n\u00b0 2480 local 1 y 2", "5", "53", "+56936300991", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 11:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["9083", "FARMACIA SANTA MAR\u00cdA", "avda. bernardo o\u00b4higgins n\u00ba 904, local 1", "9", "207", "+56987387357", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 18:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6446", "FARMACIA SANTA MAR\u00cdA", "10 oriente n\u00ba 87", "7", "116", "+569797905408", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 22:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3151", "FARMACIA SANTIAGO", "arturo prat n\u00b0 889", "3", "26", "+56512611498", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 13:30 y 16:00 a 20:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 00:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 13:30 y 16:00 a 20:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4307", "FARMACIA SANTO REMEDIO", "ossa n\u00ba2046", "2", "12", "+56552848981", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:30 a 14:00 y 17:30 a 21:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:30 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:30 a 14:00 y 17:30 a 21:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7978", "FARMACIA SEGAL", "arturo prat 244", "5", "68", "+56961421841", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 09:30 a 13:00 y 15:00 a 20:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 13:00 y 15:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6601", "FARMACIA SEGAL", "avenida manuel rodr\u00edguez 770", "6", "106", "", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 10:00 a 14:00 y 16:30 a 20:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:00 y 16:30 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["8038", "FARMACIA SERMECOOP", "avenida chacabuco 153", "8", "146", "+56111111111111", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7797", "FARMACIA SERVISALUD", "pe\u00f1a n\u00ba230", "7", "129", "+56752415622", "1", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5591", "FARMACIA SHOFAR", "abdon cifuentes 1914", "8", "146", "", "1", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:30 a 21:00 hrs.<br>Domingo: 11:00 a 20:30 hrs.<br>Festivos: 11:00 a 20:30 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7135", "FARMACIA SIETE LAGOS", "pedro de valdivia n\u00b0115", "14", "242", "+56979966987", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 14:00 y 16:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: 11:00 a 14:00 y 16:00 a 18:00 hrs.<br>Festivos: 11:00 a 14:00 y 16:00 a 18:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 14:00 y 16:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3963", "FARMACIA SIETE SUR", "7 sur 7 y 8 ote n\u00b01415", "7", "116", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4622", "FARMACIA SIMI", "maipu n\u00b0364", "2", "12", "+56552222807", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4177", "FARMACIA SIN REMEDIO", "urcisinio opazo s/n esq. alameda", "7", "123", "", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["5649", "FARMACIA SOCIAL DEL CIRCULO DE GENDARMER\u00edA DE CHILE (CIRGENCHI)", "alonso de ovalle 1626", "13", "295", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 18:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7971", "FARMACIA SOCIALFARMA", "covadonga n\u00b0 391 local 2 y 3", "8", "159", "", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["3925", "FARMACIA SOCORRO", "1 sur n\u00ba 1295", "7", "116", "", "1", {"semana": "Lunes - Domingo: 09:00 a 22:00 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3926", "FARMACIA SOCORRO", "1 sur n\u00ba 901", "7", "116", "", "1", {"semana": "Lunes - Domingo: 09:00 a 22:00 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6852", "FARMACIA SOLE", "calle nueva poniente 885", "10", "263", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 13:00 y 16:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 13:00 y 16:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6710", "FARMACIA SOLUFARMA", "avenida balmaceda n\u00ba438-a curic\u00f3", "7", "129", "+56752424510", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3960", "FARMACIA SR. MOLINA", "17 poniente n\u00ba 0231 19 y 20 sur villa galilea d", "7", "116", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5192", "FARMACIA SUPERFARMA", "m. a. matta n\u00b02207", "2", "12", "+56953463212", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 10:00 a 22:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 22:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3436", "FARMACIA SUR", "pedro montt 126", "10", "265", "+56642351320", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 13:00 y 15:00 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 13:00 y 15:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4611", "FARMACIA SUR", "januario espinoza n\u00ba759, local 2", "7", "138", "+562211079", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 08:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 08:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7342", "FARMACIA SUR MAGISTRAL", "los digitales n\u00b0 1930, osorno", "10", "263", "+56642438972", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6069", "FARMACIA SYG II", "avenida arturo prat 1597", "2", "16", "+5680099140660", "1", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["9201", "FARMACIA TADEO HAENKE", "avenida tadeo haenke 2099-a", "1", "5", "+5693229037", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 y 16:00 a 20:30 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:00 y 16:00 a 20:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6011", "FARMACIA TALL\u00d3N", "alejandro cruz n\u00ba124", "7", "124", "+5644064309", "0", {"semana": "Lunes: 09:30 a 14:00 y 16:00 a 20:30 hrs.<br>Martes - S\u00e1bado: 09:30 a 20:30 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 14:00 y 16:00 a 20:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["9070", "FARMACIA TEMPOFARMA", "avenida cuatro esquinas 117", "4", "30", "+5656962364264", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["4886", "FARMACIA TERMINAL", "bulnes n\u00ba1098-d", "7", "117", "+5662230282", "0", {"semana": "Lunes: 09:00 a 13:30 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>Martes - Viernes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: 09:00 a 13:30 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 13:30 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 13:30 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6056", "FARMACIA TOCOPILLA", "21 de mayo 1532-1524", "2", "19", "+56931169654", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3550", "FARMACIA TOLT\u00c9N", "san mart\u00edn n\u00ba 548", "9", "217", "+56452671790", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 14:00 y 16:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 14:00 y 16:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6400", "FARMACIA TONGOY", "gomez carre\u00f1o 31", "4", "31", "+56956576224", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 15:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 20:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 15:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5369", "FARMACIA TRI-O FARMA", "avda. salvador allende 2399, local 3, iquique", "1", "5", "+56572431638", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 19:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4814", "FARMACIA TRIFARMA", "1 norte n\u00ba1410 talca", "7", "116", "+560999642229", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1023", "FARMACIA TU BIENESTAR", "arturo prat 1982 l-21 piso 1", "13", "295", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6892", "FARMACIA TU DOSIS", "avenida san mart\u00edn n\u00ba 3", "6", "83", "+56977026214", "1", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:30 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6287", "FARMACIA TU SALUD", "hermanos carrera 561", "6", "102", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:30 a 18:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7839", "FARMACIA TUCAPEL", "juan de dios rivera 1083", "8", "146", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 17:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 17:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6834", "FARMACIA TUNQU\u00c9N", "avenida isidoro dubournais n\u00ba 92, local 5", "5", "74", "+56984436917", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 14:00 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 14:00 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6075", "FARMACIA TUTUQU\u00c9N", "camino a tutuqu\u00e9n n\u00ba1500", "7", "129", "+56961702473", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 12:00 a 20:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 15:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 12:00 a 20:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6631", "FARMACIA UNIFARMA", "avenida manuel labra lillo n\u00ba1100", "7", "129", "+56962665398", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 16:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7968", "FARMACIA UNIVERSAL", "merced oriente n\u00b0 60 local b", "5", "53", "+569999", "1", {"semana": "Lunes - Viernes: 08:00 a 17:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 08:00 a 17:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3899", "FARMACIA UNIVERSO", "calle bernardo o'higgins n\u00b0 796 curic\u00f3.", "7", "129", "+560984281167", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["9232", "FARMACIA UNO", "pedro aguirre cerda 601", "8", "151", "+56995665642", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5787", "FARMACIA UNO ORIENTE", "1 oriente 16 1/2 sur n\u00ba0112 talca", "7", "116", "+56071-2470265", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 22:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7407", "FARMACIA URBANA", "avenida la marina n\u00b080", "4", "31", "+56961914081", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 11:30 a 14:00 y 16:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 11:30 a 14:00 y 16:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7830", "FARMACIA URIBE", "uribe 815", "2", "12", "+569968426756", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 00:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 00:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4902", "FARMACIA VALLE LAS RASTRAS", "21 1/2 norte n\u00ba3326, talca (parque residencial bicentenerio)", "7", "116", "+56958647269", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 11:00 a 14:00 y 15:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 12:00 a 15:00 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: 12:00 a 15:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 11:00 a 14:00 y 15:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7410", "FARMACIA VALLENAR", "santiago 620", "3", "26", "+56512435958", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:30 a 19:00 hrs.<br>Domingo: 10:30 a 14:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3160", "FARMACIA VARAS", "zuleta n\u00b0 150", "3", "24", "+56522481105", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:30 a 22:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 13:30 y 17:00 a 22:00 hrs.<br>Domingo: 11:00 a 13:30 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["9360", "FARMACIA VECINAL  ", "avda. javiera carrera n\u00b0 209 local 101", "9", "200", "+5656959370453", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["8110", "FARMACIA VECINAL", "vicu\u00f1a mackenna 6690, l-12, torre b", "13", "304", "", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["7011", "FARMACIA VENFARMA", "maipu n\u00b0 580, l. 1", "3", "21", "+56522503156", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 00:00 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 15:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 00:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["8048", "FARMACIA VERSAL", "latorre 2716", "2", "12", "+56968592317", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["6813", "FARMACIA VICHUQU\u00c9N", "calle comercio n\u00ba389 vichuqu\u00e9n", "7", "137", "+56978671804", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 13:30 y 16:00 a 19:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 13:30 y 16:00 a 19:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3286", "FARMACIA VICTORIA", "21 de mayo n\u00ba 1513-1529", "2", "19", "+56552813238", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 23:00 hrs.<br>S\u00e1bado - Domingo: 10:00 a 22:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 22:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 23:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4415", "FARMACIA VICTORIA", "calle 11 oriente n\u00ba2759 villa don arturo", "7", "116", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: 00:00 a 00:00 hrs.<br>Festivos: 00:00 a 00:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3122", "FARMACIA VIDA", "riquelme n\u00b0 147", "3", "29", "+56512539390", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:30 a 14:00 y 16:30 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>Festivos: 09:30 a 14:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 14:00 y 16:30 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6803", "FARMACIA VIDA", "santa sara lote uno pencahue", "7", "122", "+56966041089", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 13:00 y 15:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 13:45 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 13:00 y 15:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6899", "FARMACIA VIDA", "manuel montt n\u00ba455 local 123", "7", "129", "+56990864220", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 09:00 a 20:00 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 20:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4893", "FARMACIA VIDA", "av. bernardo o\u00b4higgins n\u00ba322 curic\u00f3", "7", "129", "+56075-2316106", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3121", "FARMACIA VIDA", "colchagua n\u00b0 653", "3", "26", "+56512694419", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:30 a 21:30 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 21:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5343", "FARMACIA VIDA BICENTENARIO", "21 norte n\u00ba3051 villa bicentenario talca", "7", "116", "+56999346634", "1", {"semana": "Lunes - Viernes: 19:00 a 22:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 15:00 a 22:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 19:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["8063", "FARMACIA VIDA MAS", "errazuriz n\u00ba110 local b", "7", "130", "", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["5872", "FARMACIA VIDA Y SALUD", "avenida jos\u00e9 ignacio carrera pinto n\u00ba175 talca", "7", "116", "+5602470966", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 22:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6448", "FARMACIA VIDA Y SALUD N\u00ba2", "14 sur 2 poniente n\u00ba650-b talca", "7", "116", "+560979461080", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 22:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6012", "FARMACIA VIDAFARMA", "chacabuco n\u00ba456-d", "7", "138", "+56998282436", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["9180", "FARMACIA VIDAFARMA", "blanco encalada 138", "8", "155", "+56923424189", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 08:30 a 20:30 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>Festivos: 11:00 a 15:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 08:30 a 20:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5605", "FARMACIA VIDAMED", "av. bernardo o'higgins n\u00b0 1404-a", "1", "5", "+56984698218", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:30 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 11:00 a 17:30 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:30 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4903", "FARMACIA VIDANUEVA", "arturo prat n\u00ba2530", "7", "143", "+56987310597", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 20:30 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5875", "FARMACIA VIDANUEVA", "1 norte n\u00ba1201, local 1241 talca", "7", "116", "+560987360597", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 20:30 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7864", "FARMACIA VIDSAL", "heroes de la concepci\u00f3n 546, osorno", "10", "263", "+56942452182", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 13:00 y 14:30 a 19:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 13:00 y 14:30 a 19:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5430", "FARMACIA VIENTOS DE MAR", "avenida millaco 534, local 13 a, pichilemu", "6", "100", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5191", "FARMACIA VISTA HERMOSA", "oficina ausonia n\u00b0180", "2", "12", "", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["3416", "FARMACIA VITAL", "avenida los alamos  1056-b", "1", "11", "+56572243843", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 08:00 a 21:30 hrs.<br>S\u00e1bado - Domingo: 09:00 a 21:30 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 08:00 a 21:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7833", "FARMACIA VITAL SALUD", "av. provincial n\u00b0 2898, villa florencia 4", "6", "83", "+56224151063", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 14:00 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:00 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7182", "FARMACIA VITAL SANTA ROSA", "av. valpara\u00edso n\u00b0 4382", "1", "11", "+56572623266", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 18:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4676", "FARMACIA VITASUR", "lautaro n\u00b0 301 angol", "9", "221", "+5645945345421", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 22:00 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 21:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 21:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5965", "FARMACIA VITASUR", "lautaro n\u00b0 40  angol", "9", "221", "+56452403216", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: 11:00 a 19:00 hrs.<br>Festivos: 11:00 a 19:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3525", "FARMACIA VITASUR", "ohiggins n\u00ba 1257 l-4", "9", "221", "+56452464585", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 22:00 hrs.<br>Domingo: 09:00 a 21:30 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 21:30 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6092", "FARMACIA VITASUR 07", "camilo henriquez n\u00b0 565 local 4 villarrica", "9", "219", "+562758020", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 14:00 y 16:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 14:00 y 16:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3572", "FARMACIA VITASUR IV", "ocarrol n\u00ba 1002", "9", "222", "+56452464586", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 22:00 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 14:00 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 14:00 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7176", "FARMACIA VIVE M\u00c1S", "arturo prat n\u00ba601 local 3", "7", "130", "+5678867157", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 11:00 a 19:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 11:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7165", "FARMACIA VIVE M\u00c1S", "calle 22 norte n\u00ba3481, sector bicentenario", "7", "116", "+56957262727", "1", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 19:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7972", "FARMACIA VIVO M\u00c1S", "castell\u00f3n n\u00b0 687", "8", "146", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:30 a 19:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 18:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 19:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5722", "FARMACIA Y PERFUMERIA MI AROMA", "riquelme n\u00ba 199 - a", "3", "29", "+56993333530", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 14:00 y 16:00 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado - Domingo: 09:00 a 14:00 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 14:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 14:00 y 16:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7010", "FARMACIA Y PERFUMER\u00cdA MI VICTORIA", "av. los carrera n\u00b0 1160, l. 1", "3", "21", "+569968589996", "1", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:30 a 19:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 00:00 a 18:00 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 16:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 16:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 19:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7849", "FARMACIA YOBILO", "manuel montt n\u00b0 0902", "8", "147", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:30 a 20:30 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 20:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5665", "FARMACIAS +SALUD", "jose manso de velasco 221, local 103", "8", "165", "+56432211982", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1419", "FARMACIAS 24", "av. las torres 4591", "13", "316", "+560229684979", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 08:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 08:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5100", "FARMACIAS 24", "vicu\u00f1a mackenna 1720", "13", "325", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 15:00 y 16:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 15:00 y 16:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5182", "FARMACIAS A.L.A", "avenida el sauce 986, coquimbo", "4", "31", "+56990302134", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:30 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3658", "FARMACIAS A.L.A", "linares 703", "4", "31", "+56512641920 - 91515477 - 95066069", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["8106", "FARMACIAS AGUIRRE", "francisco bilbao 3088 local 3", "13", "317", "", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["3219", "FARMACIAS AHUMADA L-381", "avenida alemania 01605", "9", "200", "+5626313709", "1", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 23:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 22:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 23:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5513", "FARMACIAS AMIGA", "franklin n\u00b0991, santiago", "13", "295", "+56232775158", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:30 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:30 a 19:15 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6063", "FARMACIAS ARAGON", "independencia n\u00b0 601, san carlos", "16", "194", "+56722697147", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 23:00 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 23:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 23:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 23:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7030", "FARMACIAS ARAUCAN\u00cdA", "alcazar n\u00ba 920 esquina amunategui local 3 primer piso", "9", "222", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 13:00 y 14:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 13:00 y 14:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5180", "FARMACIAS CALAFATE", "avenida ren\u00e9 schneider 1440", "4", "31", "+56993130535", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5279", "FARMACIAS CALAFATE", "avenida cuatro esquinas 1580, la serena", "4", "30", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 21:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:30 y 17:30 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3845", "FARMACIAS CRUZ VERDE", "anibal pinto n\u00b0 598", "7", "141", "", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4206", "FARMACIAS CRUZ VERDE", "avda. cesar ercilla  1740 local1, osorno", "10", "263", "+5664228700767", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 21:30 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>Festivos: 10:00 a 21:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3931", "FARMACIAS CRUZ VERDE", "1 sur n\u00ba 1501", "7", "116", "", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 09:00 a 22:00 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3831", "FARMACIAS CRUZ VERDE", "arturo prat n\u00b0 2317", "7", "143", "", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 09:00 a 22:00 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["9226", "FARMACIAS CRUZ VERDE ", "ortiz de rozas n\u00b0402", "5", "59", "+56226944000", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["8004", "FARMACIAS DEL DOCTOR SALUD", "arturo prat n\u00b0 707 - a local 2  localidad cajon", "9", "218", "+56944537239", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["7009", "FARMACIAS DEL DOCTOR SIMI", "av. teniente luis cruz martinez n\u00b0 54, local 4", "5", "76", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:30 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 18:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7786", "FARMACIAS DEL DOCTOR SIMI", "baquedano 1277", "5", "75", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 18:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3431", "FARMACIAS DEL DR. SIMI", "eleuterio ramirez n\u00ba 690", "10", "263", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 18:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["9411", "FARMACIAS DEL DR. SIMI", "luis hermosilla 1599", "16", "183", "+56958316861", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 18:30 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 18:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4011", "FARMACIAS DEL DR. SIMI", "cienfuegos n\u00ba344", "4", "30", "+56512630806", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["9378", "FARMACIAS DEL DR. SIMI", "carlos palacios 254", "16", "180", "+56945293874", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:30 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:30 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4677", "FARMACIAS DEL DR. SIMI", "caupolican 840, los vilos", "4", "38", "+560223673506", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 08:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 08:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3651", "FARMACIAS DEL DR. SIMI", "avda. vi\u00f1a del mar 2960", "4", "30", "+56998721304", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 10:00 a 21:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 21:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4565", "FARMACIAS DEL DR. SIMI", "barros arana 741 local 21", "8", "146", "+56412736510", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6700", "FARMACIAS DEL DR. SIMI 295", "ignacio zenteno n\u00ba 1353", "10", "263", "+5699690876", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 19:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7245", "FARMACIAS DEL DR. SIMI F-0333", "avenida las perdices n\u00ba 0547 locales 3 y 4, labranza", "9", "200", "", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7525", "FARMACIAS DEL LAGO SEGUNDA FAJA", "avenida segunda faja al volcan n\u00ba 1640, local 1", "9", "219", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 18:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6886", "FARMACIAS DEL SUR", "los quimicos n\u00ba55, local 3 y 4", "9", "200", "+5657313731", "1", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:30 a 19:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:30 a 16:30 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:30 a 19:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7022", "FARMACIAS DR. SIMI", "serrano 266 local 9-10-11", "8", "160", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:30 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 18:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5985", "FARMACIAS DR. SIMI ", "lynch 1320, osorno", "10", "263", "+56999690876", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 18:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["9026", "FARMACIAS DR. SIMI", "manuel antonio matta 2460 local 2b", "5", "45", "+569987199627", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["9379", "FARMACIAS DR.SIMI", "arturo prat 1472, local 9 y 10", "9", "231", "+5656989528162", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["7317", "FARMACIAS EL CARMEN ", "independencia n\u00ba599 local n\u00ba2 linares", "7", "138", "+56732219028", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 13:00 y 15:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 19:00 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 14:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 13:00 y 15:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["9143", "FARMACIAS ELIAS", "barros arana 345 los sauces", "9", "226", "+56987161355", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["7354", "FARMACIAS E\u00b4SENCIAL", "manuel bulnes n\u00b0 927, local 109 edificio vanguardia center", "9", "200", "+5690500826", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7711", "FARMACIAS FARMATOTAL", "general lagos n\u00b0 570", "9", "231", "", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["7228", "FARMACIAS KNOP", "avenida alemania n\u00ba 0849 local 3", "9", "200", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6272", "FARMACIAS KNOP", "aldunate n\u00b01160", "4", "31", "+562310765", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5428", "FARMACIAS KNOP", "latorre n\u00ba1986", "2", "16", "+5658112622", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6280", "FARMACIAS KNOP LA SERENA", "balmaceda 457", "4", "30", "+562220106", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:30 a 18:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 18:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5960", "FARMACIAS LA REBAJA", "avda. cuatro esquinas 1540, l-8", "4", "30", "+56998435083", "1", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 22:00 hrs.<br>Domingo: 09:00 a 22:00 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5514", "FARMACIAS LA UNI\u00d3N", "comercio n\u00b0 582, local 12", "14", "235", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["9269", "FARMACIAS MAICAO", "5 de abril n\u00b0 736-740", "16", "179", "+56963661273", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:30 a 19:30 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:30 a 19:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["9295", "FARMACIAS MAICAO ", "avenida valpara\u00edso 716", "5", "52", "+56220944000", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:30 a 19:30 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:30 a 19:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["9271", "FARMACIAS MAICAO ", "jos\u00e9 joaqu\u00edn p\u00e9rez n\u00b0 236", "5", "65", "+56226944000", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["9178", "FARMACIAS MAICAO ", "avenida valpara\u00edso  n\u00b0 624", "5", "52", "+56230530556", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:30 a 19:30 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:30 a 19:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["9321", "FARMACIAS MAICAO", "chacabuco 232", "5", "64", "+5626944000", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:30 a 19:30 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:30 a 19:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["9227", "FARMACIAS MAICAO", "ortiz de rozas n\u00b0 406", "5", "59", "+56226944000", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:30 a 19:30 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:30 a 19:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["9228", "FARMACIAS MAICAO", "prat n\u00b0 172", "5", "64", "+56226944000", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:30 a 18:30 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 18:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["8163", "FARMACIAS MAICAO L 419", "avda bernardo o\u00b4higgins n\u00b0 372 pucon", "9", "214", "", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["7630", "FARMACIAS MARGA MARGA ", "los carrera 721 local 9", "5", "50", "+5675821682", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7790", "FARMACIAS MARGA MARGA", "diego portales 2998, local 100", "5", "70", "+5685767772", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6338", "FARMACIAS MARGA MARGA", "blanco 987", "5", "50", "+5685767772", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:30 a 19:30 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 19:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6187", "FARMACIAS MARGA MARGA ", "av. maturana 115", "5", "52", "+5685767772", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6339", "FARMACIAS MARGA MARGA", "urmeneta 36", "5", "68", "+5685767772", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6411", "FARMACIAS MARGA MARGA", "claudio vicu\u00f1a 848", "5", "50", "+5685767772", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6783", "FARMACIAS MARGA MARGA", "vicu\u00f1a mackenna 887 l3", "5", "50", "+5685767772", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5110", "FARMACIAS MARGA MARGA", "marga marga 1650.", "5", "50", "+5690107454", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6955", "FARMACIAS MARGA MARGA", "latorre n\u00ba 13", "5", "52", "+5685767772", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6039", "FARMACIAS MARGA MARGA", "av. andres bello 627", "5", "50", "+56985767772", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6170", "FARMACIAS MARGA MARGA ", "avenida valparaiso 802, l-5", "5", "52", "+5685767772", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6169", "FARMACIAS MARGA MARGA", "freire 120, local1", "5", "50", "+5685767772", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5594", "FARMACIAS MARGA MARGA", "vicu\u00f1a makenna 797.", "5", "50", "+569 8576 7772", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5957", "FARMACIAS MIFARMA SPA", "francisco bilbao n\u00b0 343", "9", "213", "+5638680884", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 10:00 a 20:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5403", "FARMACIAS MIRAFLORES", "zenteno n\u00b0 111 local2", "9", "200", "+562599873", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 18:30 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 18:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6969", "FARMACIAS NACIONAL", "avenida laguna sur 8333", "13", "318", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3429", "FARMACIAS OSORNO", "patricio lynch  1598", "10", "263", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5404", "FARMACIAS PEHUEN", "saturnino epulef n\u00b0 1328 local 2", "9", "219", "+5694438644", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 10:00 a 21:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 21:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7235", "FARMACIAS REDFARMA L-20", "manuel bulnes n\u00ba 314, local 1", "9", "200", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 19:30 hrs.<br>Domingo: 09:00 a 16:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 19:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3648", "FARMACIAS REGIONAL ", "aldunate 1676", "4", "31", "", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["6937", "FARMACIAS SANTA MAR\u00cdA L-1", "general aldunate n\u00ba490", "9", "200", "", "1", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:30 a 19:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:30 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 19:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7591", "FARMACIAS UNIDAS", "los carrera 712", "5", "50", "+5697551545", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6958", "FARMACIAS VECINO", "av. vicu\u00f1a mackenna 1545", "13", "346", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 y 16:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:00 y 16:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["822", "FARMACIAS Y PERFUMERIAS FAMILIAR S.P.A.", "los zapadores 1200. ekono", "13", "298", "+560227347003", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7905", "FARMACIN", "estados unidos 1183", "13", "297", "", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["4659", "FARMACONSULTA", "almagro 483", "8", "165", "+56432542480", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 08:30 a 19:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 17:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 08:30 a 19:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["9290", "Farmacontigo", "calle 1 sur 999", "7", "116", "", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["8046", "FARMACOR", "avenida vitacura 4380, local 2 a", "13", "326", "", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["7149", "FARMACRECER", "1 sur n\u00ba1038", "7", "116", "+56942004056", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 19:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1657", "FARMACUBA", "buenos aires 415", "13", "321", "+560227326550", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7438", "FARMACUL", "avenida jose pedro alessandri 1946, local 03", "13", "314", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 14:00 y 16:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:30 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 14:00 y 16:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4214", "FARMADAVILA", "avenida santa mar\u00eda 2010", "15", "1", "+562327617", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 17:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6674", "FARMADESCUENTO S.P.A.", "raul labbe 13723, local 2", "13", "309", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6701", "FARMAES", "bilbao 1860, oficina 102", "10", "263", "+568953449", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 13:00 y 15:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 13:00 y 15:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["8119", "FARMAETIKA", "tabancura 1336", "13", "326", "", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["6811", "FARMAETIKA", "avenida apoquindo 7016, local b", "13", "308", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 19:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6672", "FARMAEXPRESS", "av. presidente balmaceda 2630, local 3", "13", "295", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 14:00 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 14:00 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4078", "FARMAEXPRESS", "pedro polanco n\u00b0214", "5", "59", "+56332711389", "0", {"semana": "Lunes - Jueves: 10:00 a 14:30 y 15:30 a 21:30 hrs.<br>Viernes: 10:00 a 14:30 y 21:30 a 21:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:30 y 15:30 a 21:30 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:30 y 15:30 a 21:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4642", "FARMAEXPRESS", "camilo mori 1086 local c", "8", "153", "", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["8058", "FARMAEXPRESS", "villota n\u00ba278 local 1", "7", "129", "+56933050603", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["6334", "FARMAFEL", "o'higgins n\u00ba493", "5", "55", "+56966450032", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 09:00 a 22:00 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6454", "FARMAFULL", "avenida jos\u00e9 pedro alessandri n\u00b0 61", "13", "314", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 19:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6318", "FARMAFULL", "avenida jos\u00e9 pedro alessandri n\u00b0 927, local 5", "13", "314", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 17:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 17:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7405", "FARMAFULL", "pedro fontova 6651 l-3", "13", "301", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7393", "FARMAFULL", "las bellotas 225 l-147", "13", "317", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6713", "FARMAGRAN", "avenida las parcelas 4085", "13", "313", "", "1", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 18:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6879", "FARMAHELP", "pasaje los artilleros n\u00b0 715", "13", "313", "", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 10:00 a 21:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6847", "FARMAHOGAR", "argomedo 439", "13", "295", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3402", "FARMAHORIZONTE", "benjamin vicu\u00f1a mackenna 538", "15", "1", "+562253796", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:30 a 20:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 20:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5931", "FARMAHORRO", "san luis n\u00b0 1221, local 6", "13", "319", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6361", "FARMAHORRO", "calle paris 3574", "15", "1", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 22:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4885", "FARMAHORRO", "joaquin edwards bello 10670", "13", "305", "", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6026", "FARMAHORRO", "avenida senador luis valente rossi 2330 - 2332", "15", "1", "+56954062050", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:30 a 15:00 y 17:00 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 y 17:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: 11:00 a 14:00 y 18:00 a 20:00 hrs.<br>Festivos: 11:00 a 14:00 y 18:00 a 20:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 15:00 y 17:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4955", "FARMAHORRO", "cancha rayada 3529", "15", "1", "+56582219279", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7155", "FARMAHORRO 24/7", "freire n\u00ba 193 local 2", "5", "64", "+56936316198", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 10:00 a 24:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 24:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 24:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["9003", "FARMAHORRO SYM", "santa rosa 282", "5", "52", "+5695509750", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 18:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7086", "FARMAICA KNOP", "barros arana n\u00b0 756 local 2", "8", "146", "", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["6678", "FARMAIDEAL", "avenida 10 de julio 229", "13", "295", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 13:00 y 15:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 13:00 y 15:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7970", "FARMAINTEGRA", "avenida per\u00fa 747, local 9", "13", "321", "", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["7635", "FARMAINTEGRAL", "coimas 1162", "5", "77", "+56957755071", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5601", "FARMAINTEGRAL", "maipu n\u00b0384", "5", "55", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 14:00 y 16:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 14:00 y 16:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7700", "FARMALIANZA", "avenida ej\u00e9rcito libertador n\u00b0 1963", "13", "327", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6529", "FARMALIANZA", "kamari oriente n\u00b0 1618", "13", "327", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:30 a 14:00 y 15:00 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 14:00 y 15:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7767", "FARMALIFE", "arturo prat n\u00b0 796", "2", "12", "+569936197572", "0", {"semana": "S\u00e1bado: 09:00 a 14:30 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["4552", "FARMALIFE", "avenida vicu\u00f1a mackenna n\u00b0 1695", "13", "295", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6673", "FARMALILA", "av. presidente salvador allende 523", "13", "323", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 16:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7932", "FARMALINE", "avenida libertador bernardo o'higgins 3481", "13", "300", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 15:00 y 17:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 15:00 y 17:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6917", "FARMALLANO", "tucapel jim\u00e9nez 56, santiago", "13", "295", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 14:00 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado - Domingo: 10:30 a 18:00 hrs.<br>Festivos: 10:30 a 18:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 14:00 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6702", "FARMALOOP", "avenida pr\u00edncipe de gales 6273", "13", "307", "", "1", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6389", "FARMALYM", "maip\u00fa 420", "13", "333", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 11:00 a 17:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 11:00 a 17:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4270", "FARMAM\u00e1S", "lord cochrane 36, local 6", "13", "295", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5089", "FARMAMASPLUS", "avenida san pablo 3135", "13", "295", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 17:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4571", "FARMAMASPLUS", "av. manuel antonio matta 77", "13", "295", "+5602225053754", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 18:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6146", "FARMAMASPLUS", "gran avenida jos\u00e9 miguel carrera 3024", "13", "324", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 17:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["138", "FARMAMED ", "arlegui n\u00b0914", "5", "53", "+56322972403", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:30 a 16:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 16:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6616", "FARMAMED", "avenida ram\u00f3n barros luco n\u00ba 1704", "5", "71", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:30 a 15:00 y 17:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:30 a 15:00 y 17:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1375", "FARMAMEDDICA", "cerrillos 4030", "13", "315", "+560226830524", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 07:00 a 19:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 07:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1901", "FARMAMEDICAL", "franklin 1010", "13", "295", "+560225544715", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 15:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6001", "FARMAMET", "monumento n\u00b0 1924", "13", "313", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 18:00 hrs.<br>Domingo: 12:00 a 20:00 hrs.<br>Festivos: 12:00 a 20:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7229", "FARMANINA", "los copihues n\u00b0426 local n\u00b07", "13", "304", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 14:00 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:00 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1330", "FARMANUESTRA ", "grecia 320. interior unimarc", "13", "314", "+560222743105", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 09:00 a 20:00 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 20:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1713", "FARMAOFERTA", "eyzaguirre 928", "13", "333", "+5626280946", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 14:00 y 16:00 a 22:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:00 y 16:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7073", "FARMAOFERTAS", "avenida irarr\u00e1zaval 200", "13", "314", "", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["9350", "Farmaplus", "avenida santa rosa 991", "13", "295", "+56988207050", "0", {"semana": "Lunes: 10:00 a 14:00 y 14:15 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:00 y 14:15 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["8123", "FARMAPLUS", "santa rosa 991, l-2", "13", "295", "", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["3996", "FARMAPRECIO", "general baquedano 910. local 06", "13", "336", "+560298531100", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:30 a 14:00 y 16:00 a 20:30 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 14:00 y 16:00 a 20:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1741", "FARMAPRECIO", "gran avenida jose miguel carrera 5101", "13", "324", "+560227150399", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:30 a 14:00 y 16:00 a 20:30 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 14:00 y 16:00 a 20:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5476", "FARMAPRECIO", "eyzaguirre 646", "13", "333", "", "1", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["2553", "FARMAPRECIO", "av. recoleta 387", "13", "321", "+560284472100", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 08:30 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 08:30 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6101", "FARMAPRECIO", "san antonio 237", "13", "295", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:30 a 14:00 y 16:00 a 20:30 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 14:00 y 16:00 a 20:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6853", "FARMAPUEBLO", "arlegui 501 l-1 piso 1 edificio limar\u00ed", "5", "53", "+565498 8847", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:30 a 19:30 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 19:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7599", "FARMAQUINTA", "av. valpara\u00edso 1621", "5", "52", "+5679859135", "1", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5091", "FARMARECET", "avenida irarrazaval 1302", "13", "314", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 16:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["2547", "FARMARKET", "12 de febrero n\u00ba 80, huepil", "8", "176", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 13:00 y 15:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 13:00 y 15:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["290", "FARMARKET", "av. carlos leon brice\u00f1o n\u00b0 498", "5", "63", "+56967275116", "0", {"semana": "Mi\u00e9rcoles - Viernes: 10:30 a 14:00 y 15:00 a 19:30 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["1648", "FARMARKET", "av. el salto 2506. interior mayorista 10", "13", "321", "+560226225262", "1", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: 09:00 a 20:00 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 20:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6495", "FARMAS", "esdras n\u00b0 602", "13", "313", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6677", "FARMAS", "av. los libertadores 341", "13", "343", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 14:00 y 15:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:00 y 15:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4794", "FARMAS", "camino a rinconada 2525", "13", "313", "", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 10:00 a 20:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7446", "FARMASALUD", "san francisco 602", "13", "295", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 18:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6468", "FARMASALUTE", "hernando de magallanes 972", "13", "308", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 13:00 y 15:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 13:00 y 15:00 a 17:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>Festivos: 10:00 a 13:00 y 15:00 a 20:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 13:00 y 15:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4228", "FARMASANTIAGO", "san diego 2325", "13", "295", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 13:00 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 13:00 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6893", "FARMASMART", "avda. ecuador 4583", "13", "300", "", "1", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 18:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1521", "FARMASOL", "laguna sur 7355. esquina pasaje malal 298 b", "13", "318", "+560227495904", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 y 16:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:00 y 16:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["204", "FARMASOL", "arturo prat n\u00ba441", "5", "75", "+56352469865", "0", {"semana": "Lunes - Jueves: 10:30 a 14:30 y 16:00 a 19:30 hrs.<br>Viernes: 10:30 a 19:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:30 a 14:30 y 16:00 a 19:30 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>Festivos: 10:30 a 14:30 y 16:00 a 19:30 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 10:30 a 14:30 y 16:00 a 19:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1203", "FARMASTORE J. RAFAH ", "froilan roa 5470", "13", "312", "+560225510696", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:30 a 21:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 11:00 a 22:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:30 a 21:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1734", "FARMASTORE J. RAFAH ", "pintor cicarelli   492", "13", "323", "+560225510696", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 21:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:30 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 21:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["844", "FARMASUR", "claudio arrau 45. local 1 c", "13", "299", "+560225157238", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 12:00 y 17:00 a 20:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 12:00 y 17:00 a 20:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7776", "FARMATENCION", "avenida irarr\u00e1zaval 2220, l-3", "13", "314", "", "0", {"semana": "Lunes: 09:00 a 14:30 y 16:30 a 20:00 hrs.<br>Martes - Viernes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 14:30 y 16:30 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7274", "FARMATENCI\u00d3N", "avenida santa rosa 8834", "13", "305", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4428", "FARMATODO", "almirante latorre 9440", "13", "325", "+560225489499", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["2413", "FARMATODO", "ignacio carrera pinto n\u00ba 610", "8", "163", "+56412532073", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7718", "FARMATOP", "avenida miraflores 1185, local 2", "13", "346", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 18:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6115", "FARMATOP", "primera transversal 353", "13", "345", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado - Domingo: 10:00 a 14:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5307", "FARMATOTAL", "antonio varas 398", "13", "317", "", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 07:00 a 22:30 hrs.<br>Festivos: 07:00 a 22:30 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 07:00 a 22:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6781", "FARMAUNIDAS", "manuel antonio tocornal 602", "13", "295", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4227", "FARMAUNIDAS", "isla grande de tierra del fuego 214", "13", "318", "", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["6784", "FARMAUNI\u00d3N", "lira 108", "13", "295", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 14:00 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 14:00 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1030", "FARMAVECINA", "bernardino parada 0726", "13", "306", "+560225362187", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:00 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1715", "FARMAVECINA  ", "santa marta 518 a", "13", "333", "+560228581473", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 14:00 y 17:00 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 11:00 a 16:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:00 y 17:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5395", "FARMAVECINA", "av. libertador bernardo o\u00b4higgins n\u00b001586", "6", "83", "+56722691273", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 22:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6178", "FARMAVEN", "ciudad de m\u00e9xico 302-b", "13", "296", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 11:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 11:00 a 16:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 11:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5904", "FARMAVEN", "rosas 1175, local 102", "13", "295", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 08:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 08:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["8059", "FARMAVENZ", "max jara n\u00ba114-a", "7", "138", "+56957812668", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["7077", "FARMAVID", "avenida del mar 2200", "4", "30", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["897", "FARMAVIDA ", "av. recoleta 5418", "13", "301", "+560226262195", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 08:30 a 21:30 hrs.<br>Festivos: 08:30 a 21:30 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 08:30 a 21:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5453", "FARMAVIDA", "germ\u00e1n riesco n\u00b0 120", "14", "234", "+56632696573", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["249", "FARMAVIDA", "borja garcia huidobro n\u00b0 051", "5", "78", "+56342631035", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:30 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:30 a 19:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["287", "FARMAVIDA", "tres carrera s/n esquina o'higgins", "5", "82", "+56+56996490798", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:30 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1623", "FARMAVIDA", "av. santa luisa   226 l-b", "13", "319", "+560226037109", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5044", "FARMAVIDA", "av. pascual baburizza n\u00b0510", "5", "55", "+5634581116", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:30 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["275", "FARMAVIDA", "comercio n\u00b0 478", "5", "81", "+5634+56996490798", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4506", "FARMAVIDA", "castellon 318", "8", "146", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 20:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1735", "FARMAVIDA", "vecinal 5351", "13", "323", "+560225536383", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 23:00 hrs.<br>Domingo: 12:30 a 20:30 hrs.<br>Festivos: 12:30 a 20:30 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 23:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1899", "FARMAVIP", "bascu\u00f1an guerrero 1599", "13", "295", "+560226832325", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 15:00 y 17:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 15:00 y 17:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1376", "FARMAVITAL ", "club hipico  5005", "13", "315", "+560227915086", "1", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:30 a 22:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:30 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:30 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3647", "FARMAVITAL", "cienfuegos 451", "4", "30", "+56992892873", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1772", "FARMAVITAL", "elias fernandez albano  8105", "13", "325", "+560225274915", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 14:00 y 16:00 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 17:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:00 y 16:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3349", "FARMAX", "avenida progreso 2000", "1", "5", "+5657266402", "1", {"semana": "Lunes - Domingo: 09:00 a 16:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 16:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1617", "FARMAX ", "jose francisco vergara   190", "13", "319", "+560226079093", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 16:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 16:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3403", "FARMAX", "avenida manuel castillo ibaceta 3431", "15", "1", "+562227495", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 09:00 a 18:00 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 19:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4044", "FARMAX", "parque central oriente 1156", "13", "313", "+560225373795", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 21:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 11:00 a 21:30 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 21:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3505", "FARMAX L-2", "m. recabarren n\u00ba 02320", "9", "200", "+562656448", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:30 a 22:00 hrs.<br>Domingo: 09:30 a 21:00 hrs.<br>Festivos: 09:30 a 21:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4721", "FARMAXAL", "avenida lo marcoleta n\u00b00426", "13", "319", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 14:00 y 15:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:00 y 15:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["8086", "FARMAXAL", "avda. marcoleta 221", "13", "319", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 12:00 a 14:00 y 15:00 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 12:00 a 14:00 y 15:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3760", "FARMAXOL", "avenida manuel rodr\u00edguez n\u00b0 939", "6", "106", "+56722721536", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7382", "FARMAXPRESS", "estrella de chile 95", "5", "51", "+5696427345", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 18:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4606", "FARMAXPRESS", "avenida vicu\u00f1a mackena 1050", "5", "53", "+56322832409", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7192", "FARMAYUDA", "san antonio n\u00b0344 local 107", "13", "295", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5257", "FARMAZEN", "victoria 0603", "5", "52", "+5632311 8844", "1", {"semana": "Lunes - Domingo: 09:00 a 18:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["8017", "FARMCIAS AHUMADA", "domeyko 55", "4", "31", "", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["4037", "FARMEDICA", "balmaceda 1463-a", "16", "183", "+562874238", "0", {"semana": "Lunes - Jueves: 09:30 a 21:30 hrs.<br>Viernes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>Domingo: 09:30 a 13:30 hrs.<br>S\u00e1bado: Cerrado<br>Festivos: 09:30 a 13:30 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 21:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7597", "FARMEDICAL", "barros arana 2114", "15", "1", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:30 a 13:00 y 14:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 13:00 y 14:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6194", "FARMEDICAL", "linderos 1217", "15", "1", "+5673312901", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 21:30 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 21:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6787", "FARMILIA FARMACIA", "av.portales 2143, l-c12345", "13", "313", "+560989399932", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7609", "FARMISALUD", "argentina n\u00b0 586, local 3073", "13", "313", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["2482", "FARMITALIA", "huamachuco n\u00b0216 - b", "16", "199", "+562266311", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 22:00 hrs.<br>Domingo: 00:00 a 15:00 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 20:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1134", "FARPLUS", "apoquindo 5841", "13", "308", "+560222028184", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1497", "FARS FARMACIA MEDICUS", "antonio varas 303, local 9", "13", "317", "+560223639281", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 13:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5730", "F\u00c1TIMA", "barros arana 704", "13", "333", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4546", "FCIA O'HIGGINS", "san martin n\u00ba 311", "6", "97", "+562515079", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 11:00 a 15:00 y 17:15 a 20:45 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 16:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 11:00 a 15:00 y 17:15 a 20:45 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4970", "FCIA. DR. SIMI", "san martin n\u00ba 170", "6", "97", "+56722758376", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1585", "FENIX", "san pedro 848", "13", "327", "+560228509488", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6606", "FENIX FARMA", "diego portales 409", "4", "31", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 20:30 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1184", "FIGUEROA ", "av. san pablo 6296", "13", "311", "+560227734350", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 11:00 a 14:00 y 18:00 a 00:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 11:00 a 14:00 y 18:00 a 00:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5938", "FIRST FARMA", "avenida el pe\u00f1\u00f3n 02373", "13", "327", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 14:30 y 16:30 a 22:30 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:30 y 16:30 a 22:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7644", "FIRSTFARMA", "avenida per\u00fa n\u00b0 10041, local a", "13", "304", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 14:00 y 16:00 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:00 y 16:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["8151", "FLEMING", "santa zita 9320", "13", "308", "", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["8144", "FLOR DE LOTO", "rafael riesco bernales 424 a", "13", "313", "", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["3708", "FLORES", "arturo prat n\u00b0 487", "6", "103", "+56722831234", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 13:00 y 15:00 a 19:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 13:00 y 15:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6790", "FONTOVA", "pedro fontova 4625", "13", "298", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 13:00 y 15:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 16:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 13:00 y 15:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4319", "FORMAS", "av. ferm\u00edn vivaceta 1802", "13", "302", "", "1", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 14:00 y 16:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 14:00 y 16:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6316", "Fraccion", "rosario norte n\u00b0 86", "13", "308", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 08:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 08:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7141", "FRACCION", "am\u00e9rico vespucio 1400", "13", "314", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6428", "FRACCION", "antonio bellet 302", "13", "317", "", "1", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 18:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1817", "FRANCESA", "san pablo 2090", "13", "295", "+560226713778", "0", {"semana": "Lunes - Jueves: 09:00 a 13:00 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>Viernes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 13:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 13:00 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1586", "FULLFARMA", "av. coquimbo  2425", "13", "327", "+560222656044", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 y 17:00 a 22:00 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 19:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:00 y 17:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4025", "FUNDACION DIABETES JUVENIL", "lota 2344", "13", "317", "+560223673900", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 13:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5146", "FUNDACION DIABETES JUVENIL DE CHILE", "av valparaiso 507 oficina 208", "5", "53", "+56322541625", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 16:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 13:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 16:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6612", "FUNDACI\u00d3N DR. JORGE PEREZ RIFO", "avenida las condes 8631", "13", "308", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 12:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6055", "FUNDACI\u00d3N P\u00c9REZ RIFO", "limache 1708 l-5", "5", "53", "+563622007", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 08:00 a 17:30 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 08:00 a 17:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["9058", "FUSALP", "avenida per\u00fa 1476", "13", "321", "+5656945370037", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["2411", "FUTURO", "saavedra n\u00ba 281", "8", "158", "+56412511525", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:30 a 21:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 21:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["2273", "FUTURO", "esmeralda n\u00ba 515-b", "8", "159", "+56412552942", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 09:00 a 22:00 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1377", "G Y V NACIONAL", "cerrillos 4030", "13", "315", "+560226838138", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 13:00 y 14:00 a 18:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 13:00 y 14:00 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5723", "GACEMA LOCAL N\u00b03", "av. pedro aguirre cerda n\u00ba 5900", "2", "12", "", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["6016", "GALA", "arlegui 263 l-4", "5", "53", "+56979577538", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 18:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1716", "GALENICA ", "eyzaguirre  523", "13", "333", "+560225947948", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 17:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1633", "GALENICA ", "av. carrascal 4436. interior ekono", "13", "320", "+560225947943", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:30 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5751", "GALENICA", "ger\u00f3nimo de alderete n\u00b0 1554, local 1", "13", "326", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:30 a 20:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 20:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["112", "GALENICA", "arlegui n\u00b0 580 l - 7 of. 201", "5", "53", "+56322766221", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 17:45 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 17:45 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1634", "GALENICA ", "av. carrascal 6001. interior superbodega acuenta", "13", "320", "+560225947946", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:30 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4103", "GALENICA", "providencia 2592", "13", "317", "+560274882698", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 19:30 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 19:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["167", "GALENICA", "av. pedro montt n\u00b0 2060", "5", "45", "+5602 25947939", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1518", "GALENICA ", "teniente cruz 540. interior superbodega acuenta", "13", "318", "+560225947945", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["996", "GALENICA ", "americo vespucio 7500 local b3-1b", "13", "304", "+560225947947", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1903", "GALENICA ", "san antonio 380", "13", "295", "+560225947931", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1587", "GALENICA ", "av. concha y toro 157", "13", "327", "+560225947936", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 19:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1348", "GALENICA ", "irarrazaval 2661", "13", "314", "+560225947938", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3746", "GALENO", "freire n\u00b0 480, local 6", "6", "83", "+562427056", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 22:00 hrs.<br>Domingo: 11:00 a 21:00 hrs.<br>Festivos: 11:00 a 21:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3747", "GALENO", "avenida rep\u00fablica de chile n\u00b0 391, local 4", "6", "83", "+56722257576", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 22:00 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 22:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 22:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1457", "GALFARMA", "salvador 149", "13", "317", "+560223621710", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 08:00 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 08:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4788", "GALFARMA", "avenida vitacura 3815", "13", "326", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:30 a 18:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 18:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1982", "GALFARMA", "luis pasteur 6593", "13", "326", "+560222418552", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 08:30 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 08:30 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1426", "GALLARDO", "santa maria 2286", "13", "316", "+560222760967", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:30 a 22:30 hrs.<br>Domingo: 10:30 a 17:30 hrs.<br>Festivos: 10:30 a 17:30 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 10:30 a 22:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1904", "GALLERY", "amunategui 339", "13", "295", "+560226881429", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 08:00 a 22:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 08:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1905", "GALLERY", "huerfanos 555", "13", "295", "+560226339194", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 08:30 a 21:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 08:30 a 21:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["198", "GALVEZ", "luz divina  sitio n\u00ba 5", "5", "72", "+5635sin tel\u00e9fono", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 y 17:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 14:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:00 y 17:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5253", "GALVEZ", "av. el peral n\u00b0295, cartagena", "5", "73", "+569978817152", "0", {"semana": "Domingo: 10:00 a 14:00 hrs.<br>S\u00e1bado: Cerrado<br>Festivos: 10:00 a 14:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["6472", "GAMA", "san isidro n\u00b0 319, local 1", "13", "295", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 18:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5758", "GAMA", "avenida santa isabel 453, local 3", "13", "295", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4104", "GANDARA", "parque riesco 3335", "13", "321", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 11:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 11:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1659", "GANDARA", "principal ignacio carrera pinto 670", "13", "321", "+560228917316", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 11:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 11:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7261", "GARC\u00cdA & GARC\u00cdA", "plaza de armas 582, local 2", "13", "337", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 18:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5330", "GAVE", "camino al bosque de santiago 498", "13", "301", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 14:00 y 15:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:00 y 15:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1083", "GAYOSO", "mateo de toro y zambrano 21", "13", "333", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 14:00 y 15:00 a 19:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 14:00 y 15:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7957", "GEMINIS", "san jos\u00e9 de la estrella 1370, locales 1, 2 y 3 (mayorista 10)", "13", "304", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7363", "GEMINIS", "vicu\u00f1a mackenna 7332", "13", "304", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6919", "GEMINIS", "santa raquel 10390, l- a6", "13", "304", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6519", "GEMINIS", "avenida ossa n\u00b0 047", "13", "303", "", "0", {"semana": "Lunes - Jueves: 10:00 a 20:00 hrs.<br>Viernes: 10:00 a 15:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>Festivos: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7994", "G\u00c9MINIS", "catedral n\u00b0 1476, local 1", "13", "295", "", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["9409", "GEN\u00c9RICA", "avenida ecuador 4379", "13", "300", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 18:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7648", "GENERICA", "ramon rosales 1087", "13", "319", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3354", "GENESIS", "avenida los aromos 3018 l 12", "1", "11", "+56572490672", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 21:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 21:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1421", "GENNETIKA", "las parcelas 8889", "13", "316", "+560222922740", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 20:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 18:00 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 15:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6992", "GEOFARMA", "av. libertad 39 l-1,2,17 y 18", "5", "53", "+5696308768", "1", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7247", "GEOFARMA", "av. blanca estela 2095 l-3, 4, 11 y 12", "5", "47", "+5696308768", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 19:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4756", "GEOFARMA", "av. conc\u00f3n re\u00f1aca n\u00b0372 l-1", "5", "47", "+56323424366", "1", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 19:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["8008", "GEOVITAL", "sierra bella 2087", "13", "295", "", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["1175", "GIRENO", "av. gabriela mistral 9173", "13", "310", "+560288645139", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:00 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4441", "GIRENO", "avenida gabriel gonzalez videla 2364", "13", "313", "+5602647833", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 14:00 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 11:00 a 14:00 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:00 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6614", "GISEMI", "avenida 21 de mayo n\u00ba 512, local 8", "5", "64", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6980", "GLORIA", "avenida pedro fontova 5650", "13", "298", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 18:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7907", "GLOVER", "avenida del valle 10714", "13", "330", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 19:00 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 14:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["8112", "GO FARM!", "santa isabel 1292", "13", "317", "", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["9394", "GO FARMA", "avenida tala canta ilabe 1077, local 2", "13", "342", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7712", "GO FARMA", "avenida jaime guzman n\u00b0 2289", "13", "344", "+56992289839", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6907", "GO FARMA", "camino interior los guindos n\u00b0 980, lote 54, locales 1 y 2", "13", "342", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6539", "GO FARMA F1", "avenida larra\u00edn n\u00b0 6793, local 5", "13", "307", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7332", "GOFARM!", "crecente err\u00e1zuriz n\u00b0 1785", "13", "314", "", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 07:00 a 21:00 hrs.<br>Festivos: 07:00 a 21:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 07:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3693", "GRANEROS", "avenida la compa\u00f1\u00eda n\u00b0 329", "6", "88", "+56722471115", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 14:00 y 15:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: 09:30 a 13:30 hrs.<br>Festivos: 09:30 a 13:30 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 14:00 y 15:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7313", "GROBFARMA", "calle santa elena, 104-b", "6", "88", "+56+56982252509", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 17:00 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 15:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7401", "GUARD\u00edAN", "eyzaguirre n\u00b0 669", "13", "333", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5764", "GUARDIAN", "san antonio 371", "13", "295", "+560229939840", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 16:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6511", "GUNDIAN", "padre hurtado n\u00b0 18154, local 2", "13", "333", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 14:00 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:00 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7136", "GUNDIAN", "las perdices 2990, penalolen,", "13", "316", "+56965883262", "0", {"semana": "S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["5907", "GUSI", "avenida recoleta n\u00b0 3199", "13", "321", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 11:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 11:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1535", "HABANA", "angel pimentel 22", "13", "327", "+560227692493", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:00 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1543", "HABANA ", "nonato coo   2696 l-6", "13", "327", "+560224191786", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 14:00 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:00 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["113", "HAHNEMANN", "arlegui n\u00b0 443, l - 2", "5", "53", "+56322693919", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:30 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:30 a 14:30 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["9246", "HAHNNEMAN ", "avenida apoquindo 6210", "13", "317", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["805", "HELIFARMA", "av. la inmaculada concepcion  425", "13", "330", "+560228602659", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 14:00 y 16:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 14:00 y 16:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1618", "HELIFARMA", "av. san luis 405", "13", "319", "+560226071532", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 14:00 y 16:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 14:00 y 16:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6708", "HERBALMED", "thompson 601", "1", "5", "+56988490453", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 12:00 a 17:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1135", "HERGOFAR", "malaga 115", "13", "308", "+560222445958", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 12:30 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6864", "HERMES", "avenida libertador bernardo o\u00b4higgins n\u00b0 3333, estaci\u00f3n central", "13", "300", "+56056952382123", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 20:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7275", "HERN\u00c1NDEZ", "avenida central cardenal ra\u00fal silva henr\u00edquez 7293 b", "13", "310", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 12:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 12:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4187", "HERNANDEZ", "independencia 1306", "13", "302", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:30 a 14:30 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:30 a 14:30 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 14:30 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1717", "HERRERA", "froil\u00e1n roa 580, local 12", "13", "304", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["9289", "HERRERA", "avenida aeropuerto 7485", "13", "296", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["993", "HERRERA", "avenida la florida 10149, local 4, centro comercial el alba", "13", "304", "+560222953476", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 17:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 17:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6827", "HERRERA", "avenida el rosal 6361, local 01", "13", "313", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 17:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 17:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6134", "HERRERA", "monumento n\u00b0 2194", "13", "313", "", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 11:00 a 21:00 hrs.<br>Festivos: 11:00 a 21:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 11:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6830", "HERRERA", "avenida concha y todo n\u00b0 1477, locales 8 y 9", "13", "327", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 17:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 17:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["9179", "HIGEA SPA", "avenida edmundo eluchans 1737", "5", "53", "+569375693281", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7933", "HIGIA", "lo marcoleta 1052, local 1 y 2", "13", "319", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 18:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["328", "HOMEONATUR", "claudio vicu\u00f1a 878", "5", "50", "+562910311", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:30 a 16:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 16:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7132", "HOMEOPATICA KNOP", "colon n\u00b0 348", "8", "165", "+56432314510", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 08:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 08:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3716", "HOSPITAL", "democracia n\u00b0 91-a", "6", "97", "+56722512268", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 13:30 y 15:30 a 20:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 13:30 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 13:30 y 15:30 a 20:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["22", "HOSPITAL 1", "carrera n\u00b0 737", "5", "65", "+56332221194", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:30 a 19:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:30 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4118", "HUELQUEN", "camino padre hurtado c-2. l344. huelquen", "13", "336", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:00 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5376", "HUEPE", "av. paul harris 790, chillan, chill\u00e1n, regi\u00f3n del b\u00edo b\u00edo", "16", "179", "+56422327179", "1", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 19:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4253", "HUERTOS FAMILIARES", "uno sur 101", "13", "332", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 15:00 a 22:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 15:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["8158", "HUMAN PHARMA", "mariano sanchez fontecilla 1998, local 1", "13", "316", "", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["7292", "HUMAN PHARMA", "eche\u00f1ique 5839, l-2", "13", "307", "+569639942187", "1", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4539", "HYGEA", "mapocho 4288. local1", "13", "320", "+5602228004132", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 11:00 a 15:00 y 17:00 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 11:00 a 16:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 11:00 a 15:00 y 17:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3998", "HYGEIA", "diego portales 58. lote 2. localidad de hospital", "13", "336", "", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["168", "IBERIA", "victoria n\u00ba 3092", "5", "45", "+56322255096", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 17:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 17:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5334", "IBIZA", "parque central poniente 309", "13", "313", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 17:30 a 21:30 hrs.<br>Domingo: 11:00 a 20:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 17:30 a 21:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7834", "IBIZA", "presidente jorge alessandri rodr\u00edguez 944, local 15", "13", "313", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:30 a 20:30 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 20:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1379", "IDAHUE", "carlos valdovinos 2816", "13", "315", "+560225635302", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 11:00 a 23:00 hrs.<br>Domingo: 16:00 a 21:00 hrs.<br>Festivos: 16:00 a 21:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 11:00 a 23:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5929", "INDI", "avenida vicu\u00f1a mackenna poniente n\u00b0 6239", "13", "304", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 17:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1484", "INGLESA", "luis thayer ojeda 157", "13", "317", "+560222515794", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:30 a 19:30 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 19:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7794", "INSTAFARM", "avenida macul 3941", "13", "312", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:30 a 20:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:30 a 14:30 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:30 a 20:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6477", "INSTAFARM", "escuela agr\u00edcola n\u00b0 2461", "13", "312", "", "1", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:30 a 20:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 11:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:30 a 20:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1349", "INSTITUCIONAL", "brown norte 235. pdi", "13", "314", "", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 08:30 a 21:30 hrs.<br>Festivos: 08:30 a 21:30 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 08:30 a 21:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7804", "INSTITUCIONAL", "morand\u00e9 107, piso 11", "13", "295", "", "0", {"semana": "Lunes - Jueves: 09:00 a 18:00 hrs.<br>Viernes: 09:00 a 17:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["2360", "INSUVAL", "caupolican 1281-a", "8", "146", "+56412888733", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 08:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 08:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4140", "INTEGRAL", "mariquina n\u00ba 1295", "14", "240", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 14:00 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 16:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:00 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7343", "INTEGRAL", "avenida irarr\u00e1zaval 660, local 5", "13", "314", "", "1", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:30 a 19:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 19:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5197", "INTEGRAL LANCO", "libertad n\u00b0 338", "14", "237", "+56988080659", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 14:00 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:00 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6658", "IPHARMA", "san antonio 1225", "5", "53", "+569529 3966", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:30 a 20:30 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4369", "IPHARMA", "san martin 602", "13", "319", "", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["7665", "IPHARMA", "arlegui 1018, local 3, vi\u00f1a del mar", "5", "53", "+569995293966", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:30 a 20:30 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1678", "IRIS", "caupolican 1520", "13", "322", "+560228932837", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 22:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["9344", "Isabella", "claudio arrau 7152", "13", "318", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 18:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3406", "ISAIAS", "cancha rayada 4136", "15", "1", "+562219649", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 08:30 a 22:00 hrs.<br>Domingo: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 08:30 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["925", "ISAIAS", "avenida santa rosa 6482", "13", "305", "+560298267409", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3254", "ISAIAS  2", "tucapel 2596", "15", "1", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>Festivos: 09:00 a 18:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3378", "ISAIAS 3", "gregorio argomedo 832", "15", "1", "+562211760", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3384", "ISAIAS 4", "san ignacio de loyola 1067", "15", "1", "+562248737", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 14:00 y 17:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 14:00 y 17:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5630", "ISAMAR", "avenida sim\u00f3n bol\u00edvar 4429", "13", "313", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7309", "ISLA TEJA", "los laureles 365-d", "14", "232", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:30 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:30 a 19:30 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>Festivos: 09:30 a 20:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5611", "ISLE\u00f1A", "avenida santelices 665-c", "13", "344", "", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 10:00 a 14:00 y 18:00 a 22:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 14:00 y 18:00 a 22:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:00 y 18:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["785", "ITALIA", "av. jose joaquin perez 7274", "13", "297", "+560226691844", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["32", "ITALIA", "freire n\u00b0 57", "5", "64", "+56332310178", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["2275", "ITALIA", "carlos palacios n\u00b0394", "16", "180", "+56422631272", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: 08:30 a 21:30 hrs.<br>Festivos: 08:30 a 21:30 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5759", "ITALIANA", "avenida manuel montt 1465", "13", "317", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7738", "ITALPHARMA", "avenida tobalaba 13949, local 112", "13", "316", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 19:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6530", "ITALPHARMA", "col\u00f3n n\u00b0 6595", "13", "303", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 12:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 12:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["2428", "ITATA", "avda. cayumanqui n\u00ba510-c", "16", "191", "+56422581979", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: 00:00 a 15:00 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 20:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7021", "J M", "av. carrascal 4646", "13", "320", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 14:00 y 17:00 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 14:00 y 17:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5576", "J M", "nonato coo 1348", "13", "327", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1575", "J M", "27 de septiembre 04353. casas viejas", "13", "327", "+560228424521", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 14:30 y 17:30 a 21:00 hrs.<br>Domingo: 11:00 a 14:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:30 y 17:30 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1818", "JARDIN", "san pablo 2259", "13", "295", "+560226722066", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 18:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3316", "JARUFE", "matilde salamanca 199-c,", "4", "39", "+56532552199", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 00:00 y 00:00 a 21:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:30 a 00:00 y 00:00 a 21:30 hrs.<br>Domingo: 00:00 a 00:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 00:00 y 00:00 a 21:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3379", "JERUSALEM", "balmaceda 272", "1", "9", "+56954109335", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 14:00 y 16:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 14:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 14:00 y 16:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5102", "JESUS DEL GRAN PODER", "avenida recoleta 3724", "13", "321", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 20:30 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7871", "JM", "coquimbo 2458", "13", "327", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 15:00 y 17:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 15:00 y 17:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6046", "JOE'S PHARMACY", "ignacio carrera pinto n\u00ba210 d", "5", "78", "+56950082980", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:30 hrs.<br>Domingo: 09:00 a 14:00 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 14:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3984", "JOSE JOAQUIN PEREZ", "jose joaquin perez 7368", "13", "297", "+560284507670", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 13:00 y 15:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 13:00 y 15:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6668", "JOSEFA", "av. jose joaquin perez 6658, local f", "13", "297", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:00 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4815", "JOVITA", "avenida grecia 6918", "13", "316", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:30 a 14:30 y 16:30 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:30 a 16:30 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 14:30 y 16:30 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7385", "JUKU EXPRESS", "crist\u00f3bal col\u00f3n 461", "15", "1", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5315", "JUMBO", "avenida mariano s\u00e1nchez fontecilla 12000", "13", "316", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 08:30 a 22:00 hrs.<br>Domingo: 09:00 a 22:00 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 08:30 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3327", "JUMBO", "francisco bilbao 8750", "13", "308", "+560223362478", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 09:00 a 22:00 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["997", "JUMBO", "vicu\u00f1a mackenna 6100. mall florida center", "13", "304", "+560227206409", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 08:30 a 22:30 hrs.<br>Domingo: 09:00 a 22:30 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 22:30 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 08:30 a 22:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6136", "JUMBO", "avenida am\u00e9rico vespucio 1001, interior supermercado jumbo", "13", "313", "", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 08:30 a 22:00 hrs.<br>Festivos: 08:30 a 22:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 08:30 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5095", "JUMBO", "el llano subercaseux 3519", "13", "324", "", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 08:30 a 22:00 hrs.<br>Festivos: 08:30 a 22:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 08:30 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6173", "JUMBO", "avenida ramon freire 2414, el belloto", "5", "50", "+562999400", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 08:00 a 18:00 hrs.<br>Domingo: 09:30 a 18:00 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 18:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 08:00 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5877", "JUMBO HUALPEN", "costanera norte n\u00b0 9781 interior supermercado jumbo", "8", "157", "", "0", {"semana": "Lunes - Jueves: 08:30 a 22:00 hrs.<br>Viernes - S\u00e1bado: 08:30 a 22:30 hrs.<br>Domingo: 09:00 a 22:00 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 08:30 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3224", "K-SOL", "ram\u00f3n picarte n\u00b02621, local a", "14", "232", "+56632210953", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:30 a 14:00 y 16:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:30 a 14:00 y 16:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["9339", "KARDIOFARMA", "salvador vergara 448", "5", "53", "+56985341749", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3724", "KARMEL", "san guillermo n\u00b0 358", "6", "92", "+560298249227", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 09:00 a 20:00 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 20:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5179", "KNOP", "av. borgo\u00f1o14351", "5", "53", "", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["7050", "KNOP", "avenida  apoquindo n\u00b0 3357, local 5", "13", "308", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7788", "KNOP", "estado 390", "13", "295", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7113", "KNOP", "av. nueva providencia 2176", "13", "317", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["495", "KNOP", "av. libertad 1279 local 2", "5", "53", "+56322699194", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6942", "KNOP", "av. valparaiso 1070 l-2112", "5", "53", "+5678881416", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["184", "KNOP", "av. argentina n\u00b0 241", "5", "45", "+56322259091", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["53", "KNOP", "thompson n\u00b0 1491", "5", "50", "+56322910016", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 08:30 a 18:30 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 08:30 a 18:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4350", "KNOP", "manuel bulnes n\u00b0394", "9", "200", "+56452231105", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7121", "KNOP", "mar de los sargazos 5881", "13", "308", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["54", "KNOP", "claudio vicu\u00f1a  n\u00b0 928", "5", "50", "+56322917566", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7098", "KNOP", "matucana 2", "13", "300", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7123", "KNOP", "pajaritos 1968 local 102", "13", "313", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["284", "KNOP", "calle arturo prat n\u00b0 245", "5", "77", "+562510928", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7099", "KNOP", "providencia 2031", "13", "317", "", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 00:00 a 00:00 hrs.<br>Festivos: 00:00 a 00:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 00:00 a 00:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6534", "KNOP", "hu\u00e9rfanos n\u00b0 1109", "13", "295", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 17:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7122", "KNOP", "providencia 2242", "13", "317", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["268", "KNOP", "maipu n\u00b0254", "5", "55", "+56342510928", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6065", "KNOP", "el roble n\u00b0 787, chillan", "16", "179", "+5602224889574", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["115", "KNOP", "avda. valparaiso n\u00b0 329", "5", "53", "+56322710645", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7100", "KNOP", "libertador bernardo o'higgins 1665", "13", "295", "", "0", {"semana": "Lunes - Mi\u00e9rcoles: 09:00 a 18:00 hrs.<br>Jueves - Viernes: 09:00 a 20:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 12:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7101", "KNOP", "santo domingo 960", "13", "295", "", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["6536", "KNOP", "avenida pr\u00edncipe de gales n\u00b0 8531, local 4", "13", "307", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>Festivos: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4252", "KNOP", "valparaiso 722, villa alemana", "5", "52", "+562955442", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["14", "KNOP", "chacabuco 225", "5", "64", "+56332315136", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7103", "KNOP", "monumento 1909", "13", "313", "", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["15", "KNOP", "j.j. perez 247", "5", "65", "+56332229081", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7893", "KNOP", "avenida apoquindo n\u00b0 6029, local 20", "13", "308", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4432", "KNOP", "avenida providencia 2580, l-018", "13", "317", "", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["7104", "KNOP", "moneda 1045", "13", "295", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:30 a 18:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:30 a 14:30 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 18:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7124", "KNOP", "serafin zamora 76", "13", "304", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5092", "KNOP", "pedro fontova 7789", "13", "301", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado - Domingo: 10:00 a 20:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4339", "KNOP", "av. valparaiso 680", "5", "53", "+56322710601", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7105", "KNOP", "libertador bernardo o'higgins 985", "13", "295", "", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["7125", "KNOP", "jose luis coo 48 local 3", "13", "327", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["2320", "KNOP", "cinco de abirl n\u00ba 749", "16", "179", "+56422212567", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: 08:30 a 21:30 hrs.<br>Festivos: 08:30 a 21:30 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["8055", "KNOP", "independencia n\u00ba460", "7", "138", "+5697495358", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["7106", "KNOP", "irrarazaval 2546", "13", "314", "", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["7126", "KNOP", "irrarazaval 5674 local 3", "13", "314", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7145", "KNOP", "avenida chicureo s/n, lote 2, local 6", "13", "330", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6481", "KNOP", "nueva las condes n\u00b0 12271, local 15 y avenida nueva las condes n\u00b0 12273, local 16", "13", "308", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 17:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7107", "KNOP", "la dehesa 1201", "13", "309", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7127", "KNOP", "san antonio 476 local 4", "13", "295", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5847", "KNOP", "paseo puente 825", "13", "295", "+56226328029", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["7108", "KNOP", "providencia 1333", "13", "317", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:30 a 19:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:30 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 19:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5848", "KNOP", "estado 30", "13", "295", "+56226328029", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7109", "KNOP", "huerfanos 885", "13", "295", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:30 a 19:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:30 a 14:30 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 19:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5160", "KNOP", "21 de mayo 320", "15", "1", "+56224889599", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7111", "KNOP", "irrarazaval 2810", "13", "314", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7508", "KNOP", "avenida libertador bernardo o'higgins 2772, 2798, local 1", "13", "295", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["182", "KNOP", "av. brasil 1302", "5", "45", "+56322214391", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7112", "KNOP", "jose manuel balmaceda 200", "13", "334", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["183", "KNOP", "av. pedro montt n\u00ba 1842 local a - 102", "5", "45", "+56322236692", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 17:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6305", "KNOP OVALLE", "vicu\u00f1a mackenna 102 103", "4", "40", "+5651345140", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7627", "KRISHNA", "avenida jos\u00e9 joaqu\u00edn p\u00e9rez n\u00b0 6825, local c", "13", "297", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["776", "K\u00dcMELEN", "felix margoz 695 - a", "13", "296", "+560225396413", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 20:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:30 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["8096", "K\u00dcMELKALEN", "rep\u00fablica 891, locales 2 y 3", "13", "342", "", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["6096", "K\u00dcMELKALEN", "exequiel fern\u00e1ndez 5109", "13", "312", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 16:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["759", "KURTH ", "anibal pinto 300", "13", "334", "+5628213296", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1177", "L-V", "obispo javier vasquez (ex maipu) 6730", "13", "310", "+560225648339", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 22:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: 08:30 a 16:30 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["8045", "LA ABUELA", "san diego 1835", "13", "295", "", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["6035", "LA ALIANZA", "avenida san pablo n\u00b0 7145,", "13", "311", "", "0", {"semana": "Lunes: 10:00 a 14:30 y 16:30 a 21:00 hrs.<br>Martes - S\u00e1bado: 10:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:30 y 16:30 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7962", "LA BOTICA", "crist\u00f3bal col\u00f3n 779", "15", "1", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 20:30 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 20:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1906", "LA BOTICA  SALCOBRAND  ", "huerfanos 1199", "13", "295", "+560226715136", "1", {"semana": "Lunes - Viernes: 08:00 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 17:00 hrs.<br>Domingo: 09:00 a 14:00 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 14:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 08:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3739", "LA BOTICA ANICH", "avenida brasil n\u00b0 853", "6", "83", "+56722584061", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 13:30 y 15:00 a 20:45 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 13:30 y 15:00 a 20:45 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3752", "LA BOTICA ANICH", "independencia n\u00b0 701", "6", "83", "+56722584064", "0", {"semana": "Lunes: 09:00 a 20:30 hrs.<br>Martes - Viernes: 09:30 a 20:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 14:30 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 20:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1660", "LA BOTICA CUBANA", "dardignac  537", "13", "321", "+560227374810", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:30 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:30 a 17:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4112", "LA BOTICA CUBANA", "recoleta 432", "13", "321", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1661", "LA BOTICA CUBANA", "av. recoleta 899", "13", "321", "+560227350790", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3962", "LA BOTICA DE MELANIA", "12 oriente n\u00b0 848 local 3", "7", "116", "", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6670", "LA BOTICA DEL PUERTO", "av. pedro montt n\u00ba 106", "5", "71", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 y 15:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:00 y 15:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6738", "LA BOTICA DO\u00d1A VANESA", "principal sitio 1, parcela 2b, local 4", "13", "328", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 14:00 y 17:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 14:00 y 17:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5071", "LA BOTICA ITALIA", "avenida santa isabel 0301", "13", "317", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 08:00 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado - Domingo: 10:00 a 18:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 18:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 08:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6735", "LA BOTICA PENQUISTA", "maipu n\u00b0 583 local 2", "8", "146", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["8080", "LA BOTICA POPULAR", "fed\u00e9rico err\u00e1zuriz 1098", "13", "318", "", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["1282", "LA BOTIKA ", "av. central 6008", "13", "315", "+560227667841", "1", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 y 17:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:00 y 17:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5555", "LA BOTIKA", "los molineros 1720, local 1", "13", "316", "", "1", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 y 17:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:00 y 17:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6912", "LA BOTIKA", "av. central ra\u00fal silva henr\u00edquez 8115, l-4", "13", "310", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 y 17:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:00 y 17:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["9235", "LA BOTIKA", "avenida presidente jos\u00e9 batlle y ord\u00f3\u00f1ez 3933 local 2", "13", "314", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 y 17:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:00 y 17:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4792", "LA BOTIKA", "mapocho 5041, local 5", "13", "320", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 y 17:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:00 y 17:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4272", "LA BOTIKA", "av. cardenal ra\u00fal silva henr\u00edquez 7987. local b", "13", "305", "", "1", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 y 17:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:00 y 17:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6457", "LA BOTIKA", "avenida m\u00e9xico n\u00b0 1915", "13", "327", "", "1", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 y 17:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:00 y 17:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5298", "LA BOTIKA", "jose joaqu\u00edn p\u00e9rez 6094", "13", "320", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 y 17:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:00 y 17:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1383", "LA BOTIKA", "av. central   6398", "13", "315", "+560225245104", "1", {"semana": "Lunes - Domingo: 09:00 a 00:00 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 00:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 00:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1728", "LA BOTIKA", "lo ovalle 347 a", "13", "323", "+560225269560", "1", {"semana": "Lunes - Domingo: 10:00 a 14:00 y 17:00 a 21:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 14:00 y 17:00 a 21:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:00 y 17:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1544", "LA BOTIKA", "av. gabriela poniente  1700-1706", "13", "327", "+560268354793", "1", {"semana": "Lunes - Domingo: 09:00 a 00:00 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 00:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 00:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1427", "LA BOTIKA", "san luis de macul 6248", "13", "316", "+560222981944", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 13:00 y 15:00 a 00:00 hrs.<br>Domingo: 09:00 a 13:00 y 15:00 a 23:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 13:00 y 15:00 a 00:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5094", "LA BOTIKA", "mapocho 4131", "13", "320", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 y 17:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:00 y 17:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6137", "LA BOTIKA", "general mackenna 1555, local 4", "13", "295", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 y 17:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:00 y 17:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3368", "LA BOTIKA", "av. lo barnechea 840", "13", "309", "", "1", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 y 17:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:00 y 17:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7418", "LA BOTIKA", "gran avenida jose miguel carrera 9501 -9503", "13", "299", "", "1", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 y 17:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:00 y 17:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6979", "LA BOTIKA", "avenida tres poniente 2600, local 11", "13", "313", "", "1", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 y 17:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:00 y 17:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1672", "LA BOTIKA", "av. domingo santa maria 3305", "13", "322", "+560226469701", "0", {"semana": "Lunes - Mi\u00e9rcoles: 10:00 a 14:00 y 17:00 a 21:00 hrs.<br>Jueves: 10:00 a 21:00 hrs.<br>Viernes - S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 y 17:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:00 y 17:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6359", "LA BOTIKA SIN IGUAL", "latorre n\u00b02064", "2", "16", "+569988460449", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 21:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 21:30 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7772", "LA CAPSULA", "miraflores 212", "13", "295", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["2560", "LA CISTERNA", "gran avenida jose miguel carrera 8121", "13", "303", "+560224474235", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:30 a 13:30 y 16:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 13:30 y 16:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3694", "LA COMPA\u00d1\u00cdA", "avenida la compa\u00f1\u00eda n\u00b0 028", "6", "88", "+56722471434", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 14:30 y 15:30 a 20:30 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:30 y 15:30 a 20:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["25", "LA CRUZ", "21 de mayo n\u00b0 5481", "5", "67", "+56332254902", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1136", "LA DEHESA", "av. el rodeo 13400", "13", "309", "+560222166110", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 08:30 a 21:30 hrs.<br>Festivos: 08:30 a 21:30 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 08:30 a 21:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7069", "LA ECONOMIA", "san francisco 526-530", "13", "295", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 14:00 y 16:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 14:00 y 16:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7847", "LA ECON\u00d3MICA", "avenida san pablo n\u00b0 5416, local 1", "13", "311", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 18:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7143", "LA ECONOMICA II", "sucre 428 -430", "2", "12", "+569962394475", "1", {"semana": "Lunes - Viernes: 07:30 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 07:30 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4198", "LA ERA ARCAYA", "huasco 7399, local 1, poblaci\u00f3n clara estrella", "13", "310", "+5602225228695", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["2270", "LA ESTRELLA", "condell 654", "8", "159", "+56412551009", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7076", "LA FAMILIA", "gran avenida jose miguel carrera 6416", "13", "303", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4260", "LA FAMILIA", "av. libertador bernardo o'higgins n\u00b0 4801. local 1", "13", "300", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 13:00 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 13:00 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6139", "LA FAMILIA", "avenida libertador bernardo o'higgins 3565, local 1-a", "13", "300", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6545", "LA FAMILIA", "jos\u00e9 miguel carrera n\u00b0 8363", "13", "303", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 22:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7049", "LA FAMILIA", "avenida libertador bernardo o'higgins n\u00b0 3565, local 1-a", "13", "300", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4274", "LA FARFANA", "av. presidente jorge alessandri 420", "13", "313", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 14:00 y 16:00 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 13:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 14:00 y 16:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7402", "LA FARMA", "providencia 1717 l-w", "13", "317", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 16:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["8029", "LA FARMA", "avenida los leones n\u00b0 2605, local 105", "13", "317", "", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["7276", "LA FARMACIA", "baquedano 530, local 2", "5", "52", "+5649662171", "1", {"semana": "Lunes - Viernes: 11:00 a 17:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 11:00 a 17:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1176", "LA FE", "av. central 7821", "13", "310", "", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 08:30 a 21:30 hrs.<br>Festivos: 08:30 a 21:30 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 08:30 a 21:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["777", "LA FE", "pasaje las tinajas 7596. l-5", "13", "296", "+560225578475", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 10:00 a 22:30 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 22:30 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 22:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1737", "LA FLORIDA", "departamental 30", "13", "323", "+560222211794", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:30 a 20:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 20:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["9113", "LA GENERICA", "avenida independencia 436", "13", "302", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["9391", "La Gen\u00e9rica", "avenida las torres 32", "13", "319", "+56954045586", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["942", "LA GRANJA", "gran avenida jose miguel carrera 8239", "13", "303", "+560225589664", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 14:00 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:00 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1588", "LA OLA", "el sauce 01554", "13", "327", "+560287286717", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6036", "LA PAC", "club h\u00edpico 2576, local 4", "13", "315", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 00:18 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 00:18 hrs.<br>", "turno": ""}], ["824", "LA PALMILLA ", "pedro fontova 5102", "13", "298", "+560226249901", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 13:30 y 17:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 13:30 y 17:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6944", "LA P\u00d3CIMA", "rom\u00e1n diaz n\u00b0 63", "13", "317", "", "1", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4542", "LA POPULAR", "mac iver 157", "13", "295", "+56226328620", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["8016", "LA PROVIDENCIA", "los arrayanes 905, local 3, centro comercial town center", "4", "30", "", "1", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["6981", "LA REBAJA", "serrano 127", "13", null, "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1762", "LA REBAJA", "varas mena   788", "13", "324", "+560225256557", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:30 a 14:30 y 16:30 a 20:30 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:30 a 14:30 y 16:30 a 20:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6104", "LA REBAJA", "eleuterio ram\u00edrez 1315-1319, locales 7 y 8", "13", "295", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 y 17:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:00 y 17:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["8157", "LA REBAJA", "antonio varas 841, local 1", "13", "317", "", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["6982", "LA REBAJA", "hu\u00e9rfanos 1360", "13", "295", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["8025", "LA REBAJA", "avenida santa isabel 936, local 2a", "13", "295", "", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["8115", "LA REBAJA", "lira 191, l-3", "13", "295", "", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["7362", "LA REBAJA", "anibal pinto 1401", "13", "302", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 14:00 y 15:00 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 14:00 y 15:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["8117", "LA REBAJA", "manuel antonio matta 739", "13", "295", "", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["8195", "LA REBAJA", "lira 191, local 3", "13", "295", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7336", "LA REBAJA", "avenida francisco bilbao n\u00b0 2948, locales 3 y 4", "13", "317", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7364", "LA REBAJA", "vicu\u00f1a mackenna 901 l-2", "13", "295", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 y 17:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:00 y 17:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1325", "LA REBAJA", "simon bolivar 3751", "13", "314", "+5602222043198", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 13:00 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 13:00 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6986", "LA REBAJA", "irarrazaval n\u00b03443, local n\u00b05", "13", "314", "+5656983012022", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["977", "LA REBAJA", "irrarazaval 4971 l-6", "13", "314", "+5622625684", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 13:00 y 15:00 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 13:00 y 15:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7721", "LA REBAJA", "avenida santa rosa n\u00b0 6, local 13", "13", "295", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6537", "LA REBAJA", "general mackenna n\u00b0 1201, local 7", "13", "295", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 y 17:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:00 y 17:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5940", "LA REBAJA", "gran avenida jos\u00e9 miguel carrera n\u00b0 5018, local 101/1", "13", "324", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 y 17:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:00 y 17:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6460", "LA REBAJA", "avenida providencia n\u00b0 2153", "13", "317", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 14:00 y 16:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 14:00 y 16:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1174", "LA REBAJA", "moneda 1617 l-6", "13", "295", "+560225643388", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 14:00 y 15:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 14:00 y 15:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6786", "LA REBAJA", "av. vicu\u00f1a mackenna 1085", "13", "295", "+560945016837", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5761", "LA REBAJA", "san pablo 2090, local 7", "13", "295", "", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["1605", "LA REBAJA", "o'higgins 358. local 12", "13", "319", "+560226071452", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 14:00 y 16:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 14:00 y 16:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7369", "LA REBAJA", "libertador bernardo o\u2019higgins 776", "13", "295", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7389", "LA REBAJA", "providencia 1403 l-12", "13", "317", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["9148", "La Rebaja", "avenida vicu\u00f1a mackenna 660", "13", "314", "+5687577051", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["9400", "LA REBAJA ", "avenida irarrazaval 3200", "13", "314", "+5656984499888", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 07:30 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 19:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 07:30 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["9401", "LA REBAJA ", "avenida apoquindo 4400, locales 125,127", "13", "308", "+5656984499888", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 19:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6542", "LA REBAJA", "avenida nueva providencia n\u00b0 2566", "13", "317", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6464", "LA REBAJA", "avenida providencia n\u00b0 1090", "13", "317", "", "1", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7036", "LA REBAJA", "av. jose miguel carrera 4251 l-3", "13", "324", "+560+56957945201", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["9101", "La Rebaja", "moneda 1046", "13", "295", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4540", "La Rebaja", "san diego 265, local 2", "13", "295", "+56934949698", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["8089", "LA REBAJA", "avda. recoleta 202", "13", "321", "", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["1799", "LA REBAJA", "san antonio 785", "13", "295", "+560226329142", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 14:00 y 16:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 14:00 y 16:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7248", "LA REBAJA", "avenida apoquindo n\u00b0 6422, local 1", "13", "308", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["9106", "La Rebaja ", "sim\u00f3n bol\u00edvar 2137", "13", "314", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7154", "LA REBAJA", "calle ebro n\u00b0 2736, local 1a", "13", "308", "+56964436701", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1049", "LA REINA", "larrain 6997", "13", "307", "+560222661046", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 22:00 hrs.<br>Domingo: 09:00 a 13:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["508", "LA SALUD", "avenida luis guevara ortuzar n\u00ba 2002 local n\u00ba 6", "5", "45", "+56323614582", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 21:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7300", "LA SERENA", "avenida cardenal ra\u00fal silva henr\u00edquez n\u00b0 10509", "13", "305", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 19:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7156", "LA SERVICIAL", "avenida santa rosa n\u00b0 2510 d , local n\u00b04, bloque c2", "13", "323", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7304", "LA SOLUCI\u00d3N", "avenida grecia 5893", "13", "316", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 18:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["9194", "LA SOLUCI\u00d3N", "lo bascu\u00f1an 200", "13", "319", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 11:00 a 14:00 y 16:00 a 20:30 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 11:00 a 14:00 y 16:00 a 20:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7734", "LA TORRE", "almte. latorre n\u00b0762", "13", "295", "", "1", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["7629", "LA TRINIDAD", "constituci\u00f3n n\u00b0 691 local 1", "16", "179", "+5691688666", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7655", "LA UNION", "curic\u00f3 n\u00b0 82, local 2", "13", "295", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["794", "LA UNION ", "salvador gutierrez 8165 l-b", "13", "297", "+560226499533", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 20:30 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 14:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["909", "LA URGENCIA", "av. independencia  299", "13", "302", "+560227354734", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:30 a 18:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:30 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:30 a 18:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["8127", "LAGUNA", "avenida miguel letelier parcela n\u00b0 21-b", "13", "336", "", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["1519", "LAISA", "austral 8741. local 2", "13", "318", "+560297509990", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 15:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1062", "LAMPA", "baquedano 1045", "13", "331", "+560228422776", "0", {"semana": "Lunes - Mi\u00e9rcoles: 10:00 a 14:00 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>Jueves: 10:00 a 20:00 hrs.<br>Viernes: 10:00 a 14:00 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:00 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3169", "LANCO", "libertad n\u00ba 223", "14", "237", "+56632441313", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado - Domingo: 10:30 a 19:30 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1038", "LANVAR ", "patagonia 12811-a,  p. 36 santa rosa", "13", "306", "+560225451068", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 22:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["846", "LANVAR", "claudio arrau   970", "13", "299", "+560225615156", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 22:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1719", "LAS ALMENDRAS", "abel reyes inostroza 8804", "13", "333", "+560228410010", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1520", "LAS ALMENDRAS", "av. laguna sur 8383-8387", "13", "318", "+560227473369", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 11:00 a 15:00 y 17:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 11:00 a 15:00 y 17:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3359", "LAS AMERICAS", "avenida las americas manzana 19 sitio 1 la pampa", "1", "11", "+56572493467", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: 11:00 a 21:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4238", "LAS ANIMAS", "pedro aguirre cerda n\u00ba 398", "14", "232", "+56632386127", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 14:00 y 15:30 a 20:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 16:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:00 y 15:30 a 20:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6727", "LAS ANIMAS CENTRO", "chacabuco n\u00b0 320", "14", "232", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["205", "LAS CRUCES", "errazuriz n\u00ba 182 las cruces", "5", "75", "+56352431224", "0", {"semana": "Lunes: 10:30 a 14:00 y 16:30 a 20:30 hrs.<br>Jueves - Domingo: 10:30 a 14:00 y 16:30 a 20:30 hrs.<br>Festivos: 10:30 a 14:00 y 16:30 a 20:30 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 10:30 a 14:00 y 16:30 a 20:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1533", "LAS PRINCESAS", "san pablo 9142 e", "13", "318", "+560298184570", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 08:30 a 21:30 hrs.<br>Festivos: 08:30 a 21:30 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 08:30 a 21:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6105", "LAS PRINCESAS", "avenida brasil 7928", "13", "322", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 14:00 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:00 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["243", "LAS REJAS", "pedro aguirre cerda 21 - ventanas", "5", "49", "+56322796910", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:30 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1188", "LAS ROSAS ", "av. libertador bernardo o'higgins 5313 l-10", "13", "311", "+560227761668", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:30 a 22:00 hrs.<br>Domingo: 10:30 a 20:00 hrs.<br>Festivos: 10:30 a 20:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 10:30 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7645", "LATINFARMA", "avenida mar\u00eda rozas vel\u00e1quez n\u00b0 45, local 1", "13", "300", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4097", "LATINOAMERICANA", "recoleta 2345", "13", "321", "", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 00:00 a 00:00 hrs.<br>Festivos: 00:00 a 00:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 00:00 a 00:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7908", "LATINOAMERICANA", "avenida irarrazaval 3064", "13", "314", "", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["4280", "LATINOAMERICANA", "pedro de valdivia 3584", "13", "314", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 19:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 19:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1720", "LATORRE", "ochagavia 13021", "13", "333", "+560225618583", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 14:00 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:00 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7075", "LAWENCHE", "dominica 311", "13", "321", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado - Domingo: 10:00 a 16:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["9275", "Lawenche", "avenida el sauce 1832", "13", "301", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 11:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 11:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 11:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4430", "LEMBACH", "avenida manuel montt 536", "13", "317", "+560223357273", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7455", "LESTRANGE", "o\u2019higgins 918 l-a", "13", "333", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 y 15:30 a 19:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:00 y 15:30 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1063", "LETICIA", "sargento aldea 810 l- a yb", "13", "331", "+560228422173", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 09:00 a 14:00 y 17:00 a 21:00 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 14:00 y 17:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7372", "LF", "apoquindo 4951", "13", "308", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1384", "LH FARMA", "clotario blest 2615", "13", "315", "+560225636935", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 y 17:00 a 22:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 15:00 y 17:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4781", "LICAN", "tucapel jimenez 133", "13", "295", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 11:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1485", "LIDO", "eliodoro ya\u00f1ez 2865", "13", "317", "", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 08:30 a 21:30 hrs.<br>Festivos: 08:30 a 21:30 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 08:30 a 21:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6292", "LIFEPHARMACY", "avenida san jos\u00e9 n\u00b0 501, local 3", "13", "333", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:30 a 14:30 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["9131", "Lifepharmacy ", "avenida padre hurtado 10670", "13", "299", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:30 a 14:30 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7019", "LIGA CHILENA CONTRA LA EPILEPSIA", "av. am\u00e9rico vespucio sur 33, l-9 y 10", "13", "303", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:30 a 17:15 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:30 a 13:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 17:15 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5606", "LIGA CHILENA CONTRA LA EPILEPSIA", "arturo prat n\u00b0272 local 6-b", "2", "12", "+56552498804", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:30 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 13:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4914", "LIGA CHILENA CONTRA LA EPILEPSIA", "gorostiaga n\u00b0 451, iquique, region tarapaca", "1", "5", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:30 a 17:15 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:30 a 13:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 17:15 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6426", "LIGA CHILENA CONTRA LA EPILEPSIA", "erasmo escala 2220", "13", "295", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 08:00 a 19:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 08:00 a 19:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6427", "LIGA CHILENA CONTRA LA EPILEPSIA", "froil\u00e1n roa 580, locales 14 y 15", "13", "304", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:30 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6996", "LIGA CHILENA CONTRA LA EPILEPSIA", "avenida providencia n\u00b0 2411, local 17", "13", "317", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:30 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6429", "LIGA CHILENA CONTRA LA EPILEPSIA", "5 de abril 17, locales 9 y 10, piso 3", "13", "313", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5659", "LIGA CHILENA CONTRA LA EPILEPSIA SEDE CONCEPCION", "angol 341", "8", "146", "+5606003001515", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:30 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["136", "LIGA CONTRA LA EPILEPSIA", "arlegui n\u00b0 646 of. 201", "5", "53", "+56322881554", "0", {"semana": "Lunes: 09:00 a 14:00 hrs.<br>Mi\u00e9rcoles: 09:00 a 14:00 hrs.<br>Viernes: 09:00 a 14:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 14:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4235", "LINCE ", "condell 679. local103-104", "13", "317", "+560225802292", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>S\u00e1bado - Domingo: 00:00 a 00:00 hrs.<br>Festivos: 00:00 a 00:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7701", "LINDEROS", "francisco javier kurgger n\u00b0 2218, local a", "13", "334", "", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 10:00 a 20:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7181", "LINLIN", "miraflores 332", "13", "295", "", "1", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["8052", "LIRCAY", "9 oriente 1276 local 5", "7", "116", "+56962002982", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["7289", "LO BLANCO", "avenida padre hurtado n\u00b013310", "13", "333", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 y 15:00 a 19:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:00 y 15:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3702", "LO MIRANDA", "las carmelitas n\u00b0 44-d", "6", "87", "+56722678141", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 14:00 y 15:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: 09:30 a 14:00 hrs.<br>Festivos: 09:30 a 14:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 14:00 y 15:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5893", "LO OSSA", "alcalde eduardo castillo velasco n\u00b0 5474", "13", "314", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 16:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1763", "LO VIAL", "gran avenida jose miguel carrera 4768", "13", "324", "+560225512553", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3643", "LOHSE", "matilde salamanca 220", "4", "39", "", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["5074", "LONQUIMAY", "augusto wybert 4593", "13", "320", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 15:00 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 11:00 a 15:00 y 16:00 a 18:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 15:00 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["8148", "LORELEY 100", "loreley 99,103 y 107", "13", "307", "", "0", {"semana": "Lunes - Martes: 11:00 a 21:00 hrs.<br>Mi\u00e9rcoles - Viernes: 10:00 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: 09:00 a 16:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 11:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1137", "LORENA", "isabel la catolica 6113", "13", "308", "+560222200796", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 16:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["9368", "Lorenza", "avenida segunda transversal 3165", "13", "313", "+56973397380", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["2361", "LORENZO ARENAS", "av. 21 de mayo 2700", "8", "146", "+56412477979", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 14:00 a 00:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 14:00 a 00:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6707", "LOS ALAMOS", "los casta\u00f1os n\u00b0 2954", "1", "11", "+56997746900", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 08:00 a 16:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 08:00 a 16:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1721", "LOS ALMENDROS", "o'higgins 9", "13", "333", "+5628581654", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4278", "LOS ALPES", "padre jaime larra\u00edn hurtado 610", "13", "300", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 18:30 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 11:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 18:30 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6003", "LOS ANDES", "avenida independencia n\u00b0 510", "13", "302", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 y 17:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:00 y 17:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4789", "LOS ANDES", "serrano 201", "13", "295", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 y 17:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:00 y 17:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["998", "LOS CANELOS", "vicu\u00f1a mackenna 9417", "13", "304", "+560222628119", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["2362", "LOS CARRERAS", "galvarino 1880/juan de dios rivera n\u00ba 1614 local 1 bario norte", "8", "146", "+56412210189", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 20:15 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:15 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7217", "LOS COPIHUES", "avenida libertad 1154a local 1", "5", "53", "+56958589631", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1189", "LOS EDILES", "av. dorsal 5443", "13", "311", "+560228737491", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 20:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 16:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1261", "LOS MAQUIS", "la sinfonia 1257", "13", "313", "+560227625215", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:30 a 22:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1360", "LOS MAQUIS", "segunda avenida 749", "13", "345", "+560228114327", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:30 a 22:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["847", "LOS MAQUIS", "observatorio   1055", "13", "299", "+5602225593925", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 08:30 a 21:30 hrs.<br>Festivos: 08:30 a 21:30 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 08:30 a 21:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["832", "LOS MAQUIS", "av. padre hurtado 10904", "13", "299", "+5625279909", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 08:30 a 21:30 hrs.<br>Festivos: 08:30 a 21:30 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 08:30 a 21:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1722", "LOS OLIVOS", "gran avenida jos\u00e9 miguel carrera 13631", "13", "333", "+560228594480", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 14:00 y 16:00 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado - Domingo: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 14:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:00 y 16:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4434", "LOS ORIENTALES", "avenida irarrazabal 4818", "13", "314", "+5602222780282", "1", {"semana": "Lunes - Domingo: 00:00 a 00:00 hrs.<br>Festivos: 00:00 a 00:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 00:00 a 00:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["2580", "Los Orientales", "avenida oriental 7179", "13", "316", "+5622780282", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 11:00 a 15:00 y 17:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 11:00 a 15:00 y 17:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1024", "LOS PALTOS", "joaquin edwards bello 9927", "13", "305", "+560225412042", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 08:30 a 21:30 hrs.<br>Festivos: 08:30 a 21:30 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 08:30 a 21:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1025", "LOS PALTOS", "joaquin edwards bello 10480", "13", "305", "+560225412042", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 14:00 y 16:30 a 22:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1591", "LOS PALTOS", "rodas 3267", "13", "327", "+560225366586", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 09:00 a 22:30 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 22:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6653", "LOS R\u00cdOS", "caupolican 579, galeria santiago, local 16", "14", "232", "", "1", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:30 a 13:00 y 14:00 a 18:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:30 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 13:00 y 14:00 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["9367", "Los Robles", "eyzaguirre 0484 ", "13", "333", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 18:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5930", "LOS ROBLES", "covadonga n\u00b0 366", "13", "333", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1545", "LOS TOROS", "los toros  01087", "13", "327", "+560227100143", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 09:30 a 22:00 hrs.<br>Festivos: 09:30 a 22:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3720", "LOURDES", "manuel rodr\u00edguez n\u00b0 1079", "6", "106", "+56722712209", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: 09:00 a 14:00 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 14:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3706", "LOURDES", "delf\u00edn carvallo n\u00b0 440-a", "6", "87", "+56722462617", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado - Domingo: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 14:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4497", "LUNA LUZ", "santa raquel 10666, la florida, santiago", "13", "304", "+560227892024", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 11:00 a 14:00 y 16:00 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 11:00 a 14:00 y 16:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7290", "LUVIFARM", "av. gabriela oriente n\u00b0 01168", "13", "327", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>Festivos: 09:00 a 19:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["987", "M & L", "av. walker martinez 1583 b", "13", "304", "+560222866765", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:30 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3704", "M & M", "carmen larra\u00edn n\u00b0 42", "6", "108", "+56722782590", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 23:00 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 23:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 23:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 23:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6953", "M Y D", "avenida am\u00e9rico vespucio 276", "13", "313", "", "1", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3408", "M&M", "tucapel 2119-a", "15", "1", "+562264143", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 17:00 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 13:30 y 17:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 17:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1636", "MACARENA", "salvador gutierrez   5769", "13", "320", "+560227867188", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1542", "MACARENA", "nonato coo 3923", "13", "327", "+560227259185", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 14:00 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:00 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3735", "MACHAL\u00cd", "arturo prat n\u00b0 116, local 101", "6", "90", "", "1", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 15:00 y 16:30 a 22:30 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 15:00 y 16:30 a 21:30 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 15:00 y 16:30 a 21:30 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 15:00 y 16:30 a 22:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4094", "MACPHARMA", "aranjuez poniente 399, valle lo campino", "13", "319", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 17:30 a 22:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 17:30 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["910", "MAESTRE", "av. salomon sack 928", "13", "302", "+560227376512", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 08:30 a 21:30 hrs.<br>Festivos: 08:30 a 21:30 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 08:30 a 21:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7884", "M\u00c1FIL", "o'higgins n\u00b0 27", "14", "239", "+569 2162 2191", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:30 a 14:00 y 15:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 y 15:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 14:00 y 15:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3718", "MAGISTRAL", "murialdo n\u00b0 46-a", "6", "98", "+56722263645", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 08:30 a 20:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:30 a 13:30 y 15:30 a 20:30 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 08:30 a 20:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3715", "MAGISTRAL", "democracia n\u00b0 135-b", "6", "97", "+562513840", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1909", "MAGISTRALES", "porvenir 353", "13", "295", "+560223646489", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:30 a 13:30 y 14:30 a 18:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 13:30 y 14:30 a 18:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["9161", "MAGNAE FARMACIAS", "avenida el santo 1646", "4", "30", "+56952241180", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 08:30 a 22:00 hrs.<br>S\u00e1bado - Domingo: 10:00 a 22:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 22:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 08:30 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7918", "MAGNOLIA", "avenida laguna sur 6225, local 5", "13", "300", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7358", "MAICAO", "eyzaguirre 665, local b", "13", "333", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7454", "MAICAO", "avenida concha y toro 464", "13", "327", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:30 a 19:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:30 a 19:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7812", "MAICAO", "monumento 1868", "13", "313", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7813", "MAICAO", "avenida manuel antonio matta 536", "13", "319", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7632", "MAICAO", "avenida vicu\u00f1a mackenna poniente n\u00b0 7257, local e", "13", "304", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7814", "MAICAO", "avenida los pajaritos 1948", "13", "313", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7816", "MAICAO", "avenida bernardo o'higgins 1074", "13", "342", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:30 a 19:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:30 a 19:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7936", "MAICAO", "san isidro 23, local 3", "13", "295", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["9357", "MAICAO", "balmaceda", "8", "168", "+5626944000", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["8146", "MAICAO", "eleuterio ramirez n\u00b0 1920", "2", "16", "+56226944000", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7733", "MAICAO", "libertador bernardo o`higgins n\u00b03780", "13", "300", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["9362", "MAICAO", "esmeralda 707", "14", "235", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:30 a 18:30 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 18:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["9363", "MAICAO", "mart\u00ednez de rozas 592", "14", "242", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:30 a 19:30 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:30 a 19:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7809", "MAICAO", "avenida concha y toro 114", "13", "327", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7649", "MAICAO", "avenida providencia 1936", "13", "317", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7696", "MAICAO", "avenida manuel antonio matta n\u00b0 60, local 12", "13", "314", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["8091", "MAICAO", "paseo puente 602", "13", "295", "", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["7765", "MAICAO", "avenida jos\u00e9 manuel balmaceda 208", "13", "334", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7453", "MAICAO", "avenida recoleta 2293", "13", "321", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 17:30 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 17:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["8154", "MAICAO", "hu\u00e9rfanos 1157", "13", "295", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["898", "MAIPO", "av. caciques chilenos sur 1392", "13", "301", "+560227211618", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 15:00 y 17:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 15:00 y 17:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1262", "MAIPU ", "el huaso 2471  villa los robles", "13", "313", "+560229963343", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 13:00 y 15:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 13:00 y 15:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1394", "MALLOCO", "balmaceda 251", "13", "346", "+560228140003", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 08:30 a 21:30 hrs.<br>Festivos: 08:30 a 21:30 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 08:30 a 21:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["2513", "MANANTIAL", "arturo prat 682", "8", "175", "+562971131", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 10:00 a 20:30 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 20:30 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6298", "MANANTIALES", "san mart\u00edn 147", "6", "97", "+56+56 956091698", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:30 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 21:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 21:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["9410", "Manquehue", "avenida las condes n\u00b06819, local 3", "13", "308", "+56+569985086527", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6327", "MANQUEL", "consistorial 2119, local 4", "13", "316", "", "1", {"semana": "Lunes - Domingo: 00:00 a 23:59 hrs.<br>Festivos: 00:00 a 23:59 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 00:00 a 23:59 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7811", "MANQUEL", "avenida el peral 02124, local 4", "13", "327", "", "1", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: 11:00 a 19:30 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4325", "MANRIQUEZ", "monjitas 810. local 13-a", "13", "295", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1912", "MANRIQUEZ", "21 de mayo 572", "13", "295", "+5626382549", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5932", "MANRIQUEZ", "san mart\u00edn n\u00b0 295, local b", "13", "295", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4024", "MANRIQUEZ", "catedral 1265, local 2", "13", "295", "+5626385646", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7193", "MANRIQUEZ", "agustinas 603", "13", "295", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3976", "MANRIQUEZ", "bandera 591 - 597", "13", "295", "+5626958800", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1765", "MANRIQUEZ ", "gran avenida jose miguel carrera   5940, locales u y t", "13", "324", "+5625596608", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4530", "MANRIQUEZ", "riquelme 2270", "13", "325", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["943", "MANRIQUEZ", "riquelme  6", "13", "303", "+5625486574", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1816", "MANRIQUEZ", "bandera 845, local 1", "13", "295", "+5625690957", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4254", "MANRIQUEZ", "compa\u00f1ia 1303", "13", "295", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5941", "MANRIQUEZ", "enrique mac iver n\u00b0 524, local 1", "13", "295", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1770", "MANRIQUEZ", "avenida santa rosa 8507", "13", "325", "+5625258373", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4784", "MANRIQUEZ", "portugal 628, local 2", "13", "295", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5325", "Manr\u00edquez", "manuel montt 435, local 104", "13", "317", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5944", "MANRIQUEZ", "enrique g\u00f3mez correa n\u00b0 5750, locales 1 y 2", "13", "312", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1907", "MANRIQUEZ", "merced 529", "13", "295", "+5626385646", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["948", "MANRIQUEZ", "gran avenida jose miguel carrera   6608", "13", "303", "+5625268384", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3100", "MANRIQUEZ", "avenida vicu\u00f1a mackenna 298", "13", "317", "+5626385531", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["949", "MANRIQUEZ", "gran avenida jose miguel carrera 7877-7883", "13", "303", "+5625596608", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4541", "MANRIQUEZ", "merced 306", "13", "295", "+5602226328620", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1910", "MANRIQUEZ", "merced 722", "13", "295", "+5626385646", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1911", "MANRIQUEZ", "portugal 134", "13", "295", "+5626346573", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4219", "MANRIQUEZ", "av. la florida 10299", "13", "304", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4550", "MAPOCHO", "mapocho norte n\u00b08031-b", "13", "297", "+560232020542", "0", {"semana": "Lunes - Jueves: 18:00 a 23:00 hrs.<br>Viernes: 14:45 a 23:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>Festivos: 18:00 a 23:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 18:00 a 23:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4692", "MAPUCHE MAKELAWEN", "condell 1295", "5", "45", "+5632224063721", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:30 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 11:30 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["848", "MARAZUL", "lo martinez 748. local a", "13", "299", "+560225283700", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 14:00 y 17:00 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 y 17:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:00 y 17:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7423", "MARGA MARGA", "av. valparaiso 440 - 450", "5", "53", "+5632667060", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:30 a 18:30 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 18:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6357", "MARGA MARGA", "av. valpara\u00edso 929", "5", "53", "+5685767772", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6921", "MARGA MARGA", "av. valparaiso 411 l-1", "5", "53", "+5685767772", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7085", "MARGA MARGA", "o'higgins 111", "5", "64", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6748", "MARGA MARGA", "av. benidorm 916 casa 62", "5", "53", "+5685767772", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6405", "MARGA MARGA", "av. valpara\u00edso 670", "5", "53", "+568576 7772", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6356", "MARGA MARGA", "av. valpara\u00edso 502", "5", "53", "+5685767772", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7524", "MARIA ELENA", "maria elena 735", "13", "304", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 19:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5059", "MARIANA", "san alberto hurtado 2483", "13", "345", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 13:45 y 14:15 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado - Domingo: 10:00 a 20:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 13:45 y 14:15 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7843", "MARKETFARMA", "gran avenida jos\u00e9 miguel carrera n\u00b0 2584", "13", "324", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7435", "MARLIOT NEWEN", "los loros 01744", "13", "327", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 22:00 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 21:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 21:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4790", "MARSIL", "dardignac 461", "13", "321", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 08:30 a 17:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 08:30 a 13:30 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 08:30 a 17:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1662", "MARSIL", "antonia lopez de bello   635", "13", "321", "+560227328398", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 13:30 y 15:00 a 18:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 13:30 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 13:30 y 15:00 a 18:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1663", "MARSIL", "artesanos  865", "13", "321", "+560227774799", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 08:30 a 21:30 hrs.<br>Festivos: 08:30 a 21:30 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 08:30 a 21:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["9256", "Marsil", "avenida recoleta 401", "13", "321", "", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["944", "MARTINEZ  ACU\u00d1A", "gran avenida jose miguel carrera 9303", "13", "303", "+560225592929", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 08:30 a 21:30 hrs.<br>Festivos: 08:30 a 21:30 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 08:30 a 21:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["2323", "MAS", "julio lamas n\u00b0271", "16", "182", "+56422510031", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 22:00 hrs.<br>Domingo: 08:30 a 21:30 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7717", "MAS AHORRO", "san felipe neri n\u00b0 2593", "13", "345", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6319", "M\u00e1S AHORRO", "avenida los pajaritos n\u00b0 3436-b", "13", "313", "+56991586432", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7390", "MAS AHORRO", "manuel montt 1077 l-4", "13", "317", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["8186", "MAS AHORRO", "gran avenida jos\u00e9 miguel carrera 5653", "13", "324", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["185", "MAS SALUD", "condel n\u00ba 1525", "5", "45", "+56322226556", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 11:00 a 19:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>Festivos: 11:00 a 19:30 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 11:00 a 19:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6015", "MAS SALUD", "las torres 2662", "15", "1", "+56979848365", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 08:30 a 21:30 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 14:00 y 16:00 a 20:30 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 14:00 y 16:00 a 20:30 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 08:30 a 21:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7269", "MAS SALUD", "calera de tango, parcela 11, local 4, paradero 9", "13", "335", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 14:00 y 15:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 13:00 y 14:00 a 16:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:00 y 15:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4560", "MAS SALUD", "arturo prat 685", "13", "333", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 16:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["326", "MAS SALUD", "blanco 970", "5", "50", "+563204374", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:30 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 15:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4467", "MAS VIDA Y SALUD", "santa laura 356 local 1", "8", "150", "+5628443334", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:30 a 20:00 hrs.<br>Domingo: 11:00 a 19:00 hrs.<br>Festivos: 11:00 a 19:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 10:30 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["8000", "MASPHARMA", "camino a las mariposas n\u00b0 4003, local 6, chill\u00e1n", "16", "179", "+56954092185", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["7619", "MASPHARMA", "argentina n\u00b0 179", "16", "179", "+5685001285", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 20:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5517", "MASSALUD", "guido beck de ramberga n\u00b0 630", "14", "242", "+569 6789 2264", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 14:30 y 16:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>Festivos: 10:00 a 14:30 y 16:00 a 19:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:30 y 16:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["216", "MASTER", "luis reus n\u00aa 273 l.4", "5", "71", "+56352588604", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3713", "MATUS", "argomedo n\u00b0 1895", "6", "96", "+562541596", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 13:30 y 15:30 a 21:00 hrs.<br>Domingo: 09:00 a 13:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 13:30 y 15:30 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["8054", "MAULE HELP", "9 oriente n\u00ba 157 local 3", "7", "120", "+5662441236", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["1919", "MAVI", "san diego 2021", "13", "295", "+560225556156", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 08:00 a 21:00 hrs.<br>Festivos: 08:00 a 21:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 08:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6455", "MAXIMA", "avenida grecia n\u00b0 8585, local 2", "13", "316", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["8040", "MAXIPHARMA", "irarrazaval 2087", "13", "314", "", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["6959", "MAXIPHARMA SPA", "lord cochrane 166", "13", "295", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 y 17:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:00 y 17:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5614", "MAZEL TOV", "avenida padre hurtado 13164", "13", "299", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1264", "MEBAL", "el olimpo 2107", "13", "313", "+560226991447", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 08:30 a 21:30 hrs.<br>Festivos: 08:30 a 21:30 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 08:30 a 21:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7720", "MEDDICA", "avenida carrascal 4436, local 1", "13", "320", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1723", "MEDDICA ", "portales oriente 1102 l-a", "13", "333", "+560228576140", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1420", "MEDDICA", "las parcelas 9001. interior unimarc", "13", "316", "+560222791770", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 08:30 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 20:00 hrs.<br>Festivos: 08:30 a 21:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 08:30 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["904", "MEDDICA", "av. independencia 1102", "13", "302", "+560227351648", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 08:00 a 22:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 22:00 hrs.<br>Domingo: 09:00 a 20:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 08:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1679", "MEDDICA", "avenida brasil 7085, locales 1, 2 y 3", "13", "322", "+560225569224", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["8108", "MEDDICA", "avenida cardenal ra\u00fal silva henr\u00edquez 10297, locales 12, 20 y 21", "13", "305", "", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["8149", "MEDDICA", "avenida cardenal ra\u00fal silva henr\u00edquez 10297", "13", "305", "", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["4574", "MEDDICA", "catedral 1850, local 1", "13", "295", "+5602228384400", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4615", "MEDDICA", "av. manuel a. matta 1336, quilicura", "13", "319", "", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7416", "MEDDICA", "gabriela 2541 l-10", "13", "306", "", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 09:00 a 21:30 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 21:30 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["8044", "MEDDICA", "manuel cruz montt n\u00b0 3219, local 1", "13", "312", "", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["1593", "MEDDICA", "avenida mexico 1589, local 3", "13", "327", "+560222685685", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 08:30 a 20:30 hrs.<br>Domingo: 09:00 a 20:30 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 08:30 a 20:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5314", "MEDFARMA", "avenida providencia 1037", "13", "317", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6785", "MEDIAHORRO", "diagonal cervantes 753", "13", "295", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado - Domingo: 11:00 a 15:00 hrs.<br>Festivos: 11:00 a 15:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5895", "MEDICAL STORES", "avenida el canal n\u00b0 19591, local 124", "13", "318", "", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 10:00 a 23:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 23:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 23:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["8143", "MEDICAR", "avenida eliodoro y\u00e1\u00f1ez 1103", "13", "317", "", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["4093", "MEDICAR", "arzobispo valdivieso 424", "13", "321", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 11:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 11:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7005", "MEDIFARMA", "la dehesa n\u00b0 1450, local n\u00b0 4", "13", "309", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6503", "MEDIPLUS", "mar caribe n\u00b0 920 local b", "13", "318", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5318", "MEGA AHORRO", "eyzaguirre 082", "13", "327", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 18:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3733", "MEJOR SALUD", "camino las rosas n\u00b0 5, local 1", "6", "90", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 y 15:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: 11:00 a 14:00 y 15:00 a 21:00 hrs.<br>Festivos: 11:00 a 14:00 y 15:00 a 21:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:00 y 15:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6773", "MEKI", "av. el salto 4001, l-8", "13", "301", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6896", "MELIPILLA", "serrano 323", "13", "337", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 14:00 y 15:30 a 18:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 14:00 y 15:30 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7403", "Mendel", "pen\u00ednsula 1808", "13", "316", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1637", "MENDOZA", "av. carrascal   4360", "13", "320", "+560227739831", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:30 hrs.<br>Domingo: 10:30 a 14:30 hrs.<br>Festivos: 10:30 a 14:30 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6501", "MENIER", "eduardo garay n\u00b0 207", "13", "340", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 14:00 y 15:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 14:00 y 15:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1265", "MEVIC", "el conquistador 795", "13", "313", "+560227710052", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 10:00 a 22:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 22:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1266", "MEVIC", "pasaje nubia 16616 villa el abrazo", "13", "313", "+560288026075", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 10:00 a 23:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 23:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 23:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1638", "MEVIC", "padre lorenzo eiting   5807", "13", "320", "+560227232640", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 10:00 a 22:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 22:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1361", "MEVIC", "primera transversal 2470", "13", "345", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 11:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 11:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["8050", "MG FARMACIAS DEL NORTE", "uribe 323", "2", "12", "+56976492862", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["6476", "MI BIOFARMA", "alejandro guzman n\u00b0 495-a", "13", "299", "", "1", {"semana": "Lunes - Viernes: 11:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 16:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 11:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6807", "MI FARMA", "avenida san juan 767, machal\u00ed", "6", "90", "", "1", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 14:00 y 15:00 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:00 y 15:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1956", "MI FARMACIA", "av. bernardo o'higgins 1092 b", "13", "342", "+560228151225", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 13:30 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5445", "MI FARMACIA ", "juan de dios peni 504, la serena", "4", "30", "+56983373470", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:30 a 14:00 y 15:30 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 14:00 y 15:30 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1267", "MI SALUD", "las golondrinas oriente 4182", "13", "313", "+560227466959", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 15:00 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 15:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["114", "MICKMAN", "quillota n\u00b0 423", "5", "53", "+56322688928", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:30 a 18:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:30 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>Festivos: 00:00 a 18:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5332", "MIFARMA", "visviri 3760", "13", "313", "", "1", {"semana": "Lunes - Viernes: 13:30 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 13:30 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4590", "MIFARMA", "manuel bulnes  n\u00ba 301 loncoche", "9", "208", "+56452638923", "1", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1486", "MIIFARMACIA", "avenida manuel montt n\u00b0 1556, local b", "13", "317", "+560222441601", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 13:00 y 13:30 a 18:30 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 13:00 y 13:30 a 18:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5291", "MINAY", "diego portales 1594, local 1", "13", "304", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 14:00 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 17:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:00 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["8132", "MIROPHAR", "avenida padre hurtado n\u00b0 15787", "13", "333", "", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["4826", "MIVAL", "gran avenida jose miguel carrera 10686-a", "13", "299", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 y 17:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:00 y 17:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4725", "MOLY FARMA ", "el maiten 300, la islita", "13", "344", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 13:30 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:30 a 13:30 y 16:30 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 13:30 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1960", "MOLYFARMA ", "camino a melipilla 4960, l-2", "13", "342", "", "0", {"semana": "Lunes - Jueves: 10:00 a 13:30 y 15:30 a 20:00 hrs.<br>Viernes: 10:00 a 14:00 y 15:30 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 13:30 y 15:30 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5920", "MONTEAGUILA", "za\u00f1artu n\u00b0 95 local 103, monteaguila", "8", "167", "+569992849531", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 21:55 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 21:55 hrs.<br>", "turno": ""}], ["334", "MONTEMAR", "borgo\u00f1o 25180", "5", "47", "+56322813051", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:30 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 19:00 hrs.<br>Domingo: 11:00 a 14:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6485", "MONTES", "avenida seminario 505", "13", "317", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 17:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 14:00 a 18:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 17:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4057", "MONTT", "balmaceda 535", "13", "334", "+560224016558", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 12:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 12:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7626", "MOUR", "catedral n\u00b0 4589", "13", "320", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 18:30 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 18:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5635", "MULTIFARMA", "melgarejo 1072", "4", "31", "+56512636455", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 17:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 17:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["9134", "MULTIFARMA", "almagro 399", "8", "165", "+56998848419", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:30 a 19:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:30 a 14:30 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 19:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1937", "Multilab", "esperanza 15", "13", "295", "+5626823533", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:30 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7424", "MUNDO FARMA", "eyzaguirre n\u00b0 650 l-9b", "13", "333", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 11:00 a 17:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6116", "MUNDO FARMA", "eucaliptus 273, local 2 y 3", "13", "333", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 18:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["8187", "MUNDO NATURAL", "san francisco 10", "13", "295", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:30 a 19:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:30 a 19:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["2581", "MUNDO VERDE", "colon 448, local 6, paseo alcala", "8", "165", "+56432340130", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:30 a 20:30 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 20:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7565", "MYFARMA", "independencia 219", "13", "327", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 18:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1639", "MYPHARMA", "mar\u00eda rozas vel\u00e1squez 1051 (ex las rejas)", "13", "320", "+560224576146", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 14:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5264", "MZ", "diego portales 1380", "15", "1", "+56582223824", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:30 a 15:00 y 16:30 a 21:00 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 15:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 15:00 y 16:30 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3360", "NACIONAL", "vivar 855 local 4a", "1", "5", "+56572429482", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado - Domingo: 10:00 a 20:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["172", "NACIONAL", "av. playa ancha n\u00ba 257", "5", "45", "+56322156469", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 18:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1914", "NASER", "meiggs 34", "13", "295", "+560226898363", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["300", "NATURAL LIFE", "blanco 47 local 3", "5", "52", "+562915188", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 08:30 a 18:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 08:30 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5974", "NEFRES", "avenida central 7397, locales 4 y 5", "13", "310", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:30 a 14:30 y 15:30 a 19:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:30 a 14:30 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:30 a 14:30 y 15:30 a 19:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["795", "NEPTUNO", "av. jose joaquin perez 6107 l-a", "13", "297", "+560227720401", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 14:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1280", "NETFARMA", "lumen  3630", "13", "313", "", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 09:30 a 22:00 hrs.<br>Festivos: 09:30 a 22:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3738", "NETFARMA", "avenida el sol n\u00b0 1071, local 9", "6", "83", "+567288087990", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 14:00 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 y 14:30 a 17:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>Festivos: 10:00 a 14:00 y 14:30 a 17:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:00 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4334", "NETFARMA", "avenida el sol n\u00ba 1834", "6", "83", "+560288087990", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:30 a 14:30 y 16:30 a 21:30 hrs.<br>Domingo: 09:30 a 14:30 y 16:30 a 21:00 hrs.<br>Festivos: 09:30 a 14:30 y 16:30 a 21:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 14:30 y 16:30 a 21:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3281", "NETFARMA", "julio covarrubias 9985", "13", "299", "+560225489791", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 14:00 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 00:00 y 00:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:00 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3985", "NETFARMA", "av. froilan roa 5308. local 2. supermercado ekono", "13", "312", "+560296399452", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 14:30 y 16:30 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:30 y 16:30 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6095", "NETFARMA", "jos\u00e9 miguel infante 5506", "13", "322", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 14:00 y 16:00 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 14:00 y 16:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3989", "NETFARMA", "san francisco 8524. l-5", "13", "318", "+560226499871", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 09:30 a 22:30 hrs.<br>Festivos: 09:30 a 22:30 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 22:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1592", "NETFARMA", "ejercito libertador 01139", "13", "327", "+560227253006", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:30 a 14:30 y 16:30 a 22:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:30 a 14:30 y 16:30 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["2582", "NETFARMA", "las azaleas 604, local 3, interior supermercado acuenta", "8", "165", "+56432529242", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 10:00 a 21:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 21:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["853", "NETFARMA", "observatorio 1029 c", "13", "299", "+560225581425", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:30 a 22:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1594", "NETFARMA", "luis matte larrain   1600", "13", "327", "+560229960552", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 14:30 y 16:30 a 22:30 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:30 y 16:30 a 22:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1694", "NETFARMA", "general urrutia 378. local g", "13", "333", "+560225425567", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 22:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5976", "NEVADOS", "alonso de ercilla n\u00b0 2780, chill\u00e1n", "16", "179", "+56996602667", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 21:30 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 21:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 21:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 21:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4901", "NICFARMA", "avenida oriente 1231, local 10", "8", "165", "+56975268533", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 10:00 a 22:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6130", "NOAH", "avenida el guanaco 3562", "13", "298", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1915", "NOBEL", "av. manuel matta  696", "13", "295", "+560225561159", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:30 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 17:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["2364", "NONGU\u00c9N", "camino nongu\u00e9n 1080", "8", "146", "+56412491740", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:30 a 21:00 hrs.<br>Domingo: 10:30 a 14:00 hrs.<br>Festivos: 10:30 a 14:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 10:30 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4719", "NORDENFLYCHT", "rafael riesco bernales 386", "13", "313", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 11:00 a 15:00 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 11:00 a 13:00 y 14:00 a 17:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 11:00 a 15:00 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4820", "NOS", "portales 4290", "13", "333", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["2365", "NOVAFAR", "general gorostiaga 1284 local 3", "8", "146", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 21:30 hrs.<br>Domingo: 09:00 a 20:30 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 20:30 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["117", "NOVASALUD", "av.libertad n\u00b0 80", "5", "53", "+56322545640", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 14:00 y 15:00 a 17:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 14:00 y 15:00 a 17:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7658", "NOVASALUD", "astorga 105, loc 2 y 3", "6", "83", "", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["5724", "NOVASALUD", "av. balmaceda n\u00b02532 local  101", "2", "12", "+560225990073", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["7020", "NOVASALUD.COM", "balmaceda 371, l-101 y 102", "13", "327", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:30 a 19:30 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 19:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["9059", "NOVASALUD.COM", "profesor za\u00f1artu 1121", "13", "302", "+5656225990066", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1918", "NOVASALUD.COM  ", "san martin 25", "13", "295", "+560225990031", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:30 a 19:30 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 19:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1998", "NOVASALUD.COM", "vitacura 6710", "13", "326", "+560227844384", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:30 a 15:00 y 16:00 a 19:30 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 15:00 y 16:00 a 19:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7916", "NOVASALUD.COM", "eyzaguirre 646", "13", "333", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["999", "NOVASALUD.COM ", "av. vicu\u00f1a mackenna 6975   l-3024", "13", "304", "+560225990025", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:30 a 19:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 08:30 a 13:30 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 19:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7244", "NOVASALUD.COM", "monumento 2096", "13", "313", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>Festivos: 09:00 a 18:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["2366", "NOVASALUD.COM", "ongolmo n\u00b0 144 local 102", "8", "146", "+56412855651", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:30 a 19:30 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 19:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5725", "NUESTRA FARMACIA", "jorge giles 1564, locales c y d", "13", "297", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 17:30 a 22:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 22:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 17:30 a 22:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["878", "NUESTRA SALUD", "las acacias 3112", "13", "333", "+560228942890", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 14:00 y 16:30 a 20:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:00 y 16:30 a 20:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6409", "NUEVA", "obispo valdes subercaseaux 1285 curauma", "5", "45", "+5640605837", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 22:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3306", "NUEVA ALAMEDA", "avenida francisco de aguirre 605", "4", "30", "+56512225222", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:30 a 13:30 y 16:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 13:30 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 13:30 y 16:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["274", "NUEVA ANTONIO", "a. camus  90", "5", "81", "+56342501989", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 14:00 y 16:30 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 14:00 y 16:30 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1946", "NUEVA BOGOTA", "lira 1784", "13", "295", "+560225518763", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 08:30 a 21:30 hrs.<br>Festivos: 08:30 a 21:30 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 08:30 a 21:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["247", "NUEVA CABILDO", "av. humeres n\u00b0571", "5", "60", "+56332762981", "0", {"semana": "Lunes: 09:30 a 14:00 y 16:00 a 21:00 hrs.<br>Martes - S\u00e1bado: 09:30 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 14:00 y 16:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3314", "NUEVA CENTRAL", "comercio 272, combarbal\u00e1", "4", "41", "+56532741677", "1", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:00 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["9370", "Nueva Era", "moneda 1382, local 11", "13", "295", "+56987418761", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 08:30 a 17:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 08:00 a 16:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 08:30 a 17:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["850", "NUEVA ERA", "gran avenida jose miguel carrera 13014", "13", "299", "+560225151551", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 18:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3619", "NUEVA ESTRELLA", "caupolic\u00e1n 789", "4", "38", "+56532541085", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 09:30 a 22:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7732", "NUEVA FARMACIA", "manuel montt n\u00b0267", "13", "317", "", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["2410", "NUEVA FARMACIA LEBU", "freire n\u00ba 444", "8", "158", "+56412511779", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 09:00 a 13:00 y 15:00 a 21:00 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 13:00 y 15:00 a 21:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 13:00 y 15:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["281", "NUEVA MODERNA", "portus n\u00ba1194, local 2", "5", "77", "+56511659", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6150", "NUEVA REAL", "las torres 306", "13", "319", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["807", "NUEVA REAL", "av. la inmaculada concepcion 86-a", "13", "330", "+560228601073", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 08:00 a 22:30 hrs.<br>Domingo: 09:00 a 15:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 15:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 08:00 a 22:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["825", "NUEVA REAL", "baron de juras reales 4011", "13", "298", "+560227342251", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1622", "NUEVA REAL ", "o'higgins 276 local a", "13", "319", "+560226037395", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 23:30 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 23:30 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 23:30 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 23:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["912", "NUEVA REAL", "av. independencia  3998", "13", "298", "+560227346104", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5658", "NUEVA SALUD", "serrano 510", "13", "337", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:00 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["490", "NUEVA SALUD", "av. normandie 2680 l-1", "5", "51", "+56322935087", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5101", "NUEVA SALUD", "ort\u00fazar 1062", "13", "337", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 14:00 y 16:00 a 20:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 y 16:00 a 19:30 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:00 y 16:00 a 20:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6779", "NUEVA VIDA", "av. jose joaquin perez 7438 a", "13", "297", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6416", "NUEVA VIDA", "arturo prat n\u00b0 230 local f", "16", "197", "+56990749811", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7445", "NUEVA VIDA", "chacabuco 773", "16", "181", "+56922351760", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:30 a 19:30 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 19:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7960", "NUEVO COMIENZO", "bernardo o\u2019higgins n\u00b0 309, comuna de ninhue", "16", "186", "+56946591312", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:30 a 13:30 y 14:30 a 19:30 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 13:30 y 14:30 a 19:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7080", "O FARMACIA", "avda 7 de abril n\u00ba2130", "7", "132", "+56996662353", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["6300", "O2", "avenida jose miguel carrera 4910", "13", "324", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 16:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7695", "OBELISCO", "manuel montt 686 l-2", "13", "317", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4664", "OCCA", "av. errazuriz 629, local 119, valpara\u00edso <br>(interior estacion puerto)", "5", "45", "+56323127117", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado - Domingo: 11:00 a 20:00 hrs.<br>Festivos: 11:00 a 20:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5224", "OCCA", "calle quilpue 232 local h", "5", "53", "+56032268692", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 08:00 a 19:30 hrs.<br>Domingo: 09:00 a 19:30 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 19:30 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 08:00 a 19:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1920", "OCHOA ", "av. libertador bernardo o'higgins 2281", "13", "295", "+560226885365", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 08:00 a 17:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 17:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 08:00 a 17:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7032", "OCHOA", "hermanos amun\u00e1tegui 269", "13", "295", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 18:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>Festivos: 10:00 a 18:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6922", "OCHOA", "avenida pedro de valdivia 3598", "13", "314", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 18:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1664", "OCHOA", "avenida el salto 2689, ex 2691 a", "13", "321", "+560226293916", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7242", "OD", "diego de rosales 1527 l-a", "13", "295", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 18:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6157", "OFT\u00c1LMIKA", "av. los leones 419", "13", "317", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7920", "OK", "avenida santa rosa 9234, local 18", "13", "305", "+56940556520", "0", {"semana": "Lunes: 10:00 a 18:00 hrs.<br>Martes - Viernes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6841", "OLGUITA", "diego silva henriquez n\u00b0 1456", "13", "298", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 11:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: 11:00 a 16:00 hrs.<br>Festivos: 11:00 a 16:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 11:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7769", "OLIMPICA", "concha y toro 1184", "13", "327", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 15:00 y 17:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 15:00 y 17:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6291", "OL\u00edMPICA", "avenida libertador bernardo o'higgins n\u00b0 4677, local 3", "13", "300", "", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["7392", "OLIMPICA", "morande 815 l-102", "13", "295", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 08:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 08:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4124", "OLIPAR", "avenida col\u00edn n\u00ba0747, 27 y 28 sur", "7", "116", "+567184405331", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado - Domingo: 00:00 a 00:00 hrs.<br>Festivos: 00:00 a 00:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7375", "OLIVEROS", "francisco bilbao 1941 local 3", "13", "317", "", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 10:00 a 14:00 y 17:00 a 21:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:00 y 17:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1932", "OMARI", "san alfonso 9", "13", "295", "+560226895327", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 08:30 a 14:30 y 15:30 a 17:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 08:30 a 14:30 y 15:30 a 17:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4547", "OMARI", "san alfonso 343", "13", "295", "+56026893393", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:30 a 14:00 y 15:00 a 18:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 14:00 y 00:00 a 00:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 14:00 y 15:00 a 18:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1921", "OMARI", "san alfonso 136", "13", "295", "+560226893576", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 14:30 y 15:30 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:30 y 15:30 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4498", "OMLU", "calera de tango, parcela 11, local 3, paradero 9", "13", "335", "+560225010012", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 19:00 hrs.<br>Domingo: 09:00 a 14:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6983", "OPENFARMA", "las bellotas 292", "13", "317", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6496", "OPENFARMA", "san francisco n\u00b0 581, local n\u00b0 2", "13", "295", "", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 10:00 a 21:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 21:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3307", "ORIENTE", "cienfuegos 496", "4", "30", "+56512544810", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:30 a 18:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:30 a 13:30 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 18:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4803", "OSTER", "avenida recoleta 5802 a", "13", "301", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1922", "OTERO", "ricardo cumming 85", "13", "295", "+560226988254", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 14:00 y 16:00 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 11:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:00 y 16:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1595", "PABLO", "angel pimentel  01312", "13", "327", "+560222655574", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:30 a 14:30 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:30 a 14:30 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5388", "PAC\u00cdFICO", "gabriela mistral n\u00b0 621, valdivia.", "14", "232", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:30 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 11:00 a 16:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:30 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3231", "PAGUE MENOS", "riquelme n\u00b0751", "8", "162", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 08:30 a 20:30 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 08:30 a 20:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3185", "PANGUIPULLI", "bernardo o\u00b4higgins n\u00ba 491", "14", "242", "+5663311558", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1488", "PANONIA", "lo beltr\u00e1n n\u00b0 1763", "13", "326", "+560222351465", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6433", "PANUL", "avenida vicu\u00f1a mackenna poniente 7431, local 5", "13", "304", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 14:00 y 15:00 a 18:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 13:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 14:00 y 15:00 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["8060", "PARADA", "circunvalaci\u00f3n n\u00ba418 local 1", "7", "138", "", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["4407", "PARIS", "santa rosa 93", "13", "295", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5087", "PARIS", "avenida santa rosa 41", "13", "295", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5062", "PARIS", "san francisco 104-110", "13", "295", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1923", "PARIS", "san francisco 60", "13", "295", "+560291614299", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 08:00 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 16:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 08:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5762", "PARIS", "tarapaca 1115, local 3", "13", "295", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5763", "PARIS", "avenida santa rosa 1138", "13", "295", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7713", "PARIS", "pasaje chiclana n\u00b0 10891, local 2", "13", "306", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4785", "PARIS", "san diego 249", "13", "295", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["9064", "PATAGONIA", "avenida alcalde jos\u00e9 luis infante larra\u00edn 1817", "13", "313", "+56950085772", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 13:00 y 14:00 a 18:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 13:00 y 14:00 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7825", "PATAGONIA", "avenida libertador bernardo o'higgins 2481", "13", "295", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:30 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1596", "PATRICIO", "superintendente luis moreno paz  0214", "13", "327", "+560228428868", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 09:30 a 22:00 hrs.<br>Festivos: 00:00 a 00:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1597", "PATRICIO ", "el tranque 0642", "13", "327", "+560228428868", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 09:30 a 22:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7509", "PATRONATO", "patronato 437", "13", "321", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5778", "PAULA SALUD", "avenida diagonal do\u00f1ihue 2121", "6", "83", "+56931072377", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1395", "PE\u00d1AFLOR", "21 de mayo  4242", "13", "346", "+560228120063", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:30 a 21:30 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 21:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["2422", "PENCO", "maip\u00fa 301", "8", "152", "+56412451235", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3700", "PERALILLO", "avenida err\u00e1zuriz n\u00b0 368", "6", "112", "+56722861335", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 14:00 y 16:00 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 18:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 14:00 y 16:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3309", "PERALTA", "aldunate 947", "4", "31", "+56512321000", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:30 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 18:00 hrs.<br>Domingo: 11:00 a 14:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1725", "PETIT-KORNFELD", "victoria 521", "13", "333", "+560228580328", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 20:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 19:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 20:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1925", "PHARMA 93", "san antonio 65. local 105 c", "13", "295", "+560224810654", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 13:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1351", "PHARMA 93", "exequiel fernandez  93", "13", "314", "+560224810650", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1493", "PHARMA 93", "coyancura 2221", "13", "317", "+560224810656", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:30 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7066", "PHARMA EXPRESS", "hermanos amunategui 273, local 2", "13", "295", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 14:00 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 16:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 14:00 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6845", "PHARMA ISA", "colo colo 961", "13", "319", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 17:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>Festivos: 09:00 a 17:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 17:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7452", "PHARMA NORTE", "cancha rayada 4290", "15", "1", "", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 10:00 a 23:59 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 23:59 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5249", "PHARMA PUERTO", "barros luco 2148", "5", "71", "+56632431689", "1", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 16:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7219", "PHARMA TORRES", "camino a melipilla n\u00b016850 local 2", "13", "313", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 18:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["8120", "PHARMA VITA", "jos\u00e9 joaqu\u00edn p\u00e9rez 9052 a , l-2", "13", "318", "", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["790", "PHARMA VITAE", "salvador gutierrez 6307", "13", "297", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:30 a 14:00 y 17:00 a 20:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:30 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:30 a 14:00 y 17:00 a 20:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5897", "PHARMA-VITAE", "samuel izquierdo n\u00b0 2765", "13", "320", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 14:00 y 17:30 a 21:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:00 y 17:30 a 21:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6831", "PHARMACENTER", "avenida independencia 802, local 4", "13", "302", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6131", "PHARMACOSTA", "avenida manuel antonio matta 1322", "13", "295", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 14:00 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:00 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7943", "PHARMACOSTO", "avenida portugal n\u00b0 263", "13", "295", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6420", "PHARMACY Y DRUGSTORE", "balmaceda n\u00ba1121", "5", "79", "+56978945320", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 14:00 y 15:00 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: 09:00 a 14:00 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 14:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 14:00 y 15:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5851", "PHARMACYS RP", "las hortensias 61 a", "5", "76", "+56224750228", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 y 16:00 a 19:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:00 y 16:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4813", "PHARMASTORE LTDA", "san pablo 1527, local 2", "13", "295", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 22:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 11:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7059", "PHARMASUR", "caupolican n\u00b0508", "14", "232", "+5675194988", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:15 a 19:15 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 19:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:15 a 19:15 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5096", "PHAROL", "san pablo 3136", "13", "295", "", "1", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1926", "PICAGALLO", "av. libertador bernardo o'higgins 2546", "13", "295", "+560226890074", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 14:00 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:00 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5515", "PICARTE", "avenida ram\u00f3n picarte n\u00b0 493", "14", "232", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:30 a 13:30 y 14:30 a 20:30 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 13:30 y 14:30 a 20:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6118", "PINTO MART\u00cdNEZ", "lo espinoza 2851", "13", "320", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:30 a 14:30 y 16:30 a 20:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 11:00 a 16:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:30 a 14:30 y 16:30 a 20:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["170", "PLAYA ANCHA", "av. playa ancha n\u00ba 172", "5", "45", "+56322281196", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 11:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 11:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3382", "PLAYA BRAVA", "avenida playa brava 1890", "1", "5", "+56572441356", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 19:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:30 a 18:30 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 19:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3173", "PLAZA", "o\u00b4higgins n\u00ba 367", "14", "241", "+56632422244", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 13:00 y 15:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: 11:00 a 13:00 y 16:00 a 21:00 hrs.<br>Festivos: 11:00 a 13:00 y 16:00 a 21:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 13:00 y 15:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6158", "PLAZA", "balmaceda 514", "13", "334", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["2272", "PLAZA", "chacabuco con esmeralda", "8", "159", "+56412551037", "0", {"semana": "Lunes - Domingo: 09:00 a 23:00 hrs.<br>Festivos: 09:00 a 23:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 23:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5109", "PLAZA BOLLENAR", "los boldos 219, locales 1-a, 2-b, 3-c, 4-d, bollenar, melipilla", "13", "337", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:30 a 14:00 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:30 a 14:00 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["760", "PLAZA BUIN", "jose manuel balmaceda 899", "13", "334", "+560228212910", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:30 a 13:30 y 15:00 a 19:00 hrs.<br>Domingo: 00:00 a 00:00 hrs.<br>S\u00e1bado: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 13:30 y 15:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5412", "PLAZA HIJUELAS", "manuel rodr\u00edguez #1496 local 1", "5", "66", "+5696911000", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 14:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1368", "PLAZA PAINE", "la concepcion 264", "13", "336", "+560228242638", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: 09:00 a 14:30 hrs.<br>Festivos: 09:30 a 14:30 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4153", "PLUS", "calle interior 349 villa do\u00f1a ignacia", "7", "120", "", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["7273", "PLUS FARMA", "bar\u00f3n de juras reales 4410-a", "13", "298", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 11:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 11:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1269", "PLUSVIDA", "av. el olimpo 1911  l- a y b", "13", "313", "+560227692732", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 15:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6733", "POLICLINICO CONAC", "eduardo lefort n\u00b01638", "2", "12", "", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["6465", "POPULAR DE CERRO NAVIA", "igualdad 1150", "13", "297", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7048", "POPULAR FARMA", "balmaceda n\u00b0 710, local 6", "13", "342", "", "1", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["8121", "POPULAR RIVERO", "larrain 3212", "13", "346", "", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["255", "PORTALES", "portales n\u00b0 706", "5", "59", "+56716843", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 22:00 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 22:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 22:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["8102", "PORTALES BICENTENARIO", "avda. pedro aguirre cerda 6800, local 4", "13", "296", "", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["6513", "PORTALES DE MAIP\u00fa", "portales n\u00b0 1359, local 4", "13", "313", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 14:00 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:00 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["171", "PORTE\u00d1A", "av.argentina n\u00ba 301", "5", "45", "+56322469579", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:30 a 21:30 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:30 a 21:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7928", "PORTEZUELO", "carrera n\u00b0 501", "16", "190", "+56950601460", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["2466", "PORTUS", "las lilas n\u00ba 16, los condores", "8", "155", "+56412580032", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:30 a 22:30 hrs.<br>Domingo: 11:00 a 14:30 hrs.<br>Festivos: 11:00 a 14:30 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 10:30 a 22:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3761", "POSTO VERDE", "carlos fresno n\u00b0 300, local 1", "6", "89", "+56722501540", "0", {"semana": "Lunes - Mi\u00e9rcoles: 09:30 a 14:00 y 14:30 a 20:00 hrs.<br>Jueves: 09:30 a 00:00 y 00:00 a 20:00 hrs.<br>Viernes - S\u00e1bado: 09:30 a 14:00 y 14:30 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 14:00 y 14:30 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3762", "POSTO VERDE", "anibal pinto n\u00b0 246-a", "6", "100", "+56722842602", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 y 15:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:00 y 15:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3765", "POSTO VERDE", "german riesco n\u00b0 995", "6", "99", "+56722573214", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3766", "POSTO VERDE", "german riesco n\u00b0 924-928", "6", "99", "+56722573185", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3730", "POSTO VERDE", "independencia n\u00b0 639", "6", "95", "+56722591912", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:30 a 13:30 y 14:30 a 20:30 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 13:30 y 14:30 a 20:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3732", "POSTO VERDE", "sarmiento n\u00b0 378", "6", "94", "+56722561521", "1", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 17:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 17:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6832", "POZO'S", "av. pablo urz\u00faa 1489, l-5", "13", "302", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:30 a 19:30 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:30 a 19:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7266", "PR FARMA", "col\u00f3n norte 550", "13", "333", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3205", "PRAT", "letelier n\u00ba 236", "14", "232", "+56632278204", "1", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 13:45 y 15:00 a 20:55 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 13:30 y 00:00 a 00:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 13:45 y 15:00 a 20:55 hrs.<br>", "turno": ""}], ["9403", "PRAT", "eucaliptus 81-85, local 1", "13", "333", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: 11:00 a 16:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1291", "PRIETO CENTRO", "ortuzar 691", "13", "337", "+560228323157", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1270", "PRINCIPAL", "5 de abril 176.  l-10. en galeria.", "13", "313", "+560225314668", "1", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 14:00 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:00 y 16:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3387", "PRINCIPAL", "sargento aldea  739-a", "1", "5", "+56572211462", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:30 a 13:45 y 16:30 a 20:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 13:45 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 13:45 y 16:30 a 20:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1271", "PRINCIPAL", "chacabuco 50  l-2. interior galeria", "13", "313", "+560225314668", "1", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 20:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 20:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 20:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7230", "PRINCIPAL", "avenida los pajaritos n\u00b03042 local 2", "13", "313", "", "1", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 18:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 18:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3710", "PRINCIPAL", "armando jaramillo n\u00b0 161", "6", "110", "+56722859463", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 21:30 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Festivos: 10:00 a 14:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 21:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4229", "PROFAR", "perez valenzuela 1077", "13", "317", "+5602226360316", "0", {"semana": "Lunes - Martes: 08:45 a 18:30 hrs.<br>Mi\u00e9rcoles: 08:45 a 20:00 hrs.<br>Jueves - Viernes: 08:45 a 18:30 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 08:45 a 18:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7906", "PROFARMA", "los halcones 1759", "13", "331", "", "0", {"semana": "S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>Festivos: 15:00 a 19:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: Cerrado", "turno": ""}], ["7286", "PRONTO FARMA", "loreto 32, recoleta", "13", "321", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 18:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>Festivos: 10:00 a 18:30 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 18:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6889", "PROVINCIAL", "condell 1289", "5", "45", "+5699050489", "1", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:30 a 19:30 hrs.<br>Domingo: 10:00 a 18:00 hrs.<br>S\u00e1bado: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:30 a 19:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4318", "PUC\u00d3N", "avenida irarrazaval n\u00b0765", "13", "314", "+560222928935", "1", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 18:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 18:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["880", "PUDAHUEL", "av. libertador bernardo o'higgins 6036 l-b", "13", "300", "+560227799293", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:30 a 21:30 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:30 a 21:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1272", "PUDAHUELISIMO", "nueva san martin 1330", "13", "313", "+560228932837", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 21:30 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 21:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["1924", "PUNTO AHORRO", "san antonio 437", "13", "295", "+560226384448", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 14:00 y 15:00 a 19:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 14:00 y 15:00 a 19:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5528", "PUNTO BLANCO", "huanhual\u00ed n\u00ba 501", "4", "30", "+56512406332", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 18:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["3653", "PUNTO BLANCO 2", "esmeralda 2399, las compa\u00f1ias", "4", "30", "+56942646183", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 22:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 11:00 a 22:00 hrs.<br>Domingo: 11:00 a 21:00 hrs.<br>Festivos: 11:00 a 21:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["9287", "PUNTO FARMA", "rom\u00e1n d\u00edaz 2217, local 1", "13", "314", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5335", "PUNTO FARMA", "avenida el guanaco 4484", "13", "298", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 11:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 11:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5250", "PUNTO FARMACIA", "las encinas 1390 local 17", "5", "47", "+563292382243", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 10:00 a 14:00 y 15:00 a 19:30 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 14:00 y 15:00 a 19:30 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4447", "PUNTO FARMACIA", "14 norte 571 piso 1 prosalud", "5", "53", "+56322685177", "0", {"semana": "Lunes - Jueves: 10:00 a 19:00 hrs.<br>Viernes: 10:00 a 18:00 hrs.<br>S\u00e1bado y Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 19:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5952", "PUNTOFARMA", "avenida pedro fontova 6931", "13", "301", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 11:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 11:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["5647", "PUNTOFARMA", "general san mart\u00edn n\u00b0 042, local 5", "13", "330", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 11:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 11:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6100", "PUNTOFARMA", "alpatacal 0346", "13", "330", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 11:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 10:00 a 14:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 11:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["7178", "PUNTOFARMACIA", "jose manuel balmaceda n\u00b0 546, local 6", "16", "194", "+569971354049", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 09:00 a 22:00 hrs.<br>Domingo: 09:00 a 14:00 hrs.<br>", "dia": "Lunes: 09:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["6829", "PUNTOSALUD", "cortez n\u00b0 78-b", "13", "344", "", "0", {"semana": "Lunes - Viernes: 08:00 a 20:00 hrs.<br>S\u00e1bado: 09:00 a 15:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 08:00 a 20:00 hrs.<br>", "turno": ""}], ["4281", "PURA PHARMA", "gran avenida jose miguel carrera 4386", "13", "324", "", "0", {"semana": "Lunes - S\u00e1bado: 10:00 a 22:00 hrs.<br>Domingo: Cerrado<br>", "dia": "Lunes: 10:00 a 22:00 hrs.<br>", "turno": ""}]]